msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: ChurchCRM\n"
"Language: zh-TW\n"

#: AutoPaymentClearAccounts.php:24 CatchCreatePayment.php:71
#: Include/Functions.php:234
msgid "Cannot execute query."
msgstr "無法執行查詢。"

#: AutoPaymentDelete.php:19
msgid "Confirm Delete Automatic payment"
msgstr "確認刪除自動付款"

#: AutoPaymentDelete.php:63 Checkin.php:286 Checkin.php:368
#: DepositSlipEditor.php:231 DonationFundEditor.php:153
#: DonationFundEditor.php:183 EditEventAttendees.php:76
#: ElectronicPaymentList.php:219 ElectronicPaymentList.php:284
#: EventNames.php:302 FamilyCustomFieldsEditor.php:324
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:382 FamilyView.php:663 FamilyView.php:715
#: FamilyView.php:774 FamilyView.php:911 FindDepositSlip.php:105
#: FundRaiserEditor.php:200 ListEvents.php:241 PaddleNumList.php:55
#: PersonCustomFieldsEditor.php:315 PersonCustomFieldsEditor.php:384
#: PersonView.php:940 PledgeDelete.php:53 PropertyList.php:65
#: PropertyList.php:106 PropertyTypeList.php:46 PropertyTypeList.php:67
#: PropertyTypeList.php:69 v2/templates/people/family-view.php:530
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: AutoPaymentDelete.php:64 AutoPaymentEditor.php:787 BatchWinnerEntry.php:112
#: CanvassEditor.php:239 Checkin.php:167 Checkin.php:274 Checkin.php:287
#: DirectoryReports.php:286 DonatedItemEditor.php:297 EventNames.php:231
#: FamilyEditor.php:1119 FamilyView.php:910 FinancialReports.php:69
#: FundRaiserEditor.php:143 GroupPropsEditor.php:168 GroupReports.php:82
#: GroupReports.php:151 LettersAndLabels.php:83 ManageEnvelopes.php:135
#: MemberRoleChange.php:119 MemberRoleChange.php:121 NoteDelete.php:67
#: NoteEditor.php:135 PersonEditor.php:1231 PersonView.php:939
#: PledgeDelete.php:54 PropertyEditor.php:169 PropertyTypeEditor.php:114
#: Register.php:56 ReminderReport.php:52 SettingsIndividual.php:114
#: SettingsIndividual.php:160 SettingsUser.php:100 SettingsUser.php:160
#: TaxReport.php:55 UserEditor.php:459 UserEditor.php:562
#: WhyCameEditor.php:105 external/templates/verify/verify-family-info.php:144
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:258
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:286
#: v2/templates/people/family-view.php:529
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: AutoPaymentEditor.php:129
msgid "Automatic payment configuration for the "
msgstr "自動付款配置"

#: AutoPaymentEditor.php:786 CanvassEditor.php:238 DepositSlipEditor.php:97
#: DonatedItemEditor.php:293 FamilyEditor.php:647 FamilyEditor.php:731
#: FamilyEditor.php:795 FamilyEditor.php:869 FamilyEditor.php:891
#: FamilyEditor.php:922 FamilyEditor.php:1115 FundRaiserEditor.php:142
#: GroupEditor.php:167 GroupPropsEditor.php:166 NoteEditor.php:133
#: PaddleNumEditor.php:147 PersonEditor.php:617 PersonEditor.php:775
#: PersonEditor.php:818 PersonEditor.php:1129 PersonEditor.php:1192
#: PersonEditor.php:1227 PledgeEditor.php:687 PropertyEditor.php:169
#: PropertyTypeEditor.php:112 UserEditor.php:458 UserPasswordChange.php:213
#: WhyCameEditor.php:104
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: AutoPaymentEditor.php:804 BatchWinnerEntry.php:83 BatchWinnerEntry.php:95
#: CSVImport.php:271 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:100
#: DirectoryReports.php:82 DonatedItemEditor.php:186 DonatedItemEditor.php:237
#: FamilyEditor.php:1089 GroupEditor.php:94 GroupList.php:36 GroupView.php:40
#: Include/CountryDropDown.php:6 Include/Functions.php:856
#: Include/Functions.php:909 MapUsingGoogle.php:96 MapUsingGoogle.php:120
#: PaddleNumEditor.php:176 PersonEditor.php:782 PersonEditor.php:798
#: PersonEditor.php:1137 PrintView.php:264 PrintView.php:274
#: SelectDelete.php:157 SelectList.php:35 SelectList.php:45 SelectList.php:61
#: SelectList.php:1098 SelectList.php:1169 SystemSettings.php:214
#: eGive.php:341
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: AutoPaymentEditor.php:824
msgid "Automatic payment type"
msgstr "自動付款類型"

#: AutoPaymentEditor.php:854
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金額"

#: AutoPaymentEditor.php:859
msgid "Payment interval (months)"
msgstr "付款的時間間隔（月）"

#: AutoPaymentEditor.php:867 CartToGroup.php:74 EditEventTypes.php:86
#: EditEventTypes.php:98 EventNames.php:106 EventNames.php:118
#: EventNames.php:163 GroupReports.php:47 GroupReports.php:142
#: PersonToGroup.php:66 sundayschool/SundaySchoolReports.php:190
msgid "None"
msgstr "無"

#: AutoPaymentEditor.php:880
msgid "inactive"
msgstr "待用"

#: AutoPaymentEditor.php:914 CSVExport.php:102 CSVImport.php:219
#: CartToFamily.php:245 DirectoryReports.php:250 FamilyEditor.php:672
#: PersonEditor.php:863 Register.php:44
#: external/templates/registration/family-register.php:41
#: queryparameteroptions_qpo.php:7
msgid "City"
msgstr "城市"

#: AutoPaymentEditor.php:919 CSVExport.php:107 CSVImport.php:220
#: CartToFamily.php:250 DirectoryReports.php:254 FamilyEditor.php:679
#: PersonEditor.php:883 Register.php:45
#: external/templates/registration/family-register.php:44
#: queryparameteroptions_qpo.php:6
msgid "State"
msgstr "國"

#: AutoPaymentEditor.php:930 CSVExport.php:122 CSVImport.php:222
#: CartToFamily.php:270 FamilyEditor.php:699 PersonEditor.php:928
#: Register.php:47
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: AutoPaymentEditor.php:936 ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:309
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:383
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:440 DirectoryReports.php:262
#: Reports/DirectoryReport.php:285 Reports/GroupReport.php:119
#: external/templates/registration/family-register-members.php:103
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: AutoPaymentEditor.php:942 CSVExport.php:142 CSVImport.php:226
#: CartToFamily.php:311 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:40
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:318
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:394
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:451 EditEventAttendees.php:42
#: EventAttendance.php:175 FamilyEditor.php:771 FamilyView.php:272
#: FamilyView.php:277 FamilyView.php:359 GroupReports.php:127
#: PersonEditor.php:1035 PersonEditor.php:1037 PersonView.php:307
#: PersonView.php:511 PrintView.php:294 Reports/CanvassReports.php:243
#: Reports/ConfirmReport.php:183 Reports/ConfirmReport.php:202
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:187 Reports/ConfirmReportEmail.php:205
#: Reports/DirectoryReport.php:296 Reports/GroupReport.php:133
#: external/templates/registration/family-register-members.php:83
#: external/templates/verify/enter-info.php:33
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:76
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:89
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:205
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:19
#: v2/templates/people/family-view.php:174
#: v2/templates/people/family-view.php:314 queryparameteroptions_qpo.php:13
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: AutoPaymentEditor.php:948 ElectronicPaymentList.php:210
#: FinancialReports.php:264 FindDepositSlip.php:48 PledgeEditor.php:589
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: AutoPaymentEditor.php:956
msgid "Vanco Credit Card Method"
msgstr "Vanco信用卡方式"

#: AutoPaymentEditor.php:965
msgid "Expiration Month"
msgstr "到期月份"

#: AutoPaymentEditor.php:971
msgid "Expiration Year"
msgstr "到期年份"

#: AutoPaymentEditor.php:977
msgid "Bank Name"
msgstr "銀行名稱"

#: AutoPaymentEditor.php:983
msgid "Bank Route Number"
msgstr "銀行路由號碼"

#: AutoPaymentEditor.php:989
msgid "Bank Account Number"
msgstr "銀行帳戶號碼"

#: AutoPaymentEditor.php:997
msgid "Vanco Bank Account Method"
msgstr "Vanco銀行賬戶方式"

#: BackupDatabase.php:32 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:197
msgid "Backup Database"
msgstr "數據庫備份"

#: BackupDatabase.php:38
msgid "This tool will assist you in manually backing up the ChurchCRM database."
msgstr "這工具將會協助您手動備份ChurchCRM資料庫"

#: BackupDatabase.php:42
msgid "You should make a manual backup at least once a week unless you already have a regular backup procedule for your systems."
msgstr "你應該進行手動備份，每週至少一次，除非你已經有一個的定期備份procedule為您的系統。"

#: BackupDatabase.php:43
msgid "After you download the backup file, you should make two copies. Put one of them in a fire-proof safe on-site and the other in a safe location off-site."
msgstr "在您下載的備份文件，你應該一式兩份。其中一人在一個防火安全的網站和其他異地在一個安全的位置。"

#: BackupDatabase.php:44
msgid "If you are concerned about confidentiality of data stored in the ChurchCRM database, you should encrypt the backup data if it will be stored somewhere potentially accessible to others"
msgstr "如果您擔心ChurchCRM數據庫存儲的數據的機密性，那當它被存儲在他人可能訪問的位置時，您應該加密備份數據"

#: BackupDatabase.php:45
msgid "For added backup security, you can e-mail the backup to yourself at an e-mail account hosted off-site or to a trusted friend.  Be sure to use encryption if you do this, however."
msgstr "新增備份的安全性，您可以通過電子郵件的備​​份給自己的電子郵件帳戶託管場外或一個值得信賴的朋友。一定要使用加密，如果你這樣做，但是。"

#: BackupDatabase.php:49
#, fuzzy
msgid "Select archive type"
msgstr "選擇封存類型"

#: BackupDatabase.php:53
msgid "Encrypt backup file with a password?"
msgstr "使用密碼加密備份文件？"

#: BackupDatabase.php:56
#, fuzzy
msgid "Re-type Password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: BackupDatabase.php:59
msgid "Generate and Download Backup"
msgstr "生成並下載備份"

#: BackupDatabase.php:60
msgid "Generate and Ship Backup to External Storage"
msgstr "生成備份並將其發送到外部存儲"

#: BatchWinnerEntry.php:35 FundRaiserEditor.php:154
msgid "Batch Winner Entry"
msgstr "批優勝者進入"

#: BatchWinnerEntry.php:75
msgid "Winner"
msgstr "勝利者"

#: BatchWinnerEntry.php:76
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: BatchWinnerEntry.php:111
msgid "Enter Winners"
msgstr "輸入獲獎者"

#: CSVExport.php:54 v2/templates/cart/cartfunctions.php:32
msgid "CSV Export"
msgstr "CSV出口"

#: CSVExport.php:62
msgid "Field Selection"
msgstr "欄位選擇"

#: AutoPaymentEditor.php:896 CSVExport.php:66 CSVImport.php:213
#: ManageEnvelopes.php:162 PersonEditor.php:668
#: external/templates/registration/family-register-members.php:73
#: external/templates/verify/enter-info.php:25
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:204
#, fuzzy
msgid "Last Name"
msgstr "姓氐"

#: CSVExport.php:67
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: AutoPaymentEditor.php:890 CSVExport.php:77 CSVImport.php:211
#: PersonEditor.php:646
#: external/templates/registration/family-register-members.php:69
#: external/templates/verify/enter-info.php:21
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:203
#, fuzzy
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: CSVExport.php:82 CSVImport.php:212 PersonEditor.php:657
#, fuzzy
msgid "Middle Name"
msgstr "中間名"

#: AutoPaymentEditor.php:925 CSVExport.php:112 CSVImport.php:221
#: CartToFamily.php:262 DirectoryReports.php:258 FamilyEditor.php:689
#: PersonEditor.php:906 Register.php:46
#: external/templates/registration/family-register.php:51
#: external/templates/verify/enter-info.php:29
#, fuzzy
msgid "Zip"
msgstr "郵遞區號"

#: CSVExport.php:117
#, fuzzy
msgid "Envelope"
msgstr "信封"

#: CSVExport.php:147 ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:397
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:454 PersonView.php:321
#: Reports/DirectoryReport.php:299
#, fuzzy
msgid "Work/Other Email"
msgstr "工作/其他電子郵件"

#: CSVExport.php:152 CSVExport.php:371 CSVImport.php:229 PersonEditor.php:1150
#: PrintView.php:304
#, fuzzy
msgid "Membership Date"
msgstr "會員日期"

#: CSVExport.php:157
#, fuzzy
msgid "Birth / Anniversary Date"
msgstr "生日/週年紀念日日期"

#: CSVExport.php:162
#, fuzzy
msgid "Age / Years Married"
msgstr "年齡/已婚年期"

#: CSVExport.php:172 CSVExport.php:302 OptionManager.php:62
#: PersonEditor.php:780 PrintView.php:269 v2/templates/cart/cartlisting.php:22
#: queryparameters_qrp.php:5
#, fuzzy
msgid "Family Role"
msgstr "家庭角色"

#: CSVExport.php:182
#, fuzzy
msgid "Depends whether using person or family output method"
msgstr "取決於是否使用個人或家庭的輸出方法"

#: CSVExport.php:197
msgid "Custom Field Selection"
msgstr "自訂欄位選擇"

#: CSVExport.php:205
msgid "Custom Person Fields"
msgstr "自訂聯絡人欄位"

#: CSVExport.php:223
msgid "Custom Family Fields"
msgstr "自訂家庭欄位\n"
""

#: CSVExport.php:250 FinancialReports.php:108
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

#: CSVExport.php:256
#, fuzzy
msgid "Records to export"
msgstr "匯出記錄"

#: CSVExport.php:265
msgid "Based on filters below.."
msgstr "基於過濾器下面.."

#: CSVExport.php:268
msgid "People in Cart (filters ignored)"
msgstr "人們在購物車（忽略過濾器）"

#: CSVExport.php:294 CSVExport.php:319 CSVExport.php:355
#: DirectoryReports.php:80 DirectoryReports.php:98 DirectoryReports.php:116
#: DirectoryReports.php:134 DirectoryReports.php:153 FinancialReports.php:259
msgid "Use Ctrl Key to select multiple"
msgstr "按Ctrl鍵可選擇多個"

#: CSVExport.php:336
msgid "Don't Filter"
msgstr "不過濾"

#: CSVExport.php:337 ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:26
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:51 FamilyEditor.php:990
#: PeopleDashboard.php:310 PeopleDashboard.php:355 PersonEditor.php:630
#: PrintView.php:244 PrintView.php:363 SelectList.php:555 SelectList.php:1140
#: external/templates/registration/family-register-members.php:59
#: queryparameteroptions_qpo.php:2
msgid "Male"
msgstr "男"

#: CSVExport.php:338 ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:29
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:53 FamilyEditor.php:993
#: PeopleDashboard.php:323 PeopleDashboard.php:368 PersonEditor.php:633
#: PrintView.php:247 PrintView.php:363 SelectList.php:561 SelectList.php:1141
#: external/templates/registration/family-register-members.php:60
#: queryparameteroptions_qpo.php:3
msgid "Female"
msgstr "女"

#: CSVExport.php:347 DirectoryReports.php:96
#, fuzzy
msgid "Group Membership"
msgstr "群組成員"

#: CSVExport.php:379 CSVExport.php:396 CSVExport.php:413 CSVExport.php:430
msgid "From:"
msgstr "來自："

#: CSVExport.php:380 CSVExport.php:397 CSVExport.php:414 CSVExport.php:431
msgid "To:"
msgstr "至："

#: CSVExport.php:388
#, fuzzy
msgid "Birthday Date"
msgstr "生日日期"

#: Reports/ConfirmReport.php:150 Reports/ConfirmReportEmail.php:151
#, fuzzy
msgid "Anniversary Date"
msgstr "週年日期"

#: CSVExport.php:443 FinancialReports.php:317
msgid "Output Method:"
msgstr "輸出方式："

#: CSVExport.php:447
msgid "CSV Individual Records"
msgstr "CSV個人紀錄"

#: CSVExport.php:448
msgid "CSV Combine Families"
msgstr "CSV家庭合併"

#: CSVExport.php:449
msgid "Add Individuals to Cart"
msgstr "將個人添加至購物車"

#: CSVExport.php:452
msgid "Skip records with incomplete mail address"
msgstr "跳過不完整郵件地址的紀錄"

#: CSVExport.php:454
msgid "Create File"
msgstr "建立檔案"

#: CSVImport.php:128
msgid "No file selected for upload."
msgstr "沒有選擇上傳的文件。"

#: CSVImport.php:154
msgid "Total number of rows in the CSV file:"
msgstr "CSV文件中的行的總數："

#: CSVImport.php:209
msgid "Ignore this Field"
msgstr "忽略這個欄位"

#: CSVExport.php:72 CSVImport.php:210 DonatedItemEditor.php:208
#: FindFundRaiser.php:236 FundRaiserEditor.php:169 FundRaiserEditor.php:195
#: PersonEditor.php:637
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: CSVExport.php:87 CSVImport.php:214 FamilyEditor.php:942
#: PersonEditor.php:679
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

#: CSVExport.php:177 CSVExport.php:327 CSVImport.php:215 FamilyEditor.php:943
#: PersonEditor.php:624 PrintView.php:238 PrintView.php:338
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:179 queryparameters_qrp.php:4
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: CSVImport.php:216
msgid "Donation Envelope"
msgstr "捐款信封"

#: CSVExport.php:127 CSVImport.php:223 CartToFamily.php:281
#: EditEventAttendees.php:43 EventAttendance.php:176 FamilyEditor.php:737
#: FamilyView.php:254 GroupReports.php:124 PersonEditor.php:961
#: PersonEditor.php:963 PersonView.php:302 PrintView.php:199
#: Reports/ConfirmReport.php:135 Reports/ConfirmReportEmail.php:136
#: SelectList.php:965 SelectList.php:966 SelectList.php:1041
#: external/templates/registration/family-register-done.php:30
#: external/templates/registration/family-register.php:68
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:27
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:70
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:207
#: v2/templates/people/family-list.php:33
#: v2/templates/people/family-view.php:153
#: v2/templates/people/family-view.php:299 queryparameteroptions_qpo.php:8
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭電話"

#: CSVExport.php:132 CSVImport.php:224 CartToFamily.php:291
#: FamilyEditor.php:749 FamilyView.php:260 GroupReports.php:125
#: PersonEditor.php:984 PersonEditor.php:986 PersonView.php:316
#: PrintView.php:204 Reports/ConfirmReport.php:239
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:234 SelectList.php:968 SelectList.php:969
#: SelectList.php:1041 external/templates/verify/verify-family-info.php:72
#: v2/templates/people/family-view.php:160
#: v2/templates/people/family-view.php:304
msgid "Work Phone"
msgstr "工作電話"

#: CSVExport.php:137 CSVImport.php:225 CartToFamily.php:301
#: FamilyEditor.php:759 FamilyView.php:266 PersonEditor.php:1009
#: PersonEditor.php:1011 PersonView.php:297 PrintView.php:209
#: SelectList.php:971 SelectList.php:972 SelectList.php:1041
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:74
#: v2/templates/people/family-view.php:167
#: v2/templates/people/family-view.php:309
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手機"

#: CSVImport.php:227 PersonEditor.php:1054 PrintView.php:299
msgid "Work / Other Email"
msgstr "工作/其他電子郵件"

#: CSVImport.php:228 PersonView.php:282 PrintView.php:253
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:203
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:205
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#: CSVImport.php:230 CartToFamily.php:211 DirectoryReports.php:173
#: FamilyEditor.php:805 FamilyView.php:241
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:34
#: v2/templates/people/family-view.php:140
msgid "Wedding Date"
msgstr "結婚日期"

#: CSVImport.php:239
msgid "Ignore first CSV row (to exclude a header)"
msgstr "忽略第一個的CSV行（排除的頭）"

#: CSVImport.php:244
msgid "Make Family records based on last name and address"
msgstr "讓家人記錄的基礎上的名稱和地址"

#: CSVImport.php:250
msgid "Patriarch"
msgstr "家長"

#: CSVImport.php:251
msgid "Matriarch"
msgstr "家長（女）"

#: CSVImport.php:253
msgid "Family Type: used with Make Family records... option above"
msgstr "家庭類型：用於使家庭記錄...上面的選項"

#: CSVImport.php:260
msgid "NOTE: Separators (dashes, etc.) or lack thereof do not matter"
msgstr "注：分離器（破折號等）或缺乏無所謂"

#: CSVImport.php:265
msgid "Default country if none specified otherwise"
msgstr "默認情況下，如果沒有國家另有規定"

#: CSVExport.php:167 CSVExport.php:277 CSVImport.php:281 FamilyEditor.php:948
#: FinancialReports.php:117 OptionManager.php:69 PeopleDashboard.php:411
#: PersonEditor.php:1135 PrintView.php:309
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:21 queryparameters_qrp.php:19
msgid "Classification"
msgstr "分類"

#: CSVImport.php:283
msgid "Perform Import"
msgstr "執行導入"

#: CSVImport.php:803
msgid "ERROR: the uploaded CSV file no longer exists!"
msgstr "錯誤：上傳的CSV文件不再存在！"

#: 
msgid "Data Cleared Successfully!"
msgstr "數據成功地清除了！"

#: CSVImport.php:812
msgid "Upload CSV File"
msgstr "上傳CSV文件"

#: CSVImport.php:822
msgid "Clear Persons and Families"
msgstr "明確的個人和家庭"

#: 
msgid "Warning!  Do not select this option if you plan to add to an existing database.<br/>"
msgstr "警告！如果您打算添加到現有的數據庫，請不要選擇此選項。 <br/>"

#: 
msgid "Use only if unsatisfied with initial import.  All person and member data will be destroyed!"
msgstr "如果不滿意，首次進口，僅使用。所有的人，成員的數據將被破壞！"

#: CSVImport.php:829
msgid "Data import successful."
msgstr "數據導入成功。"

#: CSVImport.php:829
msgid "persons were imported"
msgstr "人進口"

#: CanvassAutomation.php:21 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:171
msgid "Canvass Automation"
msgstr "拉票活動自動化"

#: CanvassAutomation.php:46 CanvassAutomation.php:53 CanvassAutomation.php:60
#: CanvassAutomation.php:68 CanvassAutomation.php:76
msgid "Not confirmed."
msgstr "沒有得到證實。"

#: CanvassAutomation.php:51 CanvassEditor.php:145 FamilyEditor.php:57
msgid "Canvassers"
msgstr "拉票者"

#: CanvassAutomation.php:58 CanvassEditor.php:146 FamilyEditor.php:58
msgid "BraveCanvassers"
msgstr "BraveCanvassers"

#: CanvassAutomation.php:66
msgid "Cleared all canvasser assignments."
msgstr "清除所有拉票者任務。"

#: CanvassAutomation.php:74
msgid "Set Ok To Canvass for all families."
msgstr "於所有家庭設置可以拉票。"

#: CanvassAutomation.php:82
msgid "Disabled Ok To Canvass for all families."
msgstr "於所有家庭停用可以拉票。"

#: CanvassAutomation.php:84
msgid "ClearAllOkToCanvass button not confimed."
msgstr "未確認清除所有可以拉票按鈕。"

#: CanvassAutomation.php:129
msgid "Set default fiscal year"
msgstr "默認情況下財年"

#: CanvassAutomation.php:133 CanvassAutomation.php:144
#: CanvassAutomation.php:155 CanvassAutomation.php:166
#: CanvassAutomation.php:177 CanvassAutomation.php:188
msgid "Check to confirm"
msgstr "檢查並確認"

#: CanvassAutomation.php:139
msgid "Assign Canvassers"
msgstr "指派拉票人"

#: CanvassAutomation.php:143
msgid "Randomly assign canvassers to all Families.  The Canvassers are taken from the &quot;Canvassers&quot; Group."
msgstr "隨機指派接票者至所有家庭。各拉票者會由 &quot;拉票者&quot;群組中取得"

#: CanvassAutomation.php:150
msgid "Assign To Non Pledging"
msgstr "指定給非認捐"

#: CanvassAutomation.php:154
msgid "Randomly assign canvassers to non-pledging Families.  The Canvassers are taken from the &quot;BraveCanvassers&quot; Group."
msgstr "隨機指派佈道者到未宣誓的家庭。佈道者從&quot;BraveCanvassers&quot; Group.中產生。"

#: CanvassAutomation.php:161
msgid "Clear Canvasser Assignments"
msgstr "清除拉票者的工作"

#: CanvassAutomation.php:165
msgid "Clear all the canvasser assignments for all families."
msgstr "於所有家庭除清拉票者的工作"

#: CanvassAutomation.php:165
msgid "Important note: this will lose any canvasser assignments that have been made by hand."
msgstr "重要提示：這將會失去每位拉票者工作"

#: CanvassAutomation.php:172
msgid "Enable Canvass for All Families"
msgstr "於所有家庭啟動拉票活動\n"
""

#: CanvassAutomation.php:176
msgid "Turn on the &quot;Ok To Canvass&quot; field for all Families."
msgstr "於所有家庭開啟&quot;可以拉票&quot;欄位"

#: CanvassAutomation.php:183
msgid "Disable Canvass for All Families"
msgstr "於所有家庭停用拉票活動"

#: CanvassAutomation.php:187
msgid "Turn off the &quot;Ok To Canvass&quot; field for all Families"
msgstr "於所有家庭關閉&quot;可以拉票&quot;欄位"

#: CanvassAutomation.php:194
msgid "Briefing Sheets"
msgstr "簡報表"

#: CanvassAutomation.php:198
msgid "Generate a PDF containing briefing sheets for all Families, sorted by canvasser."
msgstr "生成一個PDF含簡報表為所有的家庭，由助選的排序。"

#: CanvassAutomation.php:204
msgid "Progress Report"
msgstr "進度報告"

#: CanvassAutomation.php:208
msgid "Generate a PDF containing a progress report.  The progress report includes information on the overall progress of the canvass, and the progress of individual canvassers."
msgstr "匯出一個包含進度報告的PDF。 進度報告包括有關布道的總體進展信息，以及具體佈道者的進展信息。"

#: CanvassAutomation.php:214
msgid "Summary Report"
msgstr "總結報告"

#: CanvassAutomation.php:218
msgid "Generate a PDF containing a summary report.  The summary report includes comments extracted from the canvass data."
msgstr "匯出包含摘要報告的PDF。 摘要報告包括從布道數據中提取的註釋。"

#: CanvassAutomation.php:224
msgid "Not Interested Report"
msgstr "不感興趣報告"

#: CanvassAutomation.php:228
msgid "Generate a PDF containing a report of the families marked &quot;Not Interested&quot; by the canvasser."
msgstr "匯出包含佈道者標示了&quot;Not Interested&quot;的家庭報告。 "

#: CanvassEditor.php:44
msgid " Canvass Input for the "
msgstr "拉票活動輸入"

#: Reports/CanvassReports.php:170 UserEditor.php:440
#, fuzzy
msgid "Canvasser"
msgstr "拉票人"

#: CanvassEditor.php:200 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Positive"
msgstr "積極"

#: CanvassEditor.php:205 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Critical"
msgstr "批評"

#: CanvassEditor.php:210 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Insightful"
msgstr "見識"

#: CanvassEditor.php:215 Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Financial"
msgstr "金融"

#: CanvassEditor.php:220
msgid "Suggestions"
msgstr "建議"

#: CanvassEditor.php:225
msgid "Not Interested"
msgstr "不感興趣"

#: CanvassEditor.php:232
msgid "Why Not Interested?"
msgstr "為什麼不感興趣？"

#: CartToEvent.php:52 CartToEvent.php:85
msgid "Add Cart to Event"
msgstr "加入購物車事件"

#: CartToEvent.php:59
#, fuzzy
msgid "Select the event to which you would like to add your cart"
msgstr "選擇事件時，如果你想添加您的購物車"

#: CartToEvent.php:86
msgid "OR"
msgstr "或"

#: CartToEvent.php:87 Checkin.php:105 ListEvents.php:344
msgid "Add New Event"
msgstr "添加新活動"

#: CartToEvent.php:94 CartToFamily.php:325 CartToGroup.php:101
msgid "Your cart is empty!"
msgstr "您的購物車是空的！"

#: CartToFamily.php:84
msgid "No family name entered!"
msgstr "沒有輸入家族姓氐！"

#: CartToFamily.php:123
msgid "Add Cart to Family"
msgstr "添加家庭至購物車"

#: CartToFamily.php:155 Checkin.php:311 DonationFundEditor.php:150
#: DonationFundEditor.php:213 EditEventAttendees.php:32
#: EditEventAttendees.php:41 EventAttendance.php:174 EventNames.php:263
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:320 FamilyCustomFieldsEditor.php:434
#: FamilyView.php:550 GeoPage.php:357 GroupEditor.php:73
#: GroupPropsFormEditor.php:285 GroupPropsFormEditor.php:397 GroupView.php:255
#: GroupView.php:288 PersonCustomFieldsEditor.php:311
#: PersonCustomFieldsEditor.php:442 PersonView.php:683 PersonView.php:788
#: PrintView.php:337 PrintView.php:463 PropertyEditor.php:149
#: PropertyList.php:60 PropertyTypeEditor.php:96 PropertyTypeList.php:41
#: Reports/CanvassReports.php:69 Reports/CanvassReports.php:237
#: Reports/FRBidSheets.php:88 SelectList.php:988 UserList.php:54
#: VolunteerOpportunityEditor.php:75 VolunteerOpportunityEditor.php:354
#: VolunteerOpportunityEditor.php:421
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:202
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:17 v2/templates/people/family-list.php:31
#: v2/templates/people/family-view.php:374 queryparameteroptions_qpo.php:4
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: CartToFamily.php:156
msgid "Assign Role"
msgstr "分配角色"

#: CartToFamily.php:172
msgid "Already in a family"
msgstr "己在家庭中"

#: CartToFamily.php:190
msgid "Create new family"
msgstr "建立新的家庭"

#: CartToFamily.php:201
msgid "If adding a new family, enter data below."
msgstr "如果要添加一個新的家庭，輸入以下數據。"

#: CartToFamily.php:216
#, fuzzy
msgid "Use address/contact data from"
msgstr "使用地址/聯繫數據"

#: CartToFamily.php:220
msgid "Only the new data below"
msgstr "只有以下的新數據"

#: CartToFamily.php:257
msgid "(Use the textbox for countries other than US and Canada)"
msgstr "（美國和加拿大以外的國家使用的文本框）"

#: CartToFamily.php:286 CartToFamily.php:296 CartToFamily.php:306
#: FamilyEditor.php:745 FamilyEditor.php:755 FamilyEditor.php:765
#: Include/Functions.php:899 PersonEditor.php:977 PersonEditor.php:1001
#: PersonEditor.php:1025
msgid "Do not auto-format"
msgstr "不要自動格式"

#: CartToFamily.php:185 CartToFamily.php:319
msgid "Add to Family"
msgstr "添加到家庭"

#: CartToGroup.php:55
msgid "Add Cart to Group"
msgstr "添加購物至群組"

#: CartToGroup.php:66
#, fuzzy
msgid "Select the group to which you would like to add your cart"
msgstr "選擇您想添加您的購物車"

#: CartToGroup.php:70 GroupReports.php:43 PersonToGroup.php:62
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:186
#, fuzzy
msgid "Select Group"
msgstr "選擇群組"

#: CartToGroup.php:85 PersonToGroup.php:79
msgid "No Group Selected"
msgstr "本集團並無選擇"

#: CartToGroup.php:92 PersonToGroup.php:86 SelectList.php:1218
msgid "Add to Group"
msgstr "添加到群組"

#: v2/routes/cart.php:21
msgid "View Your Cart"
msgstr "查看你的購物車"

#: v2/templates/cart/cartempty.php:10
msgid "You have no items in your cart."
msgstr "您有您的購物車中沒有商品。"

#: v2/templates/cart/cartempty.php:23
msgid "Back to Menu"
msgstr "返回目錄"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:14
msgid "Empty Cart"
msgstr "清空購物車"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:17
msgid "Empty Cart to Group"
msgstr "清空購物車集團"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:23
msgid "Empty Cart to Family"
msgstr "清空購物車家庭"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:27
msgid "Empty Cart to Event"
msgstr "清空購物車事件"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:36
msgid "Map Cart"
msgstr "地圖購物車"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:38
msgid "Name Tags"
msgstr "名稱標籤"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:43
msgid "Email Cart"
msgstr "電子郵件的購物車"

#: GroupView.php:139 sundayschool/SundaySchoolClassView.php:101
#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:44
msgid "Email (BCC)"
msgstr "電子郵件（BCC）"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:53
msgid "Create Directory From Cart"
msgstr "創建目錄從購物車中"

#: v2/templates/cart/generateLabels.php:4
#: v2/templates/cart/generateLabels.php:46
msgid "Generate Labels"
msgstr "生成標籤"

#: v2/templates/cart/generateLabels.php:12
msgid "Bulk Mail Presort"
msgstr "群發郵件預先分類"

#: v2/templates/cart/generateLabels.php:21
msgid "Quiet Presort"
msgstr "安靜預先分類"

#: v2/templates/cart/cartlisting.php:6
msgid "Your cart contains"
msgstr "您的購物車中包含"

#: v2/templates/cart/cartlisting.php:6
msgid "persons from"
msgstr "人從"

#: EditEventTypes.php:166 FamilyView.php:555 FamilyView.php:597
#: GroupView.php:293 GroupView.php:334 PersonView.php:686 PersonView.php:704
#: PersonView.php:791 PersonView.php:809 v2/templates/cart/cartlisting.php:20
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:37
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: DonationFundEditor.php:177 FinancialReports.php:295
#: Include/Functions.php:686 Include/Functions.php:770 ListEvents.php:296
#: Reports/ConfirmReport.php:227
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: DonationFundEditor.php:180 FinancialReports.php:296
#: Include/Functions.php:688 Include/Functions.php:771 ListEvents.php:296
#: Reports/ConfirmReport.php:229
msgid "No"
msgstr "否"

#: Include/Header.php:143 Include/Header.php:144
msgid "Developer Chat"
msgstr "開發者聊天"

#: Checkin.php:15
msgid "Event Checkin"
msgstr "事件記登"

#: Checkin.php:75
#, fuzzy
msgid "Select the event to which you would like to check people in for"
msgstr "選擇事件時，你要檢查的人"

#: CartToEvent.php:70 Checkin.php:84
msgid "Select Event"
msgstr "選擇活動"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:145
msgid "Verify"
msgstr "確認"

#: Checkin.php:172
msgid "Add Visitor"
msgstr "添加訪客"

#: Checkin.php:165
msgid "CheckIn"
msgstr "登記"

#: Checkin.php:273 Checkin.php:366
msgid "CheckOut"
msgstr "離店"

#: Checkin.php:312
msgid "Checked In Time"
msgstr "登記時間"

#: Checkin.php:313
msgid "Checked In By"
msgstr "登記由"

#: Checkin.php:314
msgid "Checked Out Time"
msgstr "經過退房時間"

#: Checkin.php:315
msgid "Checked Out By"
msgstr "簽出"

#: Checkin.php:316 EditEventAttendees.php:44 EventNames.php:267
#: ListEvents.php:205 PersonView.php:633
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: EditEventAttendees.php:84
msgid "No Attendees Assigned to Event"
msgstr "沒有分配給事件的參加者"

#: Checkin.php:455 Include/Functions.php:1410 Reports/CanvassReports.php:241
#: Reports/VotingMembers.php:83 queryparameteroptions_qpo.php:15
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: Checkin.php:457 ChurchCRM/Service/PersonService.php:39
msgid " of the"
msgstr "的"

#: Checkin.php:459 ChurchCRM/Service/PersonService.php:41 PersonView.php:267
msgid "(No assigned family)"
msgstr "（沒有分配的家庭）"

#: ConvertIndividualToFamily.php:39
msgid "Convert Individuals to Families"
msgstr "轉換個人的家庭"

#: ConvertIndividualToFamily.php:137
msgid "Convert Next"
msgstr "轉換下一頁"

#: ConvertIndividualToFamily.php:138
msgid "Convert All"
msgstr "轉換所有"

#: DepositSlipEditor.php:53
msgid "Deposit Slip Number: "
msgstr "存款單號碼："

#: DepositSlipEditor.php:75
msgid "Deposit Details: "
msgstr "存款詳細資料:␣"

#: DepositSlipEditor.php:92
msgid "Close deposit slip (remember to press Save)"
msgstr "關閉存款憑條（記得按下保存）"

#: DepositSlipEditor.php:100
msgid "Deposit Slip Report"
msgstr "存款單報告"

#: DepositSlipEditor.php:105
msgid "Important note: failed transactions will be deleted permanantly when the deposit slip is closed."
msgstr "重要提示：在存款憑條被關閉時，失敗的交易將被刪除permanantly。"

#: DepositSlipEditor.php:114
msgid "Deposit Summary: "
msgstr "存款摘要:␣"

#: DepositSlipEditor.php:147
msgid "Payments on this deposit slip:"
msgstr "所支付的存款單："

#: DepositSlipEditor.php:152 eGive.php:267
msgid "Import eGive"
msgstr "進口eGive"

#: DepositSlipEditor.php:154
msgid "Add Payment"
msgstr "添加付款"

#: DepositSlipEditor.php:158
msgid "Load Authorized Transactions"
msgstr "加載授權交易"

#: DepositSlipEditor.php:159
msgid "Run Transactions"
msgstr "運行事務"

#: DirectoryReports.php:28
msgid "Directory reports"
msgstr "目錄報告"

#: DirectoryReports.php:78
msgid "Select classifications to include"
msgstr "選擇分類，包括"

#: DirectoryReports.php:114
msgid "Which role is the head of household?"
msgstr "哪個角色是戶主？"

#: DirectoryReports.php:132
msgid "Which role is the spouse?"
msgstr "哪個角色的配偶？"

#: DirectoryReports.php:151
msgid "Which role is a child?"
msgstr "哪個角色是個孩子嗎？"

#: DirectoryReports.php:170
#, fuzzy
msgid "Information to Include"
msgstr "信息包括"

#: AutoPaymentEditor.php:902 AutoPaymentEditor.php:908 CSVExport.php:92
#: CSVExport.php:97 CSVImport.php:217 CSVImport.php:218 CartToFamily.php:235
#: CartToFamily.php:240 DirectoryReports.php:172 DirectoryReports.php:246
#: FamilyEditor.php:664 FamilyEditor.php:668 FamilyView.php:214
#: GeoPage.php:358 GroupReports.php:123 Menu.php:309 Menu.php:338
#: PersonEditor.php:831 PersonEditor.php:847 PersonView.php:272
#: Register.php:43 Reports/ConfirmReportEmail.php:121
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:126 api/routes/search.php:98
#: external/templates/registration/family-register-done.php:29
#: external/templates/registration/family-register.php:35
#: v2/templates/cart/cartlisting.php:18 v2/templates/people/family-list.php:32
#: v2/templates/people/family-view.php:211
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ChurchCRM/Service/CalendarService.php:16
#: ChurchCRM/SystemCalendars/BirthdaysCalendar.php:63 DirectoryReports.php:174
#: FamilyView.php:358 PersonView.php:510 Reports/ConfirmReport.php:184
#: Reports/ConfirmReport.php:203 Reports/ConfirmReportEmail.php:188
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:206
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:80
#: v2/templates/people/family-view.php:323
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: DirectoryReports.php:176
msgid "Family Home Phone"
msgstr "家庭電話"

#: DirectoryReports.php:177
msgid "Family Work Phone"
msgstr "家庭辦公電話"

#: DirectoryReports.php:178
msgid "Family Cell Phone"
msgstr "家庭手機"

#: DirectoryReports.php:179 Reports/ConfirmReport.php:156
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:157
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:29
msgid "Family Email"
msgstr "家庭電子郵件"

#: DirectoryReports.php:181
msgid "Personal Home Phone"
msgstr "個人住宅電話"

#: DirectoryReports.php:182
msgid "Personal Work Phone"
msgstr "個人工作電話"

#: DirectoryReports.php:183
msgid "Personal Cell Phone"
msgstr "個人手機"

#: DirectoryReports.php:184
msgid "Personal Email"
msgstr "個人電子郵件"

#: DirectoryReports.php:185
msgid "Personal Work/Other Email"
msgstr "個人工作/其他電子郵件"

#: DirectoryReports.php:186
msgid "Photos"
msgstr "圖片"

#: DirectoryReports.php:202
#, fuzzy
msgid "Number of Columns"
msgstr "列數"

#: DirectoryReports.php:210
#, fuzzy
msgid "Paper Size"
msgstr "紙張大小"

#: DirectoryReports.php:218 Include/LabelFunctions.php:61
#, fuzzy
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#: DirectoryReports.php:234
#, fuzzy
msgid "Title page"
msgstr "扉頁"

#: DirectoryReports.php:238
msgid "Use Title Page"
msgstr "使用標題頁"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:129 DirectoryReports.php:242 Register.php:41
msgid "Church Name"
msgstr "教會名稱"

#: DirectoryReports.php:266
msgid "Disclaimer"
msgstr "放棄"

#: DirectoryReports.php:285
msgid "Create Directory"
msgstr "建立目錄"

#: DonatedItemEditor.php:44
msgid "Donated Item Editor"
msgstr "捐贈項目編輯器"

#: DonatedItemEditor.php:295 FamilyEditor.php:1117 PaddleNumEditor.php:150
#: PersonEditor.php:1229 PledgeEditor.php:689
msgid "Save and Add"
msgstr "保存並添加"

#: BatchWinnerEntry.php:74 DonatedItemEditor.php:172 FundRaiserEditor.php:191
#, fuzzy
msgid "Item"
msgstr "產品型號"

#: DonatedItemEditor.php:179
#, fuzzy
msgid "Multiple items"
msgstr "多個項目"

#: DonatedItemEditor.php:179
msgid "Sell to everyone"
msgstr "銷售給大家"

#: DonatedItemEditor.php:213
#, fuzzy
msgid "Estimated Price"
msgstr "預計售價"

#: DonatedItemEditor.php:233 FundRaiserEditor.php:192 FundRaiserEditor.php:230
msgid "Multiple"
msgstr "多種"

#: DonatedItemEditor.php:255
#, fuzzy
msgid "Final Price"
msgstr "最終價格"

#: DonatedItemEditor.php:260
msgid "Replicate item"
msgstr "重複項目"

#: DonatedItemEditor.php:264 FindFundRaiser.php:227
#: external/templates/password/enter-username.php:36
msgid "Go"
msgstr "去"

#: DonatedItemEditor.php:274 DonationFundEditor.php:151
#: DonationFundEditor.php:221 EditEventAttendees.php:34
#: FundRaiserEditor.php:174 GroupEditor.php:79 GroupPropsFormEditor.php:286
#: GroupPropsFormEditor.php:410 GroupView.php:256 ListEvents.php:206
#: PersonView.php:789 PropertyTypeEditor.php:104
#: VolunteerOpportunityEditor.php:76 VolunteerOpportunityEditor.php:355
#: VolunteerOpportunityEditor.php:429
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: DonatedItemEditor.php:279
msgid "Picture URL"
msgstr "圖片 URL"

#: DonationFundEditor.php:50
msgid "Donation Fund Editor"
msgstr "捐贈基金的編輯"

#: DonationFundEditor.php:116
msgid "Are you sure you want to delete this fund?"
msgstr "您確定您要刪除此基金嗎？"

#: DonationFundEditor.php:126
msgid "Warning: Field changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using a delete or 'add new' button!"
msgstr "警告：現場更改將會丟失，如果你不“保存更改”，在使用刪除前或“添加新的按鈕！"

#: DonationFundEditor.php:132 FamilyCustomFieldsEditor.php:315
#: GroupPropsFormEditor.php:277 OptionManager.php:310
#: PersonCustomFieldsEditor.php:304 PersonEditor.php:609
#: VolunteerOpportunityEditor.php:340
msgid "Invalid fields or selections. Changes not saved! Please correct and try again!"
msgstr "無效的字段或選擇。更改未保存！請更正，然後再試一次！"

#: DonationFundEditor.php:144
msgid "No funds have been added yet"
msgstr "目前沒有資金已"

#: DonationFundEditor.php:152 EventEditor.php:534 GroupView.php:217
#: KioskManager.php:30 ListEvents.php:210
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: DonationFundEditor.php:196 EventEditor.php:543 EventNames.php:234
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:404 GroupPropsFormEditor.php:368
#: OptionManager.php:367 PersonCustomFieldsEditor.php:407
#: VolunteerOpportunityEditor.php:403
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: DonationFundEditor.php:226
msgid "Add New Fund"
msgstr "添加新基金"

#: EditEventAttendees.php:7 EventEditor.php:29
msgid "Church Event Editor"
msgstr "教會活動編輯器"

#: EditEventTypes.php:25 EventNames.php:29
msgid "Edit Event Types"
msgstr "編輯活動類型"

#: EditEventTypes.php:121
msgid "Edit Event Type"
msgstr "編輯活動類型"

#: EditEventTypes.php:131 EventEditor.php:429 EventEditor.php:457
#: EventNames.php:262 ListEvents.php:207
msgid "Event Type"
msgstr "活動類型"

#: EditEventTypes.php:137
msgid "Save Name"
msgstr "保存名稱"

#: EditEventTypes.php:142 EventNames.php:158 EventNames.php:264
#, fuzzy
msgid "Recurrence Pattern"
msgstr "復發性模式"

#: EditEventTypes.php:157 EventEditor.php:489 EventNames.php:266
#: ListEvents.php:208
msgid "Attendance Counts"
msgstr "出席計數"

#: EditEventTypes.php:177
msgid "Add counter"
msgstr "增加計數器"

#: EditEventTypes.php:187
msgid "Return to Event Types"
msgstr "回到活動類型"

#: ElectronicPaymentList.php:33
msgid "Electronic Payment Listing"
msgstr "電子付款列表"

#: ElectronicPaymentList.php:188
msgid "Add a New Electronic Payment Method"
msgstr "添加新電子付款方法"

#: AutoPaymentEditor.php:801
#: ChurchCRM/Emails/verify/FamilyVerificationEmail.php:24
#: ElectronicPaymentList.php:195 FamilyView.php:205 FinancialReports.php:303
#: PersonEditor.php:796 PersonView.php:422 PledgeEditor.php:508
#: PrintView.php:258 PropertyAssign.php:73 PropertyEditor.php:43
#: PropertyList.php:28 PropertyTypeEditor.php:90 PropertyTypeList.php:62
#: SelectList.php:1037
#: external/templates/registration/family-register-done.php:28
msgid "Family"
msgstr "家庭"

#: ElectronicPaymentList.php:196 FamilyCustomFieldsEditor.php:319
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:421 FamilyView.php:549 FamilyView.php:657
#: GroupPropsFormEditor.php:284 GroupPropsFormEditor.php:385 GroupView.php:254
#: GroupView.php:287 OptionManager.php:77 PersonCustomFieldsEditor.php:310
#: PersonCustomFieldsEditor.php:429 PersonView.php:682 PropertyEditor.php:129
#: SelectDelete.php:216
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: AutoPaymentEditor.php:847 ElectronicPaymentList.php:197 FamilyView.php:766
#: PledgeEditor.php:520 ReminderReport.php:42 SelectDelete.php:218
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:205 queryparameters_qrp.php:18
msgid "Fiscal Year"
msgstr "財政年度"

#: ElectronicPaymentList.php:198
msgid "Next Date"
msgstr "下一次日期"

#: ElectronicPaymentList.php:199 FamilyView.php:659 FamilyView.php:768
#: PledgeEditor.php:714 SelectDelete.php:220
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: ElectronicPaymentList.php:200
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: AutoPaymentEditor.php:864 ElectronicPaymentList.php:201 FamilyView.php:661
#: FamilyView.php:765 FinancialReports.php:302 SelectDelete.php:217
msgid "Fund"
msgstr "基金"

#: ElectronicPaymentList.php:202 FindDepositSlip.php:47
msgid "Bank"
msgstr "銀行"

#: ElectronicPaymentList.php:203
msgid "Routing"
msgstr "路線"

#: ElectronicPaymentList.php:204
msgid "Account"
msgstr "賬戶"

#: ElectronicPaymentList.php:207
msgid "Vanco ACH"
msgstr "Vanco自動清算中心"

#: ElectronicPaymentList.php:211 FamilyEditor.php:945
#: queryparameters_qrp.php:11
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ElectronicPaymentList.php:212 FamilyEditor.php:947
#: Include/Functions.php:101
msgid "Year"
msgstr "年"

#: ElectronicPaymentList.php:215
msgid "Vanco CC"
msgstr "Vanco CC"

#: ElectronicPaymentList.php:218 ElectronicPaymentList.php:283
#: EventNames.php:294 FamilyView.php:209 FamilyView.php:662 FamilyView.php:711
#: FamilyView.php:773 FindFundRaiser.php:233 FindFundRaiser.php:241
#: ListEvents.php:224 PersonView.php:238 PropertyList.php:64
#: PropertyList.php:105 PropertyTypeList.php:45 PropertyTypeList.php:65
#: SelectList.php:1052
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: Register.php:50
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: EventAttendance.php:22
msgid "Event Attendees"
msgstr "活動的參與者"

#: EventAttendance.php:42
msgid "Event Nonattendees"
msgstr "事件Nonattendees"

#: EventAttendance.php:48
msgid "Event Guests"
msgstr "活動訪客"

#: EventAttendance.php:60
msgid "Back to Report Menu"
msgstr "返回報告菜單"

#: EventAttendance.php:171
msgid "There "
msgstr "那裡"

#: EventAttendance.php:100 EventEditor.php:466
msgid "Event Title"
msgstr "活動名稱"

#: EventAttendance.php:101
msgid "Event Date"
msgstr "活動日期"

#: EventAttendance.php:102
msgid "Generate Report"
msgstr "生成報告"

#: EventAttendance.php:134
msgid "Attending Members"
msgstr "出席委員"

#: EventAttendance.php:145
msgid "Non-Attending Members"
msgstr "出席委員"

#: EventAttendance.php:160
msgid "Guests"
msgstr "賓客"

#: EventAttendance.php:204
msgid "There are no events in this category"
msgstr "有沒有在這個類別的事件"

#: EventAttendance.php:204
msgid "There are no Records"
msgstr "沒有記錄"

#: EventNames.php:286 EventNames.php:287
msgid "Create Event"
msgstr "建立活動"

#: EventEditor.php:407
msgid "Create a new Event"
msgstr "建立新活動"

#: EventEditor.php:407
msgid "Editing Event ID: "
msgstr "編輯活動ID："

#: EventEditor.php:413
msgid " errors. Please see below"
msgstr "錯誤。請參考下面"

#: EventEditor.php:415
msgid "Items with a "
msgstr "一個項目"

#: EventEditor.php:415
msgid " are required"
msgstr "需要"

#: EventEditor.php:432
msgid "Select your event type"
msgstr "選擇您的活動類型"

#: EventEditor.php:442
msgid "You must pick an event type."
msgstr "你必須選擇事件類型"

#: EventEditor.php:472
#, fuzzy
msgid "Event Desc"
msgstr "活動描述"

#: EventEditor.php:494
msgid "No Attendance counts recorded"
msgstr "沒有記錄考勤計數"

#: EventEditor.php:512
msgid "Attendance Notes: "
msgstr "出席附註："

#: EventEditor.php:524
#, fuzzy
msgid "Event Sermon"
msgstr "活動講道"

#: EventEditor.php:530
#, fuzzy
msgid "Event Status"
msgstr "活動狀態"

#: EventEditor.php:554
msgid "Return to Events"
msgstr "返回至活動"

#: EventNames.php:150
msgid "EVENT TYPE NAME"
msgstr "活動類型名稱"

#: EventNames.php:172
msgid "Sundays"
msgstr "星期日"

#: EventNames.php:173
msgid "Mondays"
msgstr "星期一"

#: EventNames.php:174
msgid "Tuesdays"
msgstr "星期二"

#: EventNames.php:175
msgid "Wednesdays"
msgstr "星期三"

#: EventNames.php:176
msgid "Thursdays"
msgstr "星期四"

#: EventNames.php:177
msgid "Fridays"
msgstr "星期五"

#: EventNames.php:178
msgid "Saturdays"
msgstr "星期六"

#: EventNames.php:209
msgid "DEFAULT START TIME"
msgstr "默認開始時間"

#: EventNames.php:219
msgid "ATTENDANCE COUNTS"
msgstr "出席COUNTS"

#: EventNames.php:222
msgid "Optional"
msgstr "選擇性"

#: EventNames.php:223
msgid "Enter a list of the attendance counts you want to include with this event."
msgstr "輸入您要包含在此活動中的出勤計數表。"

#: EventNames.php:224
msgid "Separate each count_name with a comma. e.g. Members, Visitors, Campus, Children"
msgstr "用逗號分隔每個count_name。 例如 會眾，訪客，成人，兒童"

#: EventNames.php:225
msgid "Every event type includes a Total count, you do not need to include it."
msgstr "每種活動類型都包含一個總計數，您不需要包含它。"

#: EventNames.php:327
msgid "Add Event Type"
msgstr "添加活動類型"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:30
msgid "Custom Family Fields Editor"
msgstr "自定義家庭字段編輯器"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:167 PersonCustomFieldsEditor.php:156
msgid "Default Option"
msgstr "預設選項"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:286
msgid "Warning:  By deleting this field, you will irrevokably lose all family data assigned for this field!"
msgstr "警告：通過刪除此領域，，你會irrevokably失去所有的家庭數據分配給該領域的！"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:298 PersonCustomFieldsEditor.php:287
msgid "Warning: Arrow and delete buttons take effect immediately.  Field name changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using an up, down, delete or 'add new' button!"
msgstr "警告：箭頭鍵和刪除按鈕將立即生效。字段名稱的更改將丟失，如果你不“保存更改”使用前，向下，刪除或“添加新的按鈕！"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:307
msgid "No custom Family fields have been added yet"
msgstr "尚未添加任何自定義家庭領域的"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:321 GroupPropsFormEditor.php:287
#: PersonCustomFieldsEditor.php:312
msgid "Special option"
msgstr "特殊選項"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:322 FamilyCustomFieldsEditor.php:447
#: PersonCustomFieldsEditor.php:313 PersonCustomFieldsEditor.php:461
msgid "Security Option"
msgstr "“安全選項”"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:323
msgid "Family-View Side"
msgstr "家庭觀看側"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:363 GroupPropsFormEditor.php:345
#: PersonCustomFieldsEditor.php:356
msgid "You must select a group."
msgstr "您必須選擇一個組。"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:368 PersonCustomFieldsEditor.php:359
msgid "Edit List Options"
msgstr "編輯列表選項"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:378 FamilyCustomFieldsEditor.php:452
#: PersonCustomFieldsEditor.php:377 PersonCustomFieldsEditor.php:456
msgid "Left"
msgstr "左"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:379 FamilyCustomFieldsEditor.php:453
#: PersonCustomFieldsEditor.php:381 PersonCustomFieldsEditor.php:457
msgid "Right"
msgstr "權"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:431 GroupPropsFormEditor.php:394
#: PersonCustomFieldsEditor.php:439
msgid "Help on types.."
msgstr "在類型上的幫助.."

#: DonationFundEditor.php:167 DonationFundEditor.php:216
#: FamilyCustomFieldsEditor.php:338 FamilyCustomFieldsEditor.php:438
#: FamilyEditor.php:219 GroupPropsFormEditor.php:315
#: GroupPropsFormEditor.php:401 OptionManager.php:351
#: PersonCustomFieldsEditor.php:332 PersonCustomFieldsEditor.php:446
#: PropertyEditor.php:71 PropertyTypeEditor.php:45
#: VolunteerOpportunityEditor.php:383 VolunteerOpportunityEditor.php:424
msgid "You must enter a name"
msgstr "您必須輸入一個名稱"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:441 GroupPropsFormEditor.php:404
#: PersonCustomFieldsEditor.php:449
msgid "That field name already exists."
msgstr "該字段名稱已經存在。"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:451 PersonCustomFieldsEditor.php:455
#, fuzzy
msgid "Side"
msgstr "方"

#: FamilyCustomFieldsEditor.php:457 GroupPropsFormEditor.php:415
#: PersonCustomFieldsEditor.php:465
msgid "Add New Field"
msgstr "添加新字段"

#: FamilyEditor.php:25
msgid "Family Editor"
msgstr "族編輯器"

#: FamilyEditor.php:198
msgid "First name must be entered"
msgstr "必須輸入名字"

#: FamilyEditor.php:206 PersonEditor.php:209
msgid "Invalid Year: allowable values are 1901 to 2155"
msgstr "無效的年份：允許值是1901到2155"

#: FamilyEditor.php:210 PersonEditor.php:213
msgid "Invalid Birth Date."
msgstr "無效的出生日期。"

#: FamilyEditor.php:228
msgid "Not a valid Wedding Date"
msgstr "不是一個有效的婚禮日期"

#: FamilyEditor.php:241 PersonEditor.php:247
msgid "Email is Not Valid"
msgstr "電子郵件是無效的"

#: FamilyEditor.php:645 PersonEditor.php:773
msgid "Family Info"
msgstr "家庭資料"

#: FamilyEditor.php:683
msgid "None US/CND State"
msgstr "無 US/CND 狀態"

#: FamilyEditor.php:729 PersonEditor.php:816
msgid "Contact Info"
msgstr "聯絡人資料"

#: FamilyEditor.php:793
msgid "Other Info"
msgstr "其他資料"

#: FamilyEditor.php:817
#, fuzzy
msgid "Ok To Canvass"
msgstr "OK（確定）招商"

#: FamilyEditor.php:828
#, fuzzy
msgid "Assign a Canvasser"
msgstr "分配兜攬"

#: FamilyEditor.php:846
#, fuzzy
msgid "Assign a Brave Canvasser"
msgstr "指派勇者兜攬"

#: FamilyEditor.php:867
msgid "Envelope Info"
msgstr "信封資料"

#: FamilyEditor.php:889 PersonEditor.php:1190
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定義字段"

#: FamilyEditor.php:920 FamilyView.php:356 PersonView.php:508
#: PrintView.php:334
#: external/templates/registration/family-register-members.php:20
#: v2/templates/people/family-view.php:256
msgid "Family Members"
msgstr "家庭成員"

#: FamilyEditor.php:933
msgid "You may create family members now or add them later.  All entries will become <i>new</i> person records."
msgstr "現在，您可以創建家庭成員，或將它們添加。所有參賽作品將成為<i>新的</i>個人記錄。"

#: FamilyEditor.php:939
msgid "First"
msgstr "第一"

#: FamilyEditor.php:940
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: FamilyEditor.php:941
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: FamilyEditor.php:944 FamilyView.php:357 OptionManager.php:60
#: OptionManager.php:93 PersonView.php:509 PrintView.php:339 PrintView.php:392
#: Reports/CanvassReports.php:239 Reports/GroupReport.php:102
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: FamilyEditor.php:946
msgid "Day"
msgstr "日"

#: FamilyEditor.php:987 PersonEditor.php:626
msgid "Select Gender"
msgstr "選擇性別"

#: CartToGroup.php:82 FamilyEditor.php:1001 GroupReports.php:57
#: PersonToGroup.php:76
msgid "Select Role"
msgstr "選擇角色"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:23
#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:37
#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:115 ChurchCRM/utils/MiscUtils.php:62
#: FamilyEditor.php:1017 Include/Functions.php:772 PeopleDashboard.php:336
#: PeopleDashboard.php:355 PeopleDashboard.php:368 PeopleDashboard.php:381
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: FamilyEditor.php:1020 PersonEditor.php:695
msgid "January"
msgstr "一月"

#: FamilyEditor.php:1023 PersonEditor.php:698
msgid "February"
msgstr "二月"

#: FamilyEditor.php:1026 PersonEditor.php:701
msgid "March"
msgstr "三月"

#: FamilyEditor.php:1029 PersonEditor.php:704
msgid "April"
msgstr "四月"

#: FamilyEditor.php:1032 PersonEditor.php:707
msgid "May"
msgstr "五月"

#: FamilyEditor.php:1035 PersonEditor.php:710
msgid "June"
msgstr "六月"

#: FamilyEditor.php:1038 PersonEditor.php:713
msgid "July"
msgstr "七月"

#: FamilyEditor.php:1041 PersonEditor.php:716
msgid "August"
msgstr "八月"

#: FamilyEditor.php:1044 PersonEditor.php:719
msgid "September"
msgstr "九月"

#: FamilyEditor.php:1047 PersonEditor.php:722
msgid "October"
msgstr "十月"

#: FamilyEditor.php:1050 PersonEditor.php:725
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: FamilyEditor.php:1053 PersonEditor.php:728
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: FamilyEditor.php:1058
msgid "Unk"
msgstr "安克"

#: FamilyView.php:312 v2/templates/people/family-list.php:14
#: v2/templates/people/family-view.php:83
msgid "Family List"
msgstr "家家列表"

#: v2/templates/people/family-list.php:21
msgid "Add Family"
msgstr "添加家庭"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:178
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:171 Menu.php:310 PersonEditor.php:393
#: v2/templates/people/family-list.php:36
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: v2/templates/people/family-list.php:37
msgid "Edited"
msgstr "已編輯"

#: FamilyView.php:29 v2/templates/people/family-view.php:11
msgid "Family View"
msgstr "家庭觀"

#: FamilyView.php:223
msgid " of church<br>"
msgstr "教會的"

#: FamilyView.php:229
msgid "Latitude/Longitude"
msgstr "緯度/經度"

#: FamilyEditor.php:875 FamilyView.php:247 ManageEnvelopes.php:166
#: PledgeEditor.php:525 v2/templates/people/family-view.php:146
msgid "Envelope Number"
msgstr "信封號碼"

#: FamilyView.php:302 v2/templates/people/family-view.php:77
msgid "Verify Info"
msgstr "認證資料"

#: FamilyView.php:304 v2/templates/people/family-view.php:80
msgid "Add New Member"
msgstr "添加新成員"

#: FamilyView.php:308
msgid "Previous Family"
msgstr "上一頁家庭"

#: FamilyView.php:316
msgid "Next Family"
msgstr "下一個家庭"

#: FamilyView.php:322 v2/templates/people/family-view.php:88
msgid "Delete this Family"
msgstr "刪除這家庭"

#: FamilyView.php:194 PersonView.php:199
#: v2/templates/people/family-view.php:58
msgid "Upload Photo"
msgstr "上傳照片"

#: FamilyView.php:198 PersonView.php:202
#: v2/templates/people/family-view.php:62
msgid "Delete Photo"
msgstr "刪除照片"

#: FamilyView.php:331 PersonView.php:385
#: v2/templates/people/family-view.php:98
msgid "Add a Note"
msgstr "添加備註"

#: FamilyView.php:335 v2/templates/people/family-view.php:102
msgid "Add All Family Members to Cart"
msgstr "添加家庭成員至購物車"

#: FamilyView.php:438 PersonView.php:421
#: v2/templates/people/family-view.php:428
msgid "Timeline"
msgstr "時間線"

#: FamilyView.php:444
msgid "Automatic Payments"
msgstr "自動付款"

#: FamilyView.php:446
msgid "Pledges and Payments"
msgstr "認捐和實付"

#: FamilyView.php:542 PersonView.php:676 PrintView.php:459
#: v2/templates/people/family-view.php:366
msgid "No property assignments."
msgstr "沒有財產的分配。"

#: FamilyView.php:551 GroupView.php:289 PersonView.php:684 PrintView.php:464
#: PropertyAssign.php:176 SystemSettings.php:140
#: v2/templates/people/family-view.php:375
msgid "Value"
msgstr "值"

#: FamilyView.php:554 FamilyView.php:592 GroupView.php:292 GroupView.php:328
msgid "Edit Value"
msgstr "編輯值"

#: FamilyView.php:615 PersonView.php:717
#: v2/templates/people/family-view.php:401
#, fuzzy
msgid "Assign a New Property"
msgstr "分配一個新的屬性"

#: FamilyView.php:636 GroupView.php:366 PersonView.php:756 PersonView.php:842
#: PropertyAssign.php:185 SelectList.php:1060
#: v2/templates/people/family-view.php:415
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: FamilyView.php:658
msgid "Next payment date"
msgstr "下一個付款日期"

#: FamilyView.php:660
msgid "Interval (months)"
msgstr "間隔（月）"

#: FamilyView.php:664 FamilyView.php:775 SelectDelete.php:224
msgid "Date Updated"
msgstr "更新日期"

#: FamilyView.php:665 FamilyView.php:776 SelectDelete.php:225
msgid "Updated By"
msgstr "更新由"

#: FamilyView.php:731
msgid "Add a new automatic payment"
msgstr "添加一個新的自動付款"

#: FamilyView.php:743
msgid "Show Pledges"
msgstr "顯示服務承諾"

#: FamilyView.php:747
msgid "Show Payments"
msgstr "顯示付款"

#: FamilyView.php:748
msgid "Since"
msgstr "從"

#: FamilyView.php:756 MemberRoleChange.php:116 PropertyAssign.php:187
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: FamilyView.php:764
msgid "Pledge or Payment"
msgstr "質押或付款"

#: AutoPaymentEditor.php:840 CanvassEditor.php:194 DepositSlipEditor.php:81
#: EditEventAttendees.php:33 FamilyView.php:767 FindFundRaiser.php:235
#: FundRaiserEditor.php:164 Include/Functions.php:97 PledgeEditor.php:518
#: SelectDelete.php:219
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: FamilyView.php:769
msgid "NonDeductible"
msgstr "不得扣除"

#: FamilyView.php:770 SelectDelete.php:221
msgid "Schedule"
msgstr "時間表"

#: FamilyView.php:771 SelectDelete.php:222
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: FamilyView.php:772 PledgeEditor.php:722 SelectDelete.php:223
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: FamilyView.php:864
msgid "Add a new pledge"
msgstr "添加新的服務承諾"

#: FamilyView.php:866
msgid "Add a new payment"
msgstr "添加一個新的支付"

#: FamilyView.php:877
msgid " Canvass Entry"
msgstr "招商入口"

#: DepositSlipEditor.php:228 FindDepositSlip.php:102 GroupEditor.php:56
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: DepositSlipEditor.php:222 FamilyView.php:899 FindDepositSlip.php:95
#: PersonView.php:929 PledgeDelete.php:19
#: v2/templates/people/family-view.php:517
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: FamilyView.php:903 PersonView.php:933
#: v2/templates/people/family-view.php:521
msgid "You are about to delete the profile photo, this procedure is irreversible."
msgstr "你可以刪除文檔圖片，此程序不可逆。"

#: FamilyView.php:905 PersonView.php:935
#: v2/templates/people/family-view.php:523
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "您想繼續嗎？"

#: FamilyView.php:932 v2/templates/people/family-view.php:568
msgid "You are about to email copy of the family information in pdf to the following emails"
msgstr "您將以pdf格式將家庭信息的副本通過電子郵件發送至以下電子郵件"

#: FinancialReports.php:35
msgid "Financial Reports"
msgstr "財務報告"

#: FinancialReports.php:47
msgid "No records were returned from the previous report."
msgstr "從以前的報告中沒有記錄返回。"

#: FinancialReports.php:54 FinancialReports.php:304
msgid "Report Type:"
msgstr "報告類型："

#: FinancialReports.php:56
msgid "Select Report Type"
msgstr "選擇報告類型"

#: FinancialReports.php:57
msgid "Pledge Summary"
msgstr "質押摘要"

#: FinancialReports.php:58
#, fuzzy
msgid "Pledge Family Summary"
msgstr "質押FamilySummary"

#: FinancialReports.php:59
msgid "Pledge Reminders"
msgstr "質押提醒"

#: FinancialReports.php:60
msgid "Voting Members"
msgstr "有投票權的成員"

#: FinancialReports.php:61
msgid "Giving Report (Tax Statements)"
msgstr "給報告（稅單）"

#: FinancialReports.php:62
msgid "Zero Givers"
msgstr "零言官群體"

#: FinancialReports.php:63
msgid "Individual Deposit Report"
msgstr "個人存款報告"

#: FinancialReports.php:64
msgid "Advanced Deposit Report"
msgstr "預付訂金報告"

#: FinancialReports.php:71 GroupReports.php:81
#: external/templates/registration/family-register-members.php:131
#: external/templates/registration/family-register.php:97
#: external/templates/verify/enter-info.php:38
msgid "Next"
msgstr "下"

#: FinancialReports.php:140
#, fuzzy
msgid "Filter by Family"
msgstr "由家庭篩選"

#: FinancialReports.php:189
msgid "Report Start Date:"
msgstr "報告開始日期："

#: FinancialReports.php:191
msgid "Report End Date:"
msgstr "報告完結日期："

#: FinancialReports.php:194
msgid "Apply Report Dates To:"
msgstr "應用報告日期："

#: FinancialReports.php:195
msgid "Deposit Date (Default)"
msgstr "存款日期（默認）"

#: FinancialReports.php:196
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: FinancialReports.php:212
msgid "Filter by Deposit:"
msgstr "由存款篩選："

#: FinancialReports.php:215
msgid "If deposit is selected, date criteria will be ignored."
msgstr "如果選擇存款，日期條件將被忽略。"

#: FinancialReports.php:219
msgid "All deposits within date range"
msgstr "日期範圍內的所有存款"

#: FinancialReports.php:257
msgid "Filter by Payment Type:"
msgstr "過濾器的付款方式："

#: FinancialReports.php:261
msgid "All Methods"
msgstr "所有方法"

#: FinancialReports.php:262 PledgeEditor.php:577 PledgeEditor.php:615
msgid "Check"
msgstr "查"

#: FinancialReports.php:263 PledgeEditor.php:581
msgid "Cash"
msgstr "現金"

#: FinancialReports.php:265 FindDepositSlip.php:49 PledgeEditor.php:597
msgid "Bank Draft"
msgstr "銀行匯票"

#: FinancialReports.php:266 FindDepositSlip.php:50 PledgeEditor.php:604
msgid "eGive"
msgstr "eGive"

#: FinancialReports.php:271
msgid "Minimun Total Amount:"
msgstr "最小起總金額："

#: FinancialReports.php:273
msgid "0 - No Minimum"
msgstr "0  - 不設最低"

#: FinancialReports.php:278
msgid "Other Settings"
msgstr "其他設置"

#: FinancialReports.php:281
msgid "Include:"
msgstr "包括："

#: FinancialReports.php:282
msgid "Only Payments with Pledges"
msgstr "只有同服務承諾的付款"

#: FinancialReports.php:283
msgid "All Payments"
msgstr "所有付款"

#: FinancialReports.php:284
msgid "Generate:"
msgstr "生成："

#: FinancialReports.php:285
msgid "Only Families with unpaid pledges"
msgstr "只有未付認捐的家庭"

#: FinancialReports.php:286 GeoPage.php:312 PeopleDashboard.php:118
msgid "All Families"
msgstr "所有的家庭"

#: FinancialReports.php:290
msgid "Report Heading:"
msgstr "報告標題："

#: FinancialReports.php:291
msgid "Graphic"
msgstr "圖形"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:130 FinancialReports.php:292
msgid "Church Address"
msgstr "教會地址"

#: FinancialReports.php:293
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: FinancialReports.php:294
msgid "Remittance Slip:"
msgstr "匯款時："

#: FinancialReports.php:300
msgid "Sort Data by:"
msgstr "通過對數據進行排序："

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:140 FinancialReports.php:301
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: FinancialReports.php:305
msgid "All Data"
msgstr "所有數據"

#: FinancialReports.php:306
msgid "Moderate Detail"
msgstr "中等詳細信息"

#: FinancialReports.php:307
msgid "Summary Data"
msgstr "摘要數據"

#: FinancialReports.php:311
msgid "Voting members must have made<br> a donation within this many years<br> (0 to not require a donation):"
msgstr "投票成員必須在這么多年內捐過款（0到不要求捐款）："

#: FinancialReports.php:319
msgid "CSV"
msgstr "CSV"

#: FinancialReports.php:326 PaddleNumEditor.php:152 PledgeDetails.php:58
msgid "Back"
msgstr "背面"

#: FinancialReports.php:328 GroupReports.php:150 ReminderReport.php:50
#: TaxReport.php:53
msgid "Create Report"
msgstr "建立報告"

#: FindDepositSlip.php:21
msgid "Deposit Listing"
msgstr "存款上市"

#: FindDepositSlip.php:62
msgid "Add New Deposit"
msgstr "添加新存款"

#: FindDepositSlip.php:71
msgid "Deposits: "
msgstr "存款"

#: FindDepositSlip.php:78
msgid "Delete Selected Rows"
msgstr "刪除選定的行"

#: FindDepositSlip.php:80
msgid "Export Selected Rows (OFX)"
msgstr "刪除選定的行（OFX）"

#: FindDepositSlip.php:82
msgid "Export Selected Rows (CSV)"
msgstr "刪除選定的行（CSV）"

#: FindFundRaiser.php:18
msgid "Fundraiser Listing"
msgstr "籌款上市"

#: FindFundRaiser.php:80
#, fuzzy
msgid "Date Start"
msgstr "日期開始"

#: FindFundRaiser.php:83
msgid "Apply Filters"
msgstr "應用過濾器"

#: FindFundRaiser.php:87
#, fuzzy
msgid "Date End"
msgstr "日期結束"

#: FindFundRaiser.php:90 SelectList.php:758
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除過濾器"

#: FindFundRaiser.php:145 SelectList.php:807
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: FindFundRaiser.php:187 SelectList.php:848
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: FindFundRaiser.php:219 SelectList.php:921
msgid "Display:"
msgstr "顯示方式："

#: FindFundRaiser.php:75 FindFundRaiser.php:234 Include/Functions.php:103
#: PaddleNumEditor.php:167 PaddleNumList.php:53
msgid "Number"
msgstr "數"

#: FundRaiserEditor.php:33
msgid "Create New Fund Raiser"
msgstr "建立新的募捐"

#: FundRaiserEditor.php:150
msgid "Add Donated Item"
msgstr "添加捐贈項目"

#: FundRaiserEditor.php:151
msgid "Generate Catalog"
msgstr "生成目錄"

#: FundRaiserEditor.php:152
msgid "Generate Bid Sheets"
msgstr "產生出價表"

#: FundRaiserEditor.php:153
msgid "Generate Certificates"
msgstr "生成證書"

#: FundRaiserEditor.php:185
#, fuzzy
msgid "Donated items for this fundraiser"
msgstr "此籌款活動捐贈的物品"

#: DonatedItemEditor.php:184 FundRaiserEditor.php:193
msgid "Donor"
msgstr "捐贈者"

#: DonatedItemEditor.php:231 FundRaiserEditor.php:194 PaddleNumEditor.php:172
#: PaddleNumList.php:54
msgid "Buyer"
msgstr "買方"

#: FundRaiserEditor.php:196
msgid "Sale Price"
msgstr "銷售價格"

#: DonatedItemEditor.php:218 FundRaiserEditor.php:198
msgid "Material Value"
msgstr "的史料價值"

#: DonatedItemEditor.php:223 FundRaiserEditor.php:199
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低價格"

#: GeoPage.php:89
msgid "Family Geographic Utilities"
msgstr "家庭地理公用事業"

#: GeoPage.php:211
msgid "Select Family:"
msgstr "選擇家庭："

#: GeoPage.php:230
msgid "Maximum number of neighbors:"
msgstr "鄰居的最大數量："

#: GeoPage.php:237
msgid "Maximum distance"
msgstr "最大距離"

#: GeoPage.php:291
msgid "Data file format:"
msgstr "數據文件格式："

#: GeoPage.php:296
msgid "GPS Visualizer"
msgstr "GPS可視化"

#: GeoPage.php:301
msgid "Street Atlas USA"
msgstr "街道地圖集美國"

#: GeoPage.php:307
msgid "Include families in coordinate file:"
msgstr "包括家庭中的坐標文件："

#: GeoPage.php:317
msgid "Neighbor Families"
msgstr "鄰居的家庭"

#: GeoPage.php:283 GeoPage.php:331
msgid "Make Data File"
msgstr "數據文件"

#: GeoPage.php:265
msgid "Show Neighbors"
msgstr "顯示鄰居"

#: GeoPage.php:355
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: GeoPage.php:356
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: FamilyEditor.php:707
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: FamilyEditor.php:711
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: PersonView.php:381
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到購物車"

#: GeoPage.php:421 SelectList.php:760
msgid "Intersect with Cart"
msgstr "相交的購物車"

#: 
msgid "Remove from Cart"
msgstr "從購物車中刪除"

#: GetText.php:28
msgid "Text for Event ID: "
msgstr "事件ID的文字："

#: GroupEditor.php:30
msgid "Group Editor"
msgstr "組編輯器"

#: GroupEditor.php:66
msgid "Group Settings"
msgstr "群組設定"

#: GroupEditor.php:85 GroupView.php:195
#, fuzzy
msgid "Type of Group"
msgstr "群組類型"

#: GroupEditor.php:128 OptionManager.php:95
#, fuzzy
msgid "Group Member Roles"
msgstr "群組成員角色"

#: GroupEditor.php:130
#, fuzzy
msgid "Clone roles"
msgstr "複製角色"

#: GroupEditor.php:134
#, fuzzy
msgid "from group"
msgstr "由群組"

#: GroupEditor.php:136 GroupPropsFormEditor.php:326
msgid "Select a group"
msgstr "選擇群組"

#: GroupEditor.php:150
msgid "Group Specific Properties: "
msgstr "群組特定屬性"

#: GroupEditor.php:154
msgid "Enabled"
msgstr "應用"

#: GroupEditor.php:156 GroupView.php:80
msgid "Edit Group-Specific Properties Form"
msgstr "編輯特定群組的屬性表"

#: GroupEditor.php:158 GroupView.php:217
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: GroupEditor.php:159
msgid "Enable Group Specific Properties"
msgstr "應用群組特定屬性"

#: GroupEditor.php:176
#, fuzzy
msgid "Group Roles"
msgstr "群組角色"

#: GroupEditor.php:182
msgid "Group role name changes are saved as soon as the box loses focus"
msgstr "一旦框失去焦點，組角色名稱更改就會保存"

#: GroupEditor.php:188 MemberRoleChange.php:92
#, fuzzy
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: GroupEditor.php:190
msgid "Add New Role"
msgstr "添加新角色"

#: GroupList.php:20
msgid "Group Listing"
msgstr "群組列表"

#: GroupList.php:56 GroupList.php:60
msgid "Add New Group"
msgstr "添加新群組"

#: Include/Header-function.php:66
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: GroupPropsEditor.php:26
msgid "Group Member Properties Editor"
msgstr "群組成員的屬性編輯器"

#: GroupPropsEditor.php:120
msgid "This group currently has no properties!  You can add them in the Group Editor."
msgstr "這群組目前沒有任何屬性！您可以將它們添加到組編輯器。"

#: GroupPropsEditor.php:122
msgid "Return to Person Record"
msgstr "返回到人記錄"

#: GroupPropsEditor.php:130
msgid "Editing"
msgstr "編輯中"

#: GroupPropsEditor.php:130
msgid "data for member"
msgstr "數據成員"

#: GroupPropsFormEditor.php:43
msgid "Group-Specific Properties Form Editor:"
msgstr "組特定的屬性表編輯器："

#: GroupPropsFormEditor.php:265
msgid "No properties have been added yet"
msgstr "尚未添加任何屬性"

#: GroupPropsFormEditor.php:271
msgid "Warning: Field changes will be lost if you do not 'Save Changes' before using an up, down, delete, or 'add new' button!"
msgstr "警告：場的變化將丟失，如果你不“保存更改”使用前，向下，刪除，或添加新的按鈕！"

#: GroupPropsFormEditor.php:288
msgid "Show in"
msgstr "顯示在"

#: GroupPropsFormEditor.php:288
msgid "Person View"
msgstr "人稱視角"

#: GroupReports.php:25
msgid "Group reports"
msgstr "小組的報告"

#: GroupReports.php:37
#, fuzzy
msgid "Select the group you would like to report"
msgstr "選擇該組，您想向大家報告"

#: GroupReports.php:59
msgid "No Role Selected"
msgstr "無角色選取"

#: GroupReports.php:65
#, fuzzy
msgid "Only cart persons?"
msgstr "只有車的人嗎？"

#: GroupReports.php:71
#, fuzzy
msgid "Report Model"
msgstr "報表模型"

#: GroupReports.php:72
msgid "Report for group and role selected"
msgstr "報告組和角色的選擇"

#: GroupReports.php:73
msgid "Report for any role in group selected"
msgstr "選擇任何角色組的報告"

#: GroupReports.php:99
msgid "Select which information you want to include"
msgstr "選擇你想要的信息，包括"

#: GroupReports.php:121
#, fuzzy
msgid "Standard Info"
msgstr "標準信息"

#: GroupReports.php:128 Reports/GroupReport.php:137
msgid "Other Email"
msgstr "其他電子郵件"

#: GroupReports.php:129
msgid "GroupRole"
msgstr "GroupRole"

#: GroupReports.php:133
#, fuzzy
msgid "Group-Specific Property Fields"
msgstr "特定的屬性字段"

#: PersonView.php:222
msgid "Undefined"
msgstr "未定義"

#: GroupView.php:62
msgid "Group View"
msgstr "群組視圖"

#: GroupView.php:69
msgid "Group Functions"
msgstr "群組功能"

#: GroupView.php:75
msgid "Edit this Group"
msgstr "編輯本集團"

#: GroupView.php:76
msgid "Delete this Group"
msgstr "刪除該組"

#: GroupView.php:430
msgid "Confirm Delete Group"
msgstr "確認刪除群組"

#: GroupView.php:432
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this group record"
msgstr "請確認刪除該組的記錄"

#: GroupView.php:434
msgid "This will also delete all Roles and Group-Specific Property data associated with this Group record."
msgstr "這也將刪除所有角色和特定組相關的屬性數據與該組記錄。"

#: GroupView.php:436
msgid "All group membership and properties will be destroyed.  The group members themselves will not be altered."
msgstr "所有組成員資格和屬性都將被銷毀。 小組成員本身不會被改變。"

#: 
msgid "Please select target group for members"
msgstr "請為會員選擇目標群組"

#: GroupView.php:84
msgid "Add Group Members to Cart"
msgstr "購物車中添加組成員"

#: GroupView.php:85
msgid "Map this group"
msgstr "這是根據組"

#: GroupView.php:128
msgid "Email Group"
msgstr "電子郵件組"

#: GroupView.php:205
#, fuzzy
msgid "Total Members"
msgstr "總會員人數"

#: GroupView.php:200
#, fuzzy
msgid "Default Role"
msgstr "默認角色"

#: GroupView.php:231
#, fuzzy
msgid "Group-Specific Properties"
msgstr "組特定的屬性"

#: GroupView.php:271
msgid "Disabled for this group."
msgstr "這組停用。"

#: FamilyView.php:440 GroupView.php:276 PersonView.php:424 PrintView.php:448
#, fuzzy
msgid "Assigned Properties"
msgstr "指定的屬性"

#: GroupView.php:383
msgid "Group Members:"
msgstr "小組成員："

#: GroupView.php:391
msgid "Group members: "
msgstr "群經成員:␣"

#: GroupView.php:395
msgid "Remove Selected Members from group"
msgstr "從群組中移除已選擇的會員"

#: GroupView.php:397
msgid "Add Selected Members to Cart"
msgstr "添加已選取的會員至購物車"

#: GroupView.php:403
msgid "Add Selected Members to Group"
msgstr "添加已選取的會員至群組"

#: GroupView.php:404
msgid "Move Selected Members to Group"
msgstr "將已選擇的會員移動到群組"

#: GroupView.php:412
msgid "Add Group Member: "
msgstr "添加群組成員:␣"

#: LettersAndLabels.php:26 PeopleDashboard.php:237
msgid "Letters and Mailing Labels"
msgstr "信函和郵寄標籤"

#: LettersAndLabels.php:79
msgid "Newsletter labels"
msgstr "通訊標籤"

#: LettersAndLabels.php:80
msgid "Confirm data letter"
msgstr "確認數據信"

#: LettersAndLabels.php:81
msgid "Confirm data Email"
msgstr "確認數據電子郵件"

#: LettersAndLabels.php:82
msgid "Confirm data labels"
msgstr "確認數據標籤"

#: ListEvents.php:40
msgid "Listing Events of Type = "
msgstr "列出活動類型="

#: ListEvents.php:42
msgid "Listing All Church Events"
msgstr "列出所有教會活動"

#: ListEvents.php:83
msgid "Select Event Types To Display"
msgstr "選擇要顯示的事件類型"

#: ListEvents.php:125
msgid "Display Events in Year"
msgstr "顯示事件在年"

#: ListEvents.php:209
msgid "Start Date/Time"
msgstr "開始日期/時間"

#: ListEvents.php:285
msgid "No Attendance Recorded"
msgstr "沒有考勤記錄的"

#: ListEvents.php:235
#, fuzzy
msgid "Attendees"
msgstr "出席者（"

#: ListEvents.php:309
msgid " Monthly Averages"
msgstr "每月平均"

#: Login.php:41 Login.php:56
msgid "Invalid login or password"
msgstr "無效的登錄名或密碼"

#: Login.php:44
msgid "Too many failed logins: your account has been locked.  Please contact an administrator."
msgstr "太多次失敗登錄您的帳戶已被鎖定。請與管理員聯繫。"

#: Login.php:176 Login.php:238
msgid "Please Login"
msgstr "請登錄"

#: ChurchCRM/Emails/users/BaseUserEmail.php:30 Login.php:196
msgid "Email/Username"
msgstr "電子郵件/使用者名稱"

#: BackupDatabase.php:55 Login.php:200 Login.php:278 UserList.php:58
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: Login.php:163 Login.php:213
msgid "Login"
msgstr "註冊"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:147 ManageEnvelopes.php:21
msgid "Envelope Manager"
msgstr "信封經理"

#: ManageEnvelopes.php:117
msgid "Update Family Records"
msgstr "更新家庭記錄"

#: ManageEnvelopes.php:128
msgid "Update Envelopes"
msgstr "更新各信封"

#: ManageEnvelopes.php:134 external/templates/verify/verify-family-info.php:17
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:127
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ManageEnvelopes.php:158
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式："

#: ManageEnvelopes.php:170
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: ManageEnvelopes.php:172
msgid "Assign starting at #"
msgstr "指定在＃"

#: MapUsingGoogle.php:32
msgid "Unable to display map due to missing Church Latitude or Longitude. Please update the church Address in the settings menu."
msgstr "由於缺少教堂緯度或經度，無法顯示地圖。 請在設置菜單中更新教堂地址。"

#: MapUsingGoogle.php:39
msgid "Google Map API key is not set. The Map will work for smaller set of locations. Please create a Key in the maps sections of the setting menu."
msgstr "未設置Google Map API密鑰。 地圖適用於較小的位置。 請在設置菜單的地圖部分創建一個鍵。"

#: MemberRoleChange.php:25
msgid "Member Role Change"
msgstr "會員角色的轉變"

#: MemberRoleChange.php:84
#, fuzzy
msgid "Member's Name"
msgstr "會員名稱"

#: MemberRoleChange.php:88
#, fuzzy
msgid "Current Role"
msgstr "電流的作用"

#: PeopleDashboard.php:82
msgid "All People"
msgstr "所有人"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:69
msgid "Classifications Manager"
msgstr "分類管理器"

#: PeopleDashboard.php:94
msgid "Email All"
msgstr "電郵所有人"

#: PeopleDashboard.php:104
msgid "Email All (BCC)"
msgstr "電郵所有人（密送）"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:70 OptionManager.php:63
#: PeopleDashboard.php:285
msgid "Family Roles"
msgstr "家庭各式"

#: PeopleDashboard.php:119
msgid "Family Geographic"
msgstr "家庭地理位置"

#: PeopleDashboard.php:123
msgid "Update All Family Coordinates"
msgstr "更新所有家庭坐標"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:75 PersonView.php:425
msgid "Volunteer Opportunities"
msgstr "志願者機會"

#: Menu.php:172 PeopleDashboard.php:137 api/routes/search.php:156
#: members/online-pending-verify.php:24 members/self-register.php:24
#: members/self-verify-updates.php:24
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:104
msgid "Families"
msgstr "家庭"

#: Menu.php:179 PeopleDashboard.php:144
msgid "See all Families"
msgstr "查看所有家庭"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:61 Menu.php:191 PeopleDashboard.php:158
msgid "People"
msgstr "人"

#: Menu.php:198 PeopleDashboard.php:165
msgid "See All People"
msgstr "查看所有人員"

#: PeopleDashboard.php:179
msgid "Sunday School Kids"
msgstr "主日學校的孩子"

#: Menu.php:217 Menu.php:236 Menu.php:261 PeopleDashboard.php:186
#: PeopleDashboard.php:207
msgid "More info"
msgstr "更多資料"

#: PeopleDashboard.php:226
msgid "Reports on groups and roles"
msgstr "報告組和角色"

#: PeopleDashboard.php:228
msgid "Report on group and roles selected (it may be a multi-page PDF)."
msgstr "報告組和角色選擇（它可能是一個多頁的PDF）。"

#: PeopleDashboard.php:238
msgid "Generate letters and mailing labels."
msgstr "生成信函和郵寄標籤。"

#: PeopleDashboard.php:244
msgid "US Address Verification Report"
msgstr "美國地址驗證報告的"

#: PeopleDashboard.php:245
msgid "Generate report comparing all US family addresses with United States Postal Service Standard Address Format.<br>"
msgstr "生成報告，將所有美國家庭地址與美國郵政服務標準地址格式進行比較。"

#: PeopleDashboard.php:296
msgid "Role / Gender"
msgstr "角式/性別"

#: PeopleDashboard.php:298 PeopleDashboard.php:413
msgid "Count"
msgstr "計數器"

#: PeopleDashboard.php:401
msgid "People Classification"
msgstr "人員分類"

#: PeopleDashboard.php:436
msgid "Gender Demographics"
msgstr "性別統計"

#: PeopleDashboard.php:460
msgid "Men"
msgstr "男"

#: PeopleDashboard.php:463
msgid "Women"
msgstr "女"

#: PeopleDashboard.php:468 sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:116
msgid "Boys"
msgstr "男孩"

#: PeopleDashboard.php:471 sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:128
msgid "Girls"
msgstr "女孩"

#: Menu.php:210 sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:139
msgid "Sunday School Classes"
msgstr "主日學校的課程"

#: Menu.php:275
msgid "Deposit Tracking"
msgstr "存款追踪"

#: Menu.php:295
msgid "Latest Families"
msgstr "最新的家庭"

#: CartToFamily.php:206
#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:60
#: FamilyEditor.php:654 LettersAndLabels.php:71 Menu.php:308 Menu.php:337
#: Reports/ConfirmReport.php:115 Reports/ConfirmReportEmail.php:116
#: SelectDelete.php:153 SelectDelete.php:279
#: external/templates/registration/family-register.php:31
msgid "Family Name"
msgstr "姓"

#: Menu.php:324
msgid "Updated Families"
msgstr "更新家庭"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:183
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:176 Menu.php:339 PersonEditor.php:406
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: NoteDelete.php:27
msgid "Note Delete Confirmation"
msgstr "注意：刪除確認"

#: NoteDelete.php:61
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this note"
msgstr "請確認刪除本說明"

#: NoteDelete.php:68 PropertyDelete.php:63 PropertyTypeDelete.php:68
msgid "Yes, delete this record"
msgstr "是的，刪除這條記錄"

#: NoteDelete.php:68 PropertyDelete.php:63 SelectDelete.php:277
msgid "(this action cannot be undone)"
msgstr "（此操作不可撤消）"

#: NoteEditor.php:29
msgid "Note Editor"
msgstr "注編輯器"

#: NoteEditor.php:128
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: PropertyAssign.php:43 PropertyEditor.php:39 PropertyList.php:24
#: PropertyTypeEditor.php:89 PropertyTypeList.php:62
msgid "Person"
msgstr "人"

#: OptionManager.php:85 PropertyAssign.php:58 PropertyEditor.php:47
#: PropertyList.php:32 PropertyTypeEditor.php:91 PropertyTypeList.php:62
msgid "Group"
msgstr "組"

#: OptionManager.php:114 OptionManager.php:132 OptionManager.php:150
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: OptionManager.php:301
msgid "Warning: Removing will reset all assignments for all persons with the assignment!"
msgstr "除警告：將重置所有分配的分配與所有的人！"

#: OptionManager.php:308
msgid "Error: Duplicate"
msgstr "錯誤：重複"

#: OptionManager.php:325
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: OptionManager.php:353
msgid "Duplicate name found."
msgstr "發現重複的名稱。"

#: OptionManager.php:358
msgid "Make Default"
msgstr "設為默認值"

#: OptionManager.php:372 OptionManager.php:376
#: VolunteerOpportunityEditor.php:405
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: OptionManager.php:390
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: OptionManager.php:397
msgid "Error: A "
msgstr "錯誤："

#: OptionManager.php:397
msgid " by that name already exists."
msgstr "由該名稱已經存在。"

#: PaddleNumEditor.php:45
msgid "Buyer Number Editor"
msgstr "買家數字編輯器"

#: PaddleNumEditor.php:148
msgid "Generate Statement"
msgstr "生成語句"

#: PaddleNumList.php:33
msgid "Buyers for this fundraiser:"
msgstr "這個籌款活動的買家："

#: PaddleNumList.php:40
msgid "Select all"
msgstr "選擇所有"

#: PaddleNumList.php:42
msgid "Select none"
msgstr "選擇“無”"

#: PaddleNumList.php:43
msgid "Add Buyer"
msgstr "添加買家"

#: PaddleNumList.php:44
msgid "Generate Statements for Selected"
msgstr "生成報表供選擇"

#: PaddleNumList.php:52
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:25
msgid "Custom Person Fields Editor"
msgstr "自定義聯繫人字段編輯器"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:275
msgid "Warning:  By deleting this field, you will irrevokably lose all person data assigned for this field!"
msgstr "警告：通過刪除此領域，，你會irrevokably失去所有的個人數據分配給這個領域！"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:296
msgid "No custom person fields have been added yet"
msgstr "目前沒有自定義的人字段添加"

#: PersonCustomFieldsEditor.php:314
msgid "Person-View Side"
msgstr "人觀看側"

#: PersonEditor.php:25
msgid "Person Editor"
msgstr "人編輯器"

#: PersonEditor.php:194
msgid "You must enter a Last Name if no Family is selected."
msgstr "您必須輸入姓氏，如果沒有家庭選擇。"

#: PersonEditor.php:224
msgid "Not a valid Friend Date"
msgstr "不是一個有效的好友日期"

#: PersonEditor.php:236
msgid "Not a valid Membership Date"
msgstr "不是一個有效的會員日期"

#: PersonEditor.php:258
msgid "Work Email is Not Valid"
msgstr "工作電子郵件是無效的"

#: PersonEditor.php:602
msgid "Red text"
msgstr "紅色文字"

#: PersonEditor.php:602 PersonView.php:369
msgid "indicates items inherited from the associated family record."
msgstr "表示繼承自相關的家庭記錄的項目。"

#: PersonEditor.php:615
msgid "Personal Info"
msgstr "個人信息"

#: PersonEditor.php:640
msgid "Mr., Mrs., Dr., Rev."
msgstr "先生，夫人，博士，牧師"

#: PersonEditor.php:682
msgid "Jr., Sr., III"
msgstr "Jr.，Sr.，III"

#: PersonEditor.php:688
msgid "Birth Month"
msgstr "出生月"

#: PersonEditor.php:692
msgid "Select Month"
msgstr "選擇月份"

#: PersonEditor.php:732
msgid "Birth Day"
msgstr "出生日"

#: PersonEditor.php:734
msgid "Select Day"
msgstr "選擇日期"

#: PersonEditor.php:749
#, fuzzy
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年份"

#: PersonEditor.php:762 Reports/ConfirmReport.php:185
#: Reports/ConfirmReport.php:204
#: external/templates/registration/family-register-members.php:120
msgid "Hide Age"
msgstr "隱藏年齡"

#: PersonEditor.php:799
msgid "Create a new family (using last name)"
msgstr "創建一個新的家庭（使用姓氏）"

#: PersonEditor.php:1127
msgid "Membership Info"
msgstr "成員信息"

#: PersonEditor.php:1167 PersonView.php:292
#, fuzzy
msgid "Friend Date"
msgstr "友情日期"

#: PersonToGroup.php:51
msgid "Add Person to Group"
msgstr "添加聯繫人到組“"

#: PersonToGroup.php:57
#, fuzzy
msgid "Select the group to add this person to"
msgstr "選擇要添加的組人"

#: PersonView.php:29
msgid "Person Profile"
msgstr "人員檔案"

#: PersonView.php:175
msgid "Not assigned"
msgstr "未分配"

#: PersonView.php:249
msgid "About Me"
msgstr "關於我"

#: PersonView.php:380
msgid "Printable Page"
msgstr "可打印頁"

#: PersonView.php:384
msgid "Edit \"Why Came\" Notes"
msgstr "編輯“注意事項來了”"

#: PersonView.php:395
msgid "Delete this Record"
msgstr "刪除這條記錄"

#: PersonView.php:401
msgid "Make User"
msgstr "使用戶"

#: PersonView.php:405
msgid "Edit User"
msgstr "編輯用戶"

#: PersonView.php:414
msgid "List Members"
msgstr "人員清單"

#: PersonView.php:581 PrintView.php:387
msgid "No group assignments."
msgstr "組分配。"

#: PersonView.php:639
msgid "Change Role"
msgstr "變更角色"

#: PersonView.php:642
msgid "Update Properties"
msgstr "更新屬性"

#: PersonView.php:390
msgid "Assign New Group"
msgstr "指派新群組"

#: PersonView.php:781
msgid "No volunteer opportunity assignments."
msgstr "沒有志願者的機會分配。"

#: PersonView.php:824
#, fuzzy
msgid "Assign a New Volunteer Opportunity"
msgstr "分配一個新的義工機會"

#: PledgeDetails.php:17
msgid "Electronic Transaction Details"
msgstr "電子交易詳情"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:481 PledgeEditor.php:271
msgid "NonDeductible amount can't be greater than total amount."
msgstr "不可扣除的金額不能大於總金額。"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:486 PledgeEditor.php:278
msgid "At least one fund must have a non-zero amount."
msgstr "的至少一個基金必須有一個非零的量。"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:511 PledgeEditor.php:295
msgid "Must specify non-zero check number"
msgstr "必須指定非零的支票號碼"

#: ChurchCRM/Service/FinancialService.php:516 PledgeEditor.php:302
msgid "Check number not valid for 'CASH' payment"
msgstr "檢查數量不適用於“現金”支付"

#: PledgeEditor.php:440
msgid "Pledge Editor"
msgstr "質押編輯器"

#: PledgeEditor.php:442
msgid "Payment Editor: "
msgstr "付款責任編輯："

#: PledgeEditor.php:442
msgid " Deposit Slip #"
msgstr "存款單＃"

#: PledgeEditor.php:463
msgid " more entries will fit."
msgstr "更多的項目將適合。"

#: PledgeEditor.php:469
msgid "Payment Editor - Modify Existing Payment"
msgstr "付款編輯器 - 修改現有的付款方式"

#: PledgeEditor.php:471
msgid "Payment Editor - New Deposit Slip Will Be Created"
msgstr "付款編輯器 - 將創建新的存款單"

#: PledgeEditor.php:476
msgid "Deposit closed"
msgstr "存款已關閉"

#: PledgeEditor.php:529
msgid "Find family->"
msgstr "尋找家庭>"

#: PledgeEditor.php:539
msgid "Payment Schedule"
msgstr "付款時間表"

#: PledgeEditor.php:541
msgid "Select Schedule"
msgstr "選擇計劃"

#: EventNames.php:168 PledgeEditor.php:544
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: EventNames.php:184 PledgeEditor.php:548
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: PledgeEditor.php:552
msgid "Quarterly"
msgstr "每季的"

#: PledgeEditor.php:556
msgid "Once"
msgstr "一次"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:32
#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:49
#: PledgeEditor.php:560
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: PledgeEditor.php:571
msgid "Payment by"
msgstr "付款"

#: PledgeEditor.php:634
msgid "Choose online payment method"
msgstr "選擇在線支付方式"

#: PledgeEditor.php:642
msgid "Select online payment record"
msgstr "選擇網上支付記錄"

#: PledgeEditor.php:650
msgid "Bank account "
msgstr "銀行帳戶"

#: PledgeEditor.php:669
msgid "Scan check"
msgstr "掃描檢查"

#: PledgeEditor.php:678
msgid "find family from check account #"
msgstr "找到家人從支票帳戶＃"

#: PledgeEditor.php:679
msgid "Set default check account number for family"
msgstr "設置默認的支票帳戶的家庭"

#: PledgeEditor.php:713
msgid "Fund Name"
msgstr "基金名稱"

#: PledgeEditor.php:718
msgid "Non-deductible amount"
msgstr "不可稅前抵扣的金額"

#: PrintView.php:126
msgid "Printable View"
msgstr "打印查看"

#: PrintView.php:340 Reports/CanvassReports.php:240
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:204
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:206
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: PersonView.php:423 PrintView.php:376
#, fuzzy
msgid "Assigned Groups"
msgstr "分配組"

#: MemberRoleChange.php:80 PrintView.php:391
msgid "Group Name"
msgstr "組名"

#: PrintView.php:488
msgid "Notes:"
msgstr "注："

#: PrintView.php:494
msgid "Entered:"
msgstr "輸入："

#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:127 PrintView.php:497
msgid "by"
msgstr "通過"

#: PropertyAssign.php:124 PropertyAssign.php:142
msgid "Property successfully assigned."
msgstr "成功分配屬性。"

#: PropertyAssign.php:157
msgid " Property Assignment"
msgstr "財產分配"

#: PropertyAssign.php:171
#, fuzzy
msgid "Assigning"
msgstr "分配"

#: PropertyDelete.php:24
msgid "Property Delete Confirmation"
msgstr "物業刪除確認"

#: PropertyDelete.php:51
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this property"
msgstr "請確認刪除該屬性"

#: PropertyDelete.php:59
msgid "Deleting this Property will also delete all assignments of this Property to any People, Family, or Group records."
msgstr "刪除這個屬性，這個屬性也會刪除所有作業的任何人來說，家庭，集團錄得。"

#: PropertyDelete.php:65 PropertyTypeDelete.php:70 SelectDelete.php:294
#: VolunteerOpportunityEditor.php:111
msgid "No, cancel this deletion"
msgstr "否，取消此刪除"

#: PropertyEditor.php:57
msgid "Property Editor"
msgstr "屬性編輯器"

#: PropertyEditor.php:77
#, fuzzy
msgid "You must select a type"
msgstr "您必須選擇一個類型"

#: PropertyEditor.php:131
msgid "Select Property Type"
msgstr "選擇項目類型"

#: PropertyEditor.php:156 PropertyList.php:61
msgid "A"
msgstr "一"

#: PropertyEditor.php:164
msgid "Entering a Prompt value will allow the association of a free-form value."
msgstr "輸入提示值將允許自由價值的關聯。"

#: PropertyList.php:42
msgid "Property List"
msgstr "屬性列表"

#: PropertyList.php:54
msgid "Add a New"
msgstr "添加新"

#: PropertyList.php:54 queryparameters_qrp.php:6
msgid "Property"
msgstr "財產"

#: PropertyEditor.php:162 PropertyList.php:62
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: PropertyTypeDelete.php:25
msgid "Property Type Delete Confirmation"
msgstr "物業類型刪除確認"

#: PropertyTypeDelete.php:58 VolunteerOpportunityEditor.php:98
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: PropertyTypeDelete.php:58
msgid "This property type is still being used by at least one property."
msgstr "仍在使用該屬性類型至少有一個屬性。"

#: PropertyTypeDelete.php:58
msgid "If you delete this type, you will also remove all properties using"
msgstr "如果您要刪除此類型，你也將刪除所有屬性使用"

#: PropertyTypeDelete.php:58
msgid "it and lose any corresponding property assignments."
msgstr "它和失去任何相應的屬性分配。"

#: PropertyTypeDelete.php:64
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of this Property Type"
msgstr "請確認刪除該屬性類型"

#: PropertyTypeEditor.php:25
msgid "Property Type Editor"
msgstr "物業類型編輯器"

#: PropertyTypeList.php:23
msgid "Property Type List"
msgstr "物業類型列表"

#: PropertyTypeList.php:35
msgid "Add a New Property Type"
msgstr "添加新的屬性類型"

#: PropertyTypeEditor.php:86 PropertyTypeList.php:42
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:152
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:247 queryparameters_qrp.php:12
msgid "Class"
msgstr "類"

#: PropertyTypeList.php:43 v2/templates/people/family-view.php:344
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: PropertyUnassign.php:94
msgid " Property Unassignment"
msgstr "物業取消分配"

#: PropertyUnassign.php:101
msgid "Please confirm removal of this property from this"
msgstr "請確認刪除此屬性"

#: PropertyUnassign.php:110
#, fuzzy
msgid "Unassigning"
msgstr "取消分配："

#: PropertyUnassign.php:116
msgid "Yes, unassign this Property"
msgstr "是的，取消指定此屬性"

#: PropertyUnassign.php:119
msgid "No, retain this assignment"
msgstr "不，保留這項任務"

#: QueryList.php:16
msgid "Query Listing"
msgstr "查詢上市"

#: QueryList.php:31
msgid "Run a Free-Text Query"
msgstr "運行自由文本查詢"

#: QuerySQL.php:19
msgid "Free-Text Query"
msgstr "自由文本查詢"

#: QuerySQL.php:46
msgid "Export Results to CSV file"
msgstr "結果導出到CSV文件"

#: QuerySQL.php:54
msgid "Execute SQL"
msgstr "執行SQL"

#: QuerySQL.php:82 QuerySQL.php:132
msgid "An error occured: "
msgstr "發生錯誤："

#: QuerySQL.php:117 QueryView.php:178 QueryView.php:200
msgid " record(s) returned"
msgstr "返回記錄（S）"

#: QuerySQL.php:181
msgid "Add Results To Cart"
msgstr "將結果添加到購物車"

#: QuerySQL.php:182
msgid "Intersect Results With Cart"
msgstr "相交結果隨著車"

#: QuerySQL.php:183
msgid "Remove Results From Cart"
msgstr "從購物車中刪除結果"

#: QuerySQL.php:188
msgid "Return to Query Menu"
msgstr "返回查詢菜單"

#: QueryView.php:21
msgid "Query View"
msgstr "查詢視圖"

#: QueryView.php:91
msgid "This value is required."
msgstr "此值是必需的。"

#: QueryView.php:104
msgid "This value must be numeric."
msgstr "此值必須是數字。"

#: QueryView.php:109
msgid "This value must be at least "
msgstr "這個值必須是至少"

#: QueryView.php:114 QueryView.php:127
msgid "This value cannot be more than "
msgstr "這個值不能超過"

#: QueryView.php:127 QueryView.php:132
msgid " characters long"
msgstr "個字符長"

#: QueryView.php:132
msgid "This value cannot be less than "
msgstr "這個值不能小於"

#: QueryView.php:262
msgid "Run Query Again"
msgstr "再次運行查詢"

#: QueryView.php:380
msgid "Execute Query"
msgstr "執行查詢"

#: RPCdummy.php:51
msgid "Address Info:"
msgstr "地址信息："

#: Register.php:18
msgid "Software Registration"
msgstr "登記軟件"

#: Register.php:35
msgid "Please register your copy of ChurchCRM by checking over this information and pressing the Send button.  "
msgstr "通過檢查此資訊，按下“發送”按鈕，請註冊您的ChurchCRM的。"

#: Register.php:36
msgid "This information is used only to track the usage of this software.  "
msgstr "此信息是僅用於跟踪此軟件的用法。"

#: Register.php:55
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: ReminderReport.php:25
msgid "Pledge Reminder Report"
msgstr "質押提醒報告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:134
msgid "Event Attendance Reports"
msgstr "活動參與者報告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:196 RestoreDatabase.php:28
msgid "Restore Database"
msgstr "還原數據庫"

#: SelectDelete.php:68
msgid "All donations from this family have been moved to another family."
msgstr "從這個家庭的所有捐款已被移動到另一個家庭。"

#: SelectDelete.php:72
msgid "Family Delete Confirmation"
msgstr "家庭刪除確認"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:72
#, fuzzy
msgid "Please confirm deletion of"
msgstr "請確認刪除"

#: SelectDelete.php:145
msgid "Sorry, there are records of donations from this family. This family may not be deleted."
msgstr "很抱歉，這個家庭的捐款記錄。這家人可能不會被刪除。"

#: SelectDelete.php:146
msgid "Return to Family View"
msgstr "返回家庭觀"

#: SelectDelete.php:150
msgid "WARNING: This family has records of donations and may NOT be deleted until these donations are associated with another family."
msgstr "警告：本系列有記錄的捐款，這些捐款不被刪除，直到與另一個家庭。"

#: SelectDelete.php:154
msgid "Please select another family with whom to associate these donations:"
msgstr "請選擇另一個家庭，並與他們相關聯，這些捐贈："

#: SelectDelete.php:155
msgid "WARNING: This action can not be undone and may have legal implications!"
msgstr "警告：此操作不可撤消和法律問題！"

#: SelectDelete.php:193
msgid "CURRENT FAMILY WITH DONATIONS"
msgstr "目前的家庭捐款"

#: SelectDelete.php:275
msgid "Please confirm deletion of this family record:"
msgstr "請確認這個家庭的記錄刪除："

#: SelectDelete.php:276
msgid "Note: This will also delete all Notes associated with this Family record."
msgstr "注意：這也將刪除所有與這個家庭有關的記錄。"

#: SelectDelete.php:292
msgid "Delete Family Record ONLY"
msgstr "刪除家庭只記錄"

#: SelectDelete.php:293
msgid "Delete Family Record AND Family Members"
msgstr "刪除家庭記錄及家庭成員的"

#: SelectList.php:141
msgid "Person Listing"
msgstr "人上市"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:86 SelectList.php:172
msgid "Group Assignment Helper"
msgstr "集團轉讓助手"

#: SelectList.php:490
msgid "Filter and Cart"
msgstr "刪選及購物車；"

#: SelectList.php:500
msgid "Show people <b>not</b> in this group type:"
msgstr "人<b>不在</b>此組類型："

#: SelectList.php:516
#, fuzzy
msgid "Sort order"
msgstr "排序順序"

#: SelectList.php:520
msgid "By Name"
msgstr "按產品名稱"

#: SelectList.php:523
msgid "By Family"
msgstr "通過家庭"

#: SelectList.php:529
msgid "By Newest Entries"
msgstr "通過最新文章"

#: SelectList.php:532
msgid "By Recently Edited"
msgstr "最近編輯"

#: SelectList.php:538
msgid "Apply Filter"
msgstr "應用過濾器"

#: SelectList.php:549
msgid "Male & Female"
msgstr "男性和女性"

#: SelectList.php:570
msgid "All Classifications"
msgstr "“所有分類”"

#: SelectList.php:596
msgid "All Family Roles"
msgstr "所有的家庭角色"

#: SelectList.php:622
msgid "All Contact Properties"
msgstr "所有的聯繫人屬性"

#: SelectList.php:654
msgid "All Group Types"
msgstr "所有組類型"

#: SelectList.php:694
msgid "All Groups"
msgstr "所有組"

#: SelectList.php:743
msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

#: SelectList.php:768
msgid "Listing"
msgstr "列表"

#: SelectList.php:784
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: SelectList.php:1055
msgid "Cart"
msgstr "大車"

#: SelectList.php:1058
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: SettingsIndividual.php:86
msgid "My User Settings"
msgstr "我的用戶設置"

#: SettingsIndividual.php:98 SettingsUser.php:85 SystemSettings.php:139
#: UserEditor.php:478
msgid "Variable name"
msgstr "變量名"

#: SettingsIndividual.php:99 SettingsUser.php:86 UserEditor.php:479
msgid "Current Value"
msgstr "當前值"

#: SettingsIndividual.php:113 SettingsIndividual.php:159 SettingsUser.php:98
#: SettingsUser.php:159 SystemSettings.php:256 UserEditor.php:561
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

#: SettingsUser.php:68
msgid "Default User Settings"
msgstr "默認用戶設置"

#: SettingsUser.php:80
msgid "Set Permission True to give new users the ability to change their current value.<BR>"
msgstr "真設置權限給新用戶的能力，改變他們的當前值。 <BR>"

#: SettingsUser.php:84 UserEditor.php:477
msgid "Permission"
msgstr "允許"

#: Register.php:49
msgid "Base URL"
msgstr "基於URL"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:252 SystemSettings.php:29
msgid "System Settings"
msgstr "系統設置"

#: TaxReport.php:29
msgid "Tax Report"
msgstr "稅務報告"

#: TaxReport.php:45
#, fuzzy
msgid "Calendar Year"
msgstr "日曆年份"

#: USISTAddressVerification.php:47
msgid "US Address Verification"
msgstr "美國地址驗證"

#: UpdateAllLatLon.php:15
msgid "Update Latitude & Longitude"
msgstr "更新經緯度"

#: UserList.php:125
msgid "User Delete Confirmation"
msgstr "用戶刪除確認書，"

#: UserList.php:127
msgid "Please confirm removal of user status from:"
msgstr "請確認刪除的用戶狀態："

#: UserEditor.php:322
msgid "User Editor"
msgstr "用戶編輯器"

#: UserEditor.php:330
msgid "Note: Changes will not take effect until next logon."
msgstr "注：更改將不會生效，直到下一次登錄。"

#: UserEditor.php:344
#, fuzzy
msgid "Person to Make User"
msgstr "人，使用戶"

#: UserEditor.php:364 api/routes/public/public-user.php:51
#: v2/templates/admin/user.php:10
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用戶名"

#: UserEditor.php:380 external/templates/password/enter-username.php:30
#, fuzzy
msgid "Login Name"
msgstr "登錄用戶名"

#: UserEditor.php:385
#, fuzzy
msgid "Add Records"
msgstr "添加記錄"

#: UserEditor.php:392
#, fuzzy
msgid "Edit Records"
msgstr "編輯記錄"

#: UserEditor.php:399
#, fuzzy
msgid "Delete Records"
msgstr "刪除記錄"

#: UserEditor.php:406
#, fuzzy
msgid "Manage Properties and Classifications"
msgstr "管理的屬性和分類"

#: UserEditor.php:413
#, fuzzy
msgid "Manage Groups and Roles"
msgstr "管理組和角色"

#: UserEditor.php:420
#, fuzzy
msgid "Manage Donations and Finance"
msgstr "管理捐款和金融"

#: UserEditor.php:427
#, fuzzy
msgid "View, Add and Edit Notes"
msgstr "查看，添加和編輯備註"

#: UserEditor.php:434
#, fuzzy
msgid "Edit Self"
msgstr "編輯自"

#: UserEditor.php:437
msgid "(Edit own family only.)"
msgstr "（編輯自己的家庭。）"

#: UserEditor.php:443
msgid "(Canvass volunteer.)"
msgstr "（招商志願者。）"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:68 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:105
#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:146 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:192
#: UserEditor.php:446
#, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理員："

#: UserEditor.php:449
msgid "(Grants all privileges.)"
msgstr "（授予所有權限）。"

#: UserEditor.php:452
#, fuzzy
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: UserEditor.php:473
msgid "Set Permission True to give this user the ability to change their current value."
msgstr "設置Permission True以使該用戶能夠更改其當前值。"

#: UserList.php:37
msgid "User Listing"
msgstr "用戶列表"

#: UserList.php:44
msgid "New User"
msgstr "新用戶"

#: UserList.php:45
msgid "User Settings"
msgstr "用戶設置"

#: UserList.php:55
msgid "Last Login"
msgstr "最後登錄"

#: UserList.php:56
msgid "Total Logins"
msgstr "總計登錄"

#: UserList.php:57
msgid "Failed Logins"
msgstr "登錄失敗"

#: UserPasswordChange.php:55
msgid "You must enter a password in both boxes"
msgstr "您必須輸入一個密碼，這兩個框"

#: UserPasswordChange.php:61 UserPasswordChange.php:113
msgid "You must enter the same password in both boxes"
msgstr "您必須在兩個框中輸入相同的密碼"

#: UserPasswordChange.php:101
msgid "Invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#: UserPasswordChange.php:107
msgid "You must enter your new password in both boxes"
msgstr "在這兩個框，您必須輸入您的新密碼"

#: UserPasswordChange.php:119
msgid "Your password choice is too obvious. Please choose something else."
msgstr "選擇你的密碼是太明顯了。請選擇其他的東西。"

#: UserPasswordChange.php:125
msgid "Your new password must be at least"
msgstr "您的新密碼必須至少"

#: UserPasswordChange.php:125
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: UserPasswordChange.php:131
msgid "You need to actually change your password (nice try, though!)"
msgstr "您需要更改您的密碼（不錯的嘗試，但！）"

#: UserPasswordChange.php:134
msgid "Your new password is too similar to your old one.  Be more creative!"
msgstr "您的新密碼是你的舊太相似了。更多的創意！"

#: UserPasswordChange.php:163
msgid "User Password Change"
msgstr "用戶密碼更改"

#: UserPasswordChange.php:171
msgid "Your account record indicates that you need to change your password before proceding."
msgstr "您的帳戶記錄表明操作前，您需要更改您的密碼。"

#: UserPasswordChange.php:183
msgid "Enter your current password, then your new password twice.  Passwords must be at least"
msgstr "請輸入您的當前密碼，然後兩次新密碼。密碼必須至少"

#: UserPasswordChange.php:183
msgid "characters in length."
msgstr "字符的長度。"

#: UserPasswordChange.php:185
msgid "Enter a new password for this user."
msgstr "輸入此用戶的密碼。"

#: UserPasswordChange.php:196
#, fuzzy
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: ChurchCRM/Emails/users/NewAccountEmail.php:30
#: ChurchCRM/Emails/users/PasswordChangeEmail.php:29
#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordEmail.php:29 UserPasswordChange.php:202
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: UserPasswordChange.php:206
#, fuzzy
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: UserList.php:167
#, fuzzy
msgid "Please confirm the password reset of this user"
msgstr "請確認該用戶的密碼重置"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:69
msgid "Volunteer Opportunity Delete Confirmation"
msgstr "義工機會刪除確認"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:99
msgid "There are people assigned to this Volunteer Opportunity."
msgstr "還有人分配給該義工機會。"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:100
msgid "Volunteer Opportunity will be unassigned for the following people."
msgstr "下面的人將不會被賦值為義工機會。"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:109
msgid "Yes, delete this Volunteer Opportunity"
msgstr "是的，刪除這個義工機會"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:194
msgid "Volunteer Opportunity Editor"
msgstr "義工機會編輯器"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:283
msgid "No volunteer opportunities have been added yet"
msgstr "尚未添加任何志願服務機會"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:332
msgid "NOTE: ADD, Delete, and Ordering changes are immediate.  Changes to Name or Desc fields must be saved by pressing 'Save Changes'"
msgstr "注意：添加，刪除，訂貨變化是立竿見影的。必須保存更改名稱或描述字段，按“保存更改”"

#: VolunteerOpportunityEditor.php:434
msgid "Add New Opportunity"
msgstr "添加新機遇"

#: WhyCameEditor.php:32
msgid "\"Why Came\" notes for "
msgstr "“為什麼來了”的注意事項"

#: WhyCameEditor.php:87
msgid "Why did you come to the church?"
msgstr "你為什麼要來教會？"

#: WhyCameEditor.php:91
msgid "Why do you keep coming?"
msgstr "那你為什麼還來嗎？"

#: WhyCameEditor.php:95
msgid "Do you have any suggestions for us?"
msgstr "你對我們有什麼建議嗎？"

#: WhyCameEditor.php:99
msgid "How did you learn of the church?"
msgstr "你是怎麼學習的教會嗎？"

#: eGive.php:75
msgid "eGive Import"
msgstr "導入eGive"

#: eGive.php:352
msgid "Re-import to selected family"
msgstr "重新導入到選定家庭"

#: eGive.php:356
msgid "Data import results: "
msgstr "數據導入結果："

#: eGive.php:356
msgid " gifts were imported, "
msgstr "禮物進口，"

#: eGive.php:356
msgid " gifts unchanged, and "
msgstr "禮物不變，並"

#: eGive.php:356
msgid " gifts not imported due to problems"
msgstr "的禮物沒有進口問題"

#: eGive.php:357 eGive.php:386
msgid "Back to Deposit Slip"
msgstr "回到存款單"

#: eGive.php:385
msgid "Fatal error in eGive API datastream: '"
msgstr "在eGive API數據流的致命錯誤："

#: v2/routes/email.php:27
msgid "eMail Dashboard"
msgstr "電子郵件儀錶板"

#: email/MailChimpMissingReport.php:23
msgid "People not in Mailchimp"
msgstr "聯繫人不在Mailchimp中"

#: Include/CanvassUtilities.php:66
msgid "No families need canvassers assigned"
msgstr "沒有家庭需要分配拉票"

#: Include/CanvassUtilities.php:78
msgid "Canvassers assigned at random to %d families."
msgstr "檢查工作在隨機分配到％d的家庭。"

#: Include/CanvassUtilities.php:112
msgid "Canvassers assigned at random to %d non-pledging families."
msgstr "％d個非質押家庭隨機分配的檢查工作。"

#: Include/EnvelopeFunctions.php:35
msgid "Assigned envelope numbers to all families with at least one member."
msgstr "信封號碼的所有家庭至少有一名成員。"

#: Include/EnvelopeFunctions.php:37
msgid "Assigned envelope numbers to all families."
msgstr "信封所有家庭的數字。"

#: Include/Footer.php:25 Register.php:42
msgid "Version"
msgstr "Version"

#: Include/Footer.php:27 Include/FooterNotLoggedIn.php:7
msgid "All rights reserved"
msgstr "版權所有"

#: Include/Functions.php:96
msgid "True / False"
msgstr "真/假"

#: Include/Functions.php:98
msgid "Text Field (50 char)"
msgstr "文本字段（50字符）"

#: Include/Functions.php:99
msgid "Text Field (100 char)"
msgstr "文本字段（100字符）"

#: Include/Functions.php:100
msgid "Text Field (long)"
msgstr "文本字段（長）"

#: Include/Functions.php:102
msgid "Season"
msgstr "季節"

#: Include/Functions.php:104
msgid "Person from Group"
msgstr "從組人"

#: Include/Functions.php:105
msgid "Money"
msgstr "錢"

#: Include/Functions.php:106
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: Include/Functions.php:107
msgid "Custom Drop-Down List"
msgstr "自定義下拉列表"

#: Include/Functions.php:113
msgid "Thank you for registering your ChurchCRM installation."
msgstr "謝謝您登記安裝ChurchRam"

#: Include/Functions.php:117
msgid "PDFs successfully emailed "
msgstr "PDF已成功通過郵件發送"

#: Include/Functions.php:122
msgid "PDF successfully emailed to family members."
msgstr "PDF已成功通過郵件發送給家庭成員。"

#: Include/Functions.php:124
msgid "Failed to email PDF to family members."
msgstr "PDF未成功通過郵件發送給家庭成員。"

#: Include/Functions.php:131
msgid "Group successfully added to the Cart."
msgstr "集團已成功添加到購物車。"

#: Include/Functions.php:137
msgid "Group successfully removed from the Cart."
msgstr "集團成功地從車中取出。"

#: Include/Functions.php:141
msgid "Profile Image successfully removed."
msgstr "圖片資料已成功移除。"

#: Include/Functions.php:145
msgid "Profile Image successfully updated."
msgstr "圖片資料已成功更新。"

#: Include/Functions.php:149
msgid "Profile Image upload Error."
msgstr "圖片資料上傳失敗"

#: Include/Functions.php:156
msgid "Selected record successfully removed from the Cart."
msgstr "成功地從購物車中刪除選定的記錄。"

#: api/routes/cart.php:56
#, fuzzy
msgid "Your cart has been successfully emptied"
msgstr "您的購物車已成功清空。"

#: Include/Functions.php:174
msgid "item(s) added to the Cart."
msgstr "（S）項添加到購物車。"

#: Include/Functions.php:199
msgid "Select Fiscal Year"
msgstr "選擇會計年度"

#: Include/Functions.php:428
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: Include/Functions.php:433
msgid "am"
msgstr "我"

#: Include/Functions.php:754
msgid "Invalid Editor ID!"
msgstr "無效的編輯器ID！"

#: Include/Functions.php:809
msgid "Select Season"
msgstr "選擇季節"

#: Include/Functions.php:814
msgid "Winter"
msgstr "冬季"

#: Include/Functions.php:819
msgid "Spring"
msgstr "春天"

#: Include/Functions.php:824
msgid "Summer"
msgstr "夏天"

#: Include/Functions.php:829
msgid "Fall"
msgstr "下降"

#: Include/Functions.php:926
msgid "Error: Invalid Editor ID!"
msgstr "錯誤：無效的編輯器ID！"

#: FundRaiserEditor.php:52 Include/Functions.php:1123 PledgeEditor.php:318
msgid "Not a valid date"
msgstr "不是有效的日期"

#: Include/Functions.php:1135
msgid "Invalid Year"
msgstr "無效的年份"

#: Include/Functions.php:1138
msgid "Out of range: Allowable values are 1901 to 2155"
msgstr "超出範圍：允許的值是1901到2155"

#: Include/Functions.php:1151 Include/Functions.php:1167
msgid "Invalid Number"
msgstr "無效的號碼"

#: Include/Functions.php:1154
msgid "Number too large. Must be between -2147483648 and 2147483647"
msgstr "數字太大。必須是介於-2147483648和2147483647"

#: Include/Functions.php:1170
msgid "Money amount too large. Maximum is $999999999.99"
msgstr "貨幣量過於龐大。最大999999999.99美元"

#: Include/Functions.php:1320
msgid " Bold Italic"
msgstr "粗體斜體"

#: Include/Functions.php:1323
msgid " Italic"
msgstr "斜體"

#: Include/Functions.php:1325
msgid " Bold"
msgstr "膽大"

#: 
msgid "Error making API Call to"
msgstr "API調用出現錯誤"

#: 
msgid "Error text"
msgstr "文本錯誤"

#: Include/Header-function.php:34
msgid "Issue Report!"
msgstr "釋放報告！"

#: Include/Header-function.php:41
msgid "Enter a Title for your bug / feature report"
msgstr "請為故障/功能問題輸入標題"

#: Include/Header-function.php:51
msgid "What were you doing when you noticed the bug / feature opportunity?"
msgstr "當你看到缺陷/功能問題時你在操作什麼？"

#: Include/Header-function.php:59
msgid "When you click \"submit,\" an error report will be posted to the ChurchCRM GitHub Issue tracker."
msgstr "當您單擊“提交”時，錯誤報告將發佈到ChurchCRM GitHub問題跟踪器中。"

#: Include/Header-function.php:60
msgid "Please do not include any confidential information."
msgstr "請不要包含任何機密信息。"

#: Include/Header-function.php:61
msgid "Some general information about your system will be submitted along with the request such as Server version and browser headers."
msgstr "有關您的系統的一些常規信息將與服務器版本和瀏覽器標頭等請求一起提交。"

#: Include/Header-function.php:62
msgid "No personally identifiable information will be submitted unless you purposefully include it."
msgstr "除非您有意包含，否則不會提交任何個人身份信息。"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:35 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:62
#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:117
msgid "Dashboard"
msgstr "儀錶板"

#: Include/Header.php:78
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

#: Include/Header.php:113 PersonView.php:377
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: Include/Footer.php:35
msgid "You have"
msgstr "你有"

#: Include/Footer.php:36
msgid "task(s)"
msgstr "任務"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:95
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: Include/LabelFunctions.php:42
#, fuzzy
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: Include/LabelFunctions.php:80
#, fuzzy
msgid "Label Type"
msgstr "標籤類型"

#: Include/LabelFunctions.php:97
msgid "Label Grouping"
msgstr "標籤組合"

#: Include/LabelFunctions.php:105
msgid "All Individuals"
msgstr "所有個人"

#: Include/LabelFunctions.php:112
msgid "Grouped by Family"
msgstr "一，按家庭"

#: Include/LabelFunctions.php:117
#, fuzzy
msgid "To the parents of"
msgstr "的父母"

#: Include/LabelFunctions.php:133
#, fuzzy
msgid "Start Row"
msgstr "起始行"

#: Include/LabelFunctions.php:140
#, fuzzy
msgid "Start Column"
msgstr "起始列"

#: Include/LabelFunctions.php:152
#, fuzzy
msgid "Ignore Incomplete<br>Addresses"
msgstr "忽略不完整的<br>地址"

#: Include/LabelFunctions.php:164
#, fuzzy
msgid "File Type"
msgstr "文件類型"

#: Reports/AdvancedDeposit.php:386 Reports/AdvancedDeposit.php:404
#: Reports/AdvancedDeposit.php:493 Reports/AdvancedDeposit.php:507
#: Reports/AdvancedDeposit.php:548 Reports/AdvancedDeposit.php:566
#: Reports/AdvancedDeposit.php:655 Reports/AdvancedDeposit.php:669
#: Reports/AdvancedDeposit.php:710 Reports/AdvancedDeposit.php:728
#: Reports/AdvancedDeposit.php:817 Reports/AdvancedDeposit.php:831
#: Reports/AdvancedDeposit.php:848
msgid "items"
msgstr "項目"

#: Reports/CanvassReports.php:204
msgid "Did not pledge"
msgstr "沒有承諾"

#: Reports/CanvassReports.php:208
msgid "Top pledger"
msgstr "前質"

#: Reports/CanvassReports.php:210
msgid "Pledged"
msgstr "已抵押"

#: Reports/CanvassReports.php:238 Reports/ConfirmReport.php:181
#: Reports/ConfirmReport.php:200 Reports/ConfirmReportEmail.php:185
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:203
msgid "M/F"
msgstr "M / F"

#: Reports/ClassAttendance.php:151 Reports/ClassAttendance.php:152
#: Reports/ClassList.php:134 Reports/ClassList.php:135
msgid "Liaison"
msgstr "聯絡"

#: Reports/ConfirmReport.php:130 Reports/ConfirmReportEmail.php:131
msgid "City, State, Zip"
msgstr "市，州，郵政編碼"

#: FamilyEditor.php:781 FamilyView.php:234 Reports/ConfirmReport.php:140
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:141
#: external/templates/verify/verify-family-info.php:39
#: v2/templates/people/family-view.php:133
msgid "Send Newsletter"
msgstr "發送通訊"

#: Reports/ConfirmReport.php:180 Reports/ConfirmReport.php:199
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:184 Reports/ConfirmReportEmail.php:202
msgid "Member Name"
msgstr "會員名稱"

#: Reports/ConfirmReport.php:182 Reports/ConfirmReport.php:201
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:186 Reports/ConfirmReportEmail.php:204
msgid "Adult/Child"
msgstr "成人/兒童"

#: GroupReports.php:126 Reports/CanvassReports.php:242
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:189 Reports/ConfirmReportEmail.php:207
#: v2/templates/people/family-list.php:34
#, fuzzy
msgid "Cell Phone"
msgstr "手機"

#: Reports/ConfirmReport.php:187 Reports/ConfirmReport.php:206
#: Reports/ConfirmReportEmail.php:190 Reports/ConfirmReportEmail.php:208
msgid "Member/Friend"
msgstr "會員/朋友"

#: Reports/DirectoryReport.php:179
msgid "This option requires at least version 3.22 of MySQL!  Hit browser back button to return to ChurchCRM."
msgstr "此選項需要至少3.22版本的MySQL！命中瀏覽器的“後退”按鈕返回到ChurchCRM的。"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:312
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:387
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:444 Reports/DirectoryReport.php:289
#: Reports/GroupReport.php:124
#: external/templates/registration/family-register-members.php:96
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:315
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:391
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:448 Reports/DirectoryReport.php:293
#: Reports/GroupReport.php:129
msgid "Cell"
msgstr "細胞"

#: Reports/FRBidSheets.php:75 Reports/FRCatalog.php:98
#: Reports/FRCertificates.php:45
msgid "Estimated value "
msgstr "估價值"

#: Reports/FRBidSheets.php:78 Reports/FRCatalog.php:101
#: Reports/FRCertificates.php:48
msgid "Donated by "
msgstr "捐贈"

#: Reports/FRBidSheets.php:89
msgid "Paddle"
msgstr "槳"

#: Reports/FRBidSheets.php:90
msgid "Bid"
msgstr "出價"

#: Reports/FRCatalog.php:95
msgid "Minimum bid "
msgstr "最低競標價格"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:143 Reports/ReminderReport.php:154
msgid "All Funds"
msgstr "所有基金"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:144 Reports/ReminderReport.php:155
msgid " for all funds"
msgstr "所有資金"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:146 Reports/ReminderReport.php:157
msgid " for fund "
msgstr "對於基金"

#: Reports/FamilyPledgeSummary.php:149 Reports/ReminderReport.php:160
msgid "for funds "
msgstr "資金"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:92
msgid "Donated Items:"
msgstr "捐贈的物品："

#: Reports/FundRaiserStatement.php:143
msgid "Purchased Items:"
msgstr "購買的物品："

#: Reports/FundRaiserStatement.php:215
msgid "Total of all purchases: $"
msgstr "所有購買總計："

#: Reports/FundRaiserStatement.php:222
msgid "Total purchases: $"
msgstr "採購總額：$"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:222
msgid "Amount paid: ________________"
msgstr "付金額：________________"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:224
msgid "Paid by (  ) Cash    (  ) Check    (  ) Credit card __ __ __ __    __ __ __ __    __ __ __ __    __ __ __ __  Exp __ / __"
msgstr "電廣傳媒（）現金（）檢查（）信用卡________________________________進出口__ / __"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:226
msgid "                                        Signature ________________________________________________________________"
msgstr "簽名________________________________________________________________"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Attendance.php:179
msgid "Totals"
msgstr "總計"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_CertificatesReport.php:30
msgid "Certificate of Ownership"
msgstr "所有權證書"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:38
#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:74
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:57
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:321
msgid "Wedding"
msgstr "婚禮"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_Directory.php:350
msgid "and"
msgstr "和"

#: ChurchCRM/Reports/PDF_GroupDirectory.php:29
msgid "Group Directory"
msgstr "組目錄"

#: Reports/TaxReport.php:241
msgid "Please detach this slip and mail with your next gift."
msgstr "請取下該滑和郵件，你的下一個禮物。"

#: Reports/TaxReport.php:243
msgid "Please mail you next gift to "
msgstr "請郵寄給您的禮物"

#: Reports/TaxReport.php:282
msgid "Gift Amount:"
msgstr "禮品金額："

#: Reports/TaxReport.php:285
msgid "Gift Designation:"
msgstr "商品名稱："

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:116 GroupEditor.php:108
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:39
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:247
msgid "Sunday School"
msgstr "主日學校"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:69
msgid "Sunday School Class Functions"
msgstr "主日學校課程功能"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:92
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:104
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切換下拉列表"

#: Reports/ClassAttendance.php:99 Reports/ClassAttendance.php:184
#: Reports/PhotoBook.php:64 sundayschool/SundaySchoolClassView.php:123
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:81
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:153
msgid "Teachers"
msgstr "教士"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:137
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:316
msgid "Send Message"
msgstr "發送信息"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:139
msgid "View Profile"
msgstr "查看主檔"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:150
msgid "Quick Status"
msgstr "快速狀態"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:164
msgid "Birthdays by Month"
msgstr "生日月"

#: Reports/ClassAttendance.php:172 Reports/PhotoBook.php:66
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:193
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:92
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:154
msgid "Students"
msgstr "學員"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:94
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:206
msgid "Mobile"
msgstr "收機"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:25
#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:208
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:207
msgid "Home Address"
msgstr "家庭住址"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:209
msgid "Dad Name"
msgstr "父親名稱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:210
msgid "Dad Mobile"
msgstr "父親手機"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:211
msgid "Dad Email"
msgstr "父親郵箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:212
msgid "Mom Name"
msgstr "母親名稱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:213
msgid "Mom Mobile"
msgstr "母親手機"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:214
msgid "Mom Email"
msgstr "目前郵件"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:278
msgid "Compose New Message"
msgstr "撰寫新信息"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:283
msgid "Kids Emails"
msgstr "孩子郵箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:288
msgid "Parents Emails"
msgstr "父母郵箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:293
msgid "Teachers Emails"
msgstr "教士郵箱"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:303
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:306
msgid "Max. 32MB"
msgstr "最大32MB"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:313
msgid "Discard"
msgstr "放棄"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:39
msgid "Sunday School Dashboard"
msgstr "主日學校儀錶板"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:119
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:69
msgid "Classes"
msgstr "科室"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:30
msgid "Sunday School Reports"
msgstr "主日學報告"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:55
msgid "Generate class lists and attendance sheets"
msgstr "生成類清單和考勤表"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:58
msgid "Export All Classes, Kids, and Parent to CSV file"
msgstr "將所有課室，子項和父項導出到CSV文件"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:189
msgid "Students not in a Sunday School Class"
msgstr "學生不在主日課程"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:123
msgid "At least one group must be selected to make class lists or attendance sheets."
msgstr "必須選擇至少一組類列表或出勤表。"

#: CanvassAutomation.php:117 sundayschool/SundaySchoolReports.php:179
msgid "Report Details"
msgstr "報告詳情"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:186
#, fuzzy
msgid "To select multiple hold CTL"
msgstr "要選擇多個保持CTL"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:195
msgid "Multiple groups will have a Page Break between Groups<br>"
msgstr "多組情況下，組之間有分頁符"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:197
msgid "List all Roles (unchecked will list Teacher/Student roles only)"
msgstr "列出所有角色（未選中將僅列出教士/學生角色）"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:212
#, fuzzy
msgid "First Sunday"
msgstr "第一個星期日"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:217
#, fuzzy
msgid "Last Sunday"
msgstr "上週日"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:222
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:227
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:232
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:237
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:242
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:247
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:252
#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:257
#, fuzzy
msgid "No Sunday School"
msgstr "無主日學"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:262
#, fuzzy
msgid "Extra Students"
msgstr "額外的學生"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:266
#, fuzzy
msgid "Extra Teachers"
msgstr "額外的教師"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:275
msgid "Create Class List"
msgstr "創建類列表"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:278
msgid "Create Attendance Sheet"
msgstr "建立考勤表"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:194
msgid "System Users"
msgstr "系統用戶"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:52 v2/routes/calendar.php:22
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: 
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:63
msgid "Add New Person"
msgstr "添加新成員"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:64
msgid "View All Persons"
msgstr "查看所有成員"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:65
msgid "Add New Family"
msgstr "添加新家庭"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:129 ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:258
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:157 FundRaiserEditor.php:31
msgid "Fundraiser"
msgstr "籌款"

#: v2/templates/email/dashboard.php:15
msgid "Email Export"
msgstr "郵件導出"

#: v2/templates/email/dashboard.php:31
msgid "List"
msgstr "清單"

#: CSVImport.php:115
msgid "Import Data"
msgstr "導入數據"

#: CSVImport.php:819
msgid "Clear Data"
msgstr "清除數據"

#: EditEventAttendees.php:76
msgid "Are you sure you want to DELETE this person from Event ID: "
msgstr "你確定要從活動ID中刪除此人員嗎？"

#: ElectronicPaymentList.php:41
msgid "Delete automatic payment for"
msgstr "刪除自動支付"

#: ElectronicPaymentList.php:50
msgid "Clear account numbers for"
msgstr "清除帳號"

#: EventEditor.php:479
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: EventNames.php:302
msgid "Deleting this event TYPE will NOT delete any existing Events or Attendance Counts.  Are you sure you want to DELETE Event Type ID: "
msgstr "刪除此活動TYPE不會刪除任何現有的活動或出勤記錄。您確定要刪除活動類型ID："

#: DepositSlipEditor.php:223 FindDepositSlip.php:96
msgid "Are you sure you want to delete the selected"
msgstr "您確定要刪除所選內容嗎？"

#: FindDepositSlip.php:96
msgid "Deposit(s)"
msgstr "存款"

#: FindDepositSlip.php:97
msgid "This will also delete all payments associated with this deposit"
msgstr "這也將刪除與此存款相關的所有付款"

#: DepositSlipEditor.php:224 FindDepositSlip.php:98
msgid "This action CANNOT be undone, and may have legal implications!"
msgstr "此操作無法撤消，可能會產生法律影響！"

#: FindDepositSlip.php:99
msgid "Please ensure this what you want to do."
msgstr "請確保這是你想要做的。"

#: FindDepositSlip.php:45
msgid "Deposit Type"
msgstr "存款類型"

#: FindDepositSlip.php:54
msgid "Deposit Date"
msgstr "存款日期"

#: IntegrityCheck.php:12
msgid "Integrity Check Results"
msgstr "完整性檢查結果"

#: IntegrityCheck.php:51
msgid "Integrity Check Failure"
msgstr "完整性檢查失敗"

#: IntegrityCheck.php:52
msgid "The previous integrity check failed"
msgstr "先前的完整性檢查失敗"

#: IntegrityCheck.php:53
msgid "Details:"
msgstr "細節："

#: IntegrityCheck.php:67
msgid "File Missing"
msgstr "文件丟失"

#: IntegrityCheck.php:73
msgid "Expected Hash"
msgstr "預期的Hash"

#: IntegrityCheck.php:89
msgid "Integrity Check Passed"
msgstr "完整性檢查通過"

#: ManageEnvelopes.php:131
msgid "This will overwrite the family envelope numbers in the database with those selected on this page.  Continue?"
msgstr "這將用此頁面上選擇的系列信封覆蓋數據庫中的系列信封號碼。繼續嗎？"

#: ManageEnvelopes.php:145
msgid "Family Select"
msgstr "家庭選擇"

#: ManageEnvelopes.php:145
msgid "with at least one:"
msgstr "至少有一個："

#: Menu.php:44
msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎來到"

#: RestoreDatabase.php:33
msgid "Select Database Files"
msgstr "選擇數據庫文件"

#: RestoreDatabase.php:36
msgid "Select a backup file to restore"
msgstr "選擇要還原的備份文件"

#: RestoreDatabase.php:37
msgid "CAUTION: This will completely erase the existing database, and replace it with the backup"
msgstr "注意：這將完全刪除現有數據庫，並將其替換為備份"

#: RestoreDatabase.php:38
msgid "If you upload a backup from ChurchInfo, or a previous version of ChurchCRM, it will be automatically upgraded to the current database schema"
msgstr "如果您從ChurchInfo或以前版本的ChurchCRM上載備份，它將自動升級到當前數據庫架構"

#: RestoreDatabase.php:43
msgid "Upload Files"
msgstr "上傳文件"

#: RestoreDatabase.php:50
msgid "No Restore Running"
msgstr "沒有恢復運行"

#: RestoreDatabase.php:87
msgid "Restore Complete"
msgstr "恢復完成"

#: RestoreDatabase.php:88
msgid "Login to restored Database"
msgstr "登錄還原的數據庫"

#: RestoreDatabase.php:91
msgid "Restore Error."
msgstr "恢復錯誤。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:244
msgid "Church Information"
msgstr "教會信息"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:245
msgid "User setup"
msgstr "用戶設置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:246
msgid "Email Setup"
msgstr "電子郵件設置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:249
msgid "Map Settings"
msgstr "地圖設置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:250
msgid "Report Settings"
msgstr "報告設置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:255
msgid "Localization"
msgstr "本土化"

#: SystemSettings.php:83
msgid "Setting saved"
msgstr "設置已保存"

#: SystemSettings.php:97
msgid "Edit JSON Settings"
msgstr "編輯JSON設置"

#: SystemSettings.php:141
msgid "Default Value"
msgstr "默認值"

#: SettingsIndividual.php:144 SettingsUser.php:114 SettingsUser.php:144
#: SystemSettings.php:199 UserEditor.php:515 UserEditor.php:543
msgid "False"
msgstr "否"

#: SettingsIndividual.php:145 SettingsUser.php:115 SettingsUser.php:145
#: SystemSettings.php:200 UserEditor.php:516 UserEditor.php:544
msgid "True"
msgstr "是"

#: SystemSettings.php:207
msgid "Edit Settings"
msgstr "編輯設置"

#: UpgradeCRM.php:13 UpgradeCRM.php:29
msgid "Upgrade ChurchCRM"
msgstr "升級ChurchCRM"

#: UpgradeCRM.php:35
msgid "Step 1: Backup Database"
msgstr "第1步：備份數據庫"

#: UpgradeCRM.php:37
msgid "Please create a database backup before beginning the upgrade process."
msgstr "請在開始升級過程之前創建數據庫備份。"

#: UpgradeCRM.php:38
msgid "Generate Database Backup"
msgstr "生成數據庫備份"

#: UpgradeCRM.php:48
msgid "Step 2: Fetch Update Package on Server"
msgstr "第2步：在服務器上獲取更新包"

#: UpgradeCRM.php:50
msgid "Fetch the latest files from the ChurchCRM GitHub release page"
msgstr "從ChurchCRM GitHub發布頁面獲取最新文件"

#: UpgradeCRM.php:51
msgid "Fetch Update Files"
msgstr "獲取更新文件"

#: UpgradeCRM.php:58
msgid "Step 3: Apply Update Package on Server"
msgstr "第3步：在服務器上應用更新包"

#: UpgradeCRM.php:60
msgid "Extract the upgrade archive, and apply the new files"
msgstr "提取升級存檔，並應用新文件"

#: UpgradeCRM.php:65
msgid "Full Path:"
msgstr "完整路徑："

#: UpgradeCRM.php:66
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

#: UpgradeCRM.php:69
msgid "Upgrade System"
msgstr "升級系統"

#: UpgradeCRM.php:76
msgid "Step 4: Login"
msgstr "第4步：登錄"

#: UpgradeCRM.php:78
msgid "Login to Upgraded System"
msgstr "登錄升級系統"

#: UpgradeCRM.php:97
msgid "Backup Complete, Ready for Download."
msgstr "備份完成，準備下載。"

#: UpgradeCRM.php:107
msgid "Backup Error."
msgstr "備份錯誤。"

#: UpgradeCRM.php:149
msgid "Backup Downloaded, Copy on server removed"
msgstr "備份已下載，已刪除服務器上的副本"

#: v2/templates/email/dashboard.php:37
msgid "Campaigns:"
msgstr "市場活動"

#: v2/templates/email/dashboard.php:38
msgid "Unsubscribed count:"
msgstr "取消訂閱計數："

#: v2/templates/email/dashboard.php:39
msgid "Unsubscribed count since last send:"
msgstr "自上次發送以來未訂閱的計數："

#: v2/templates/email/dashboard.php:40
msgid "Cleaned count:"
msgstr "清理計數："

#: v2/templates/email/dashboard.php:41
msgid "Cleaned count since last send:"
msgstr "自上次發送以來清理的計數："

#: v2/templates/email/dashboard.php:58
msgid "Missing emails report"
msgstr "電子郵件缺失報告"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:45
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:51
msgid "Add New Class"
msgstr "添加新課室"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:59
msgid "Export to CSV"
msgstr "導出到CSV"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:247
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:260 v2/templates/admin/menus.php:32
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:252
msgid "Enter Name"
msgstr "輸入名稱"

#: ChurchCRM/tasks/RegisteredTask.php:28
msgid "Register Software"
msgstr "軟件登記"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchNameTask.php:19
msgid "Update Church Info"
msgstr "更新教堂信息"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchAddress.php:19
msgid "Set Church Address"
msgstr "設置教堂地址"

#: ChurchCRM/tasks/EmailTask.php:27
msgid "Set Email Settings"
msgstr "郵件設置"

#: ChurchCRM/tasks/LatestReleaseTask.php:40
msgid "New Release"
msgstr "新發佈"

#: ChurchCRM/tasks/IntegrityCheckTask.php:36
#: ChurchCRM/tasks/IntegrityCheckTask.php:41
msgid "Application Integrity Check Failed"
msgstr "應用完整性檢查失敗"

#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:117
msgid "Self Registration"
msgstr "自助登記"

#: RestoreDatabase.php:49
msgid "Restore Status:"
msgstr "存儲狀態"

#: UpdateAllLatLon.php:40
msgid "No coordinates found"
msgstr "找不到坐標"

#: BackupDatabase.php:67
msgid "Backup Status:"
msgstr "備份狀態"

#: BackupDatabase.php:67
msgid "No Backup Running"
msgstr "沒有備份在運行"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Deposit.php:291
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: EditEventAttendees.php:29
msgid "Attendees for Event ID:"
msgstr "活動ID：的與會者"

#: v2/templates/email/dashboard.php:73
msgid "is not configured"
msgstr "未配置"

#: v2/templates/email/dashboard.php:74
msgid "Please update the"
msgstr "請更新"

#: v2/templates/email/dashboard.php:74
msgid "API key in Setting->"
msgstr "API密鑰，設置 - >"

#: v2/templates/email/dashboard.php:76
msgid "then update"
msgstr "然後更新"

#: v2/templates/email/dashboard.php:76
msgid "For more info see our "
msgstr "有關詳情，請參閱我們的"

#: v2/templates/email/dashboard.php:77
msgid "support docs."
msgstr "支持文檔。"

#: EventNames.php:199
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: external/templates/registration/family-register-done.php:20
msgid "Registration Complete"
msgstr "註冊完成"

#: external/templates/registration/family-register-done.php:25
msgid "Thank you for registering your family."
msgstr "感謝您為您的家人註冊。"

#: external/templates/registration/family-register-done.php:31
msgid "Member(s)"
msgstr "會員"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:20
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: external/templates/registration/family-register.php:27
msgid "Register your family"
msgstr "註冊家人"

#: external/templates/registration/family-register.php:72
msgid "How many people are in your family"
msgstr "你有幾個家庭成員"

#: external/templates/registration/family-register.php:91
msgid "This will be my primary church."
msgstr "這將是我的主要教堂。"

#: FinancialReports.php:133
msgid "Add All Classes"
msgstr "添加所有類"

#: FinancialReports.php:134
msgid "Clear All Classes"
msgstr "清除所有類"

#: FinancialReports.php:180
msgid "Add All Families"
msgstr "添加所有家庭"

#: FinancialReports.php:181
msgid "Clear All Families"
msgstr "清除所有家庭"

#: FinancialReports.php:248
msgid "Add All Funds"
msgstr "添加所有資金"

#: FinancialReports.php:249
msgid "Clear All Funds"
msgstr "清除所有資金"

#: FindDepositSlip.php:41
msgid "Deposit Comment"
msgstr "存款注釋"

#: Login.php:181 Login.php:246
msgid "Your previous session timed out.  Please login again."
msgstr "您上次會話已超時。請再次登錄。"

#: Login.php:221
msgid "Register a new Family"
msgstr "註冊新家庭"

#: Register.php:28
msgid "If you need to make changes to registration data, go to "
msgstr "如果您需要更改註冊數據，請轉到"

#: Register.php:28
msgid "Admin->Edit General Settings"
msgstr "管理員 - >編輯常規設置"

#: ChurchCRM/Service/AppIntegrityService.php:28
msgid "Signature definition file signature failed validation"
msgstr "簽名定義文件簽字驗證失敗"

#: ChurchCRM/Service/AppIntegrityService.php:31
msgid "Signature definition File Missing"
msgstr "簽名定義文件丟失"

#: ChurchCRM/Service/AppIntegrityService.php:35
msgid "One or more files failed signature validation"
msgstr "一個或多個文件簽名驗證失敗"

#: ChurchCRM/tasks/HttpsTask.php:19
msgid "Configure HTTPS"
msgstr "配置HTTPS"

#: IntegrityCheck.php:57
msgid "Files failing integrity check"
msgstr "文件未通過完整性檢查"

#: IntegrityCheck.php:74
msgid "Actual Hash"
msgstr "實際Hash"

#: PersonView.php:254
msgid "Family:"
msgstr "家庭："

#: Reports/AdvancedDeposit.php:388 Reports/AdvancedDeposit.php:406
#: Reports/AdvancedDeposit.php:495 Reports/AdvancedDeposit.php:509
#: Reports/AdvancedDeposit.php:550 Reports/AdvancedDeposit.php:568
#: Reports/AdvancedDeposit.php:657 Reports/AdvancedDeposit.php:671
#: Reports/AdvancedDeposit.php:712 Reports/AdvancedDeposit.php:730
#: Reports/AdvancedDeposit.php:819 Reports/AdvancedDeposit.php:833
#: Reports/AdvancedDeposit.php:850
msgid "item"
msgstr "項目"

#: Reports/ConfirmReport.php:120
msgid "Address 1"
msgstr "地址1"

#: Reports/ConfirmReport.php:125
msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

#: Reports/ConfirmReport.php:186 Reports/ConfirmReport.php:205
msgid "Cell phone"
msgstr "手機"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:220
msgid "-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"

#: Reports/FundRaiserStatement.php:222
msgid "Buyer # "
msgstr "買家＃"

#: Reports/TaxReport.php:201
msgid "Envelope:"
msgstr "信封："

#: Reports/TaxReport.php:245
msgid ", Phone: "
msgstr "， 電話："

#: Reports/VotingMembers.php:44
msgid "Voting members "
msgstr "投票成員"

#: RestoreDatabase.php:68
msgid "Restore Running, Please wait."
msgstr "正在恢復運行，請稍候。"

#: SelectDelete.php:282
msgid "Family Members:"
msgstr "家庭成員："

#: ChurchCRM/Service/CalendarService.php:15
msgid "Event"
msgstr "活動"

#: ChurchCRM/Service/CalendarService.php:17
#: ChurchCRM/SystemCalendars/AnniversariesCalendar.php:60
msgid "Anniversary"
msgstr "週年"

#: PersonView.php:426 SettingsIndividual.php:100 SettingsUser.php:87
#: UserEditor.php:480
msgid "Notes"
msgstr "注釋"

#: PeopleDashboard.php:218 PeopleDashboard.php:255 PeopleDashboard.php:263
#: sundayschool/SundaySchoolDashboard.php:56
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: UpgradeCRM.php:64
msgid "File Name:"
msgstr "文件名："

#: USISTAddressVerification.php:100
msgid "http://www.intelligentsearch.com/address_verification/verify_address.html"
msgstr "http://www.intelligentsearch.com/address_verification/verify_address.html"

#: CanvassAutomation.php:122 FinancialReports.php:202
msgid "Fiscal Year:"
msgstr "財政年度："

#: CanvassAutomation.php:176 CanvassAutomation.php:187
msgid "Important note: this will lose any &quot;Ok To Canvass&quot; fields that have been set by hand."
msgstr "重要提示：這會丟失全部手動設置的&quot;Ok To Canvass&quot;欄位."

#: CanvassEditor.php:163
msgid "Canvasser:"
msgstr "佈道者："

#: Checkin.php:131
msgid "Add Attendees for Event"
msgstr "為活動添加參加者"

#: AutoPaymentEditor.php:129 Checkin.php:457
#: ChurchCRM/Service/PersonService.php:39
msgid "family"
msgstr "家庭"

#: CSVExport.php:405
msgid "Anniversary Date:"
msgstr "週年日期："

#: CSVExport.php:422
msgid "Date Entered:"
msgstr "輸入日期："

#: CSVImport.php:110 ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:198
msgid "CSV Import"
msgstr "CSV導入"

#: DepositSlipEditor.php:85
msgid "Comment:"
msgstr "評價："

#: DepositSlipEditor.php:89
msgid "Closed:"
msgstr "關閉："

#: eGive.php:263
msgid "Start Date: "
msgstr "開始日期："

#: eGive.php:265
msgid "End Date: "
msgstr "結束日期："

#: v2/templates/email/dashboard.php:36
msgid "Members:"
msgstr "成員："

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:193 v2/templates/email/dashboard.php:75
msgid "Edit General Settings"
msgstr "編輯常規設置"

#: EventEditor.php:413
msgid "There were "
msgstr "曾有"

#: EventEditor.php:537 KioskManager.php:30
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: EventNames.php:265
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: FinancialReports.php:233
msgid "Filter by Fund"
msgstr "按基金刪選"

#: FindDepositSlip.php:34
msgid "Add New Deposit: "
msgstr "添加新存款"

#: FundRaiserEditor.php:197
msgid "Estimated value"
msgstr "估計的價值"

#: GroupEditor.php:155
msgid "Disable Group Specific Properties"
msgstr "禁用群組特定的屬性"

#: GroupPropsFormEditor.php:170
msgid "'Default Option'"
msgstr "'默認選項'"

#: GroupView.php:182
msgid "Text Group"
msgstr "文字組"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:106 GroupView.php:225
msgid "Group Properties"
msgstr "組屬性"

#: GroupView.php:353
msgid "Assign a New Property:"
msgstr "分配新屬性："

#: 
msgid "There was a problem retrieving the requested object"
msgstr "檢索請求對象時出現問題"

#: IntegrityCheck.php:62
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: GroupList.php:34 ListEvents.php:86 ManageEnvelopes.php:147
msgid "All"
msgstr "所有"

#: PeopleDashboard.php:120
msgid "Family Map"
msgstr "家庭地圖"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:84 Menu.php:229 PeopleDashboard.php:200
#: api/routes/search.php:190
msgid "Groups"
msgstr "組"

#: OptionManager.php:395
msgid "Error: You must enter a name"
msgstr "錯誤：您必須輸入名稱"

#: PersonView.php:233
msgid " Since:"
msgstr "從:"

#: PledgeEditor.php:622
msgid "Total $"
msgstr "總共$"

#: PledgeEditor.php:648
msgid "Credit card ..."
msgstr "信用卡 ..."

#: PropertyEditor.php:156
msgid "with this property.."
msgstr "有這個屬性.."

#: PropertyList.php:61
msgid "with this Property..."
msgstr "有這個屬性.."

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:135 Register.php:48
msgid "Church Email"
msgstr "教會電郵"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:66
msgid "Include only these classifications in the directory, comma seperated"
msgstr "僅在目錄中包含這些分類，逗號分隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:67
msgid "These are the family role numbers designated as head of house"
msgstr "這些是指定為房屋主管的家庭角色的編號"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:68
msgid "These are the family role numbers designated as spouse"
msgstr "這些是指定為配偶的家庭角色的編號"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:69
msgid "These are the family role numbers designated as child"
msgstr "這些是指定為孩子的家庭角色的編號"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:70
msgid "Session timeout length in seconds\rSet to zero to disable session timeouts."
msgstr "會話超時長度（以秒為單位）\ r設為零以禁用會話超時。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:71
msgid "Queries for which user must have finance permissions to use:"
msgstr "用戶必須具有財務權限才能使用的查詢："

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:72
msgid "Should only administrators have access to the CSV export system and directory report?"
msgstr "是否只有管理員才能訪問CSV導出系統和目錄報告？"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:73
msgid "Minimum length a user may set their password to"
msgstr "用戶設置密碼的最小長度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:74
msgid "Minimum amount that a new password must differ from the old one (# of characters changed)\rSet to zero to disable this feature"
msgstr "新密碼必須與舊密碼不同的最小字符數（更改的字符數）\ r設為零以禁用此功能"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:75
msgid "A comma-seperated list of disallowed (too obvious) passwords."
msgstr "以逗號分隔的不允許（太簡單）密碼列表。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:76
msgid "Maximum number of failed logins to allow before a user account is locked.\rOnce the maximum has been reached, an administrator must re-enable the account.\rThis feature helps to protect against automated password guessing attacks.\rSet to zero to disable this feature."
msgstr "鎖定用戶帳戶之前允許的最大登錄失敗次數。\ r \ n一旦達到最大值，管理員必須重新啟用該帳戶。\ r此功能有助於防止自動密碼猜測攻擊。\ r設置為零以禁用此功能。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:77
msgid "PDF handling mode.\r1 = Save File dialog\r2 = Open in current browser window"
msgstr "PDF處理模式。\ r1 =保存文件對話框\ r2 =在當前瀏覽器窗口中打開"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:78
msgid "Default City"
msgstr "默認城市"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:79
msgid "Default State - Must be 2-letter abbreviation!"
msgstr "默認狀態 - 必須是2個字母的縮寫！"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:81
msgid "Default account for receiving a copy of all emails"
msgstr "用於接收所有電子郵件副本的默認帳戶"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:83
msgid "SMTP Server Address (mail.server.com:25)"
msgstr "SMTP服務器地址（mail.server.com:25）"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:84
msgid "Does your SMTP server require auththentication (username/password)?"
msgstr "您的SMTP服務器是否需要身份驗證（用戶名/密碼）？"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:85
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP用戶名"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:86
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP密碼"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:88
msgid "Internationalization (I18n) support"
msgstr "國際通用（I18n）支持"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:89
msgid "First month of the fiscal year"
msgstr "財政年度的第一個月"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:93
msgid "Latitude of the church, used to center the Google map"
msgstr "教堂的緯度，用於居中谷歌地圖"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:94
msgid "Longitude of the church, used to center the Google map"
msgstr "教堂的經度，用於居中谷歌地圖"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:95
msgid "Set true to disable entering addresses in Person Editor.  Set false to enable entering addresses in Person Editor."
msgstr "設置為true(是)以禁用在Person Editor(人員編輯)中輸入地址。設置為false(否)以啟用在人物編輯器中輸入地址。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:96
msgid "Set true to disable entering Friend Date in Person Editor.  Set false to enable entering Friend Date in Person Editor."
msgstr "設置為true(是)以禁用在Person Editor(人員編輯)中輸入Friend Date。設置為false(否)以啟用在Person Editor(人員編輯)中輸入Friend Date。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:97
msgid "Set true to disable management of newsletter subscriptions in the Family Editor."
msgstr "設置為true(是)以禁用家庭編輯器中的新聞稿訂閱管理。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:98
msgid "Set true to disable entering Wedding Date in Family Editor.  Set false to enable entering Wedding Date in Family Editor."
msgstr "設置為true(是)以禁用在家庭編輯器中輸入結婚日期。設置為false(否)以啟用在族編輯器中輸入結婚日期。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:99
msgid "Set true to disable entering Latitude and Longitude in Family Editor.  Set false to enable entering Latitude and Longitude in Family Editor.  Lookups are still performed, just not displayed."
msgstr "設置為true(是)以禁用在家庭編輯器中輸入緯度和經度。設置為false(否)以啟用在家庭編輯器中輸入緯度和經度。查詢仍然執行，只是沒有顯示。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:100
msgid "Set true to enable use of donation envelopes"
msgstr "設置為true(是)以允許使用捐贈信封"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:101
msgid "Enter in HTML code which will be displayed as a header at the top of each page. Be sure to close your tags! Note: You must REFRESH YOUR BROWSER A SECOND TIME to view the new header."
msgstr "輸入HTML代碼，該代碼將顯示為每頁頂部的標題。一定要關閉你的標籤！注意：您必須第二次刷新瀏覽器才能查看新標題。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:102
msgid "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Username"
msgstr "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Username"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:103
msgid "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Password"
msgstr "Intelligent Search Technolgy, Ltd. CorrectAddress Password"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:105
msgid "Number of checks for Deposit Slip Report"
msgstr "存款單報告的支票數量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:106
msgid "Set true to enable use of scanned checks"
msgstr "設置為true(是)以啟用掃描檢查"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:107
msgid "Unit used to measure distance, miles or km."
msgstr "用於測量距離，英里或公里的單位。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:109
msgid "Names of markers for Google Maps in order of classification"
msgstr "谷歌地圖標記的名稱按分類順序排列"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:111
msgid "Enable non-deductible payments"
msgstr "啟用不可抵扣的付款"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:112
msgid "Electronic Transaction Processor"
msgstr "電子交易處理器"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:113
msgid "Set true to enable family self registration."
msgstr "設置為true(是)以啟用家庭自助註冊。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:126
msgid "ChurchCRM has been registered.  The ChurchCRM team uses registration information to track usage.  This information is kept confidential and never released or sold.  If this field is true the registration option in the admin menu changes to update registration."
msgstr "ChurchCRM已經註冊。 ChurchCRM團隊使用註冊信息來跟踪使用情況。信息將得到保密處理，絕不發布或出售。如果此字段為true(是)，則管理菜單中的註冊選項將更改為更新註冊。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:127
msgid "Left Margin (1 = 1/100th inch)"
msgstr "左邊距（1 = 1/100英寸）"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:128
msgid "Line Thickness (1 = 1/100th inch"
msgstr "線厚度（1 = 1/100英寸"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:131
msgid "Church City"
msgstr "教會城市"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:132
msgid "Church State"
msgstr "教會州"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:133
msgid "Church Zip"
msgstr "教會郵編"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:134
msgid "Church Phone"
msgstr "教會電話"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:136
msgid "Home area code of the church"
msgstr "教會的區號"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:140
msgid "Tax Report signer"
msgstr "稅務報告簽名者"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:142
msgid "Pledge Reminder Signer"
msgstr "承諾簽名者"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:151
msgid "Database information confirmation and correction report signer"
msgstr "數據庫信息確認和更正報告簽名者"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:156
msgid "Church Letterhead path and file"
msgstr "教會信頭路徑和文件"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:161
msgid "lookup user images on Gravatar when no local image is present"
msgstr "當沒有本地圖像時，在Gravatar上查找用戶圖像"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:162
msgid "Enable Remote Backups to Cloud Services"
msgstr "啟用雲服務的遠程備份"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:163
msgid "Cloud Service Type (Supported values: WebDAV, Local)"
msgstr "雲服務類型（支持：WebDAV，本地）"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:164
msgid "Remote Backup Endpoint"
msgstr "遠程備份端點"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:165
msgid "Remote Backup Username"
msgstr "遠程備份用戶名"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:166
msgid "Remote Backup Password"
msgstr "遠程備份密碼"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:167
msgid "Interval in Hours for Automatic Remote Backups"
msgstr "自動遠程備份的小時間隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:168
msgid "Last Backup Timestamp"
msgstr "上次備份時間戳"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:169
msgid "QuickBooks Deposit Ticket Settings"
msgstr "QuickBooks存款票設置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:170
msgid "Enable Integrity Check"
msgstr "啟用完整性檢查"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:171
msgid "Interval in Hours for Integrity Check"
msgstr "完整性檢查的小時間隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:172
msgid "Last Integrity Check Timestamp"
msgstr "最後完整性檢查時間戳"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:85
msgid "List Groups"
msgstr "清單組"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:131
msgid "List Church Events"
msgstr "列出教會活動"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:130
msgid "Add Church Event"
msgstr "增加教會活動"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:132
msgid "List Event Types"
msgstr "列出活動類型"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:133
msgid "Check-in and Check-out"
msgstr "辦理入住和退房"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:141
msgid "View All Deposits"
msgstr "查看所有存款"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:142
msgid "Deposit Reports"
msgstr "存款報告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:143
msgid "Edit Deposit Slip"
msgstr "編輯存款單"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:159
msgid "View All Fundraisers"
msgstr "查看所有籌款人"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:158
msgid "Create New Fundraiser"
msgstr "創建新的籌款活動"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:160
msgid "Edit Fundraiser"
msgstr "編輯籌款活動"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:162
msgid "View Buyers"
msgstr "查看買家"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:161
msgid "Add Donors to Buyer List"
msgstr "將捐贈者添加到買方名單"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:170
msgid "Data/Reports"
msgstr "數據/報告"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:172
msgid "Query Menu"
msgstr "查詢菜單"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:199
msgid "CSV Export Records"
msgstr "CSV匯出記錄"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:73
msgid "People Properties"
msgstr "人物屬性"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:71
msgid "Family Properties"
msgstr "家庭財產"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:195
msgid "Property Types"
msgstr "財產類型"

#: SelectList.php:975 SelectList.php:979 SelectList.php:1041
#: queryparameteroptions_qpo.php:5
msgid "Zip Code"
msgstr "郵政編碼"

#: queryparameteroptions_qpo.php:9
msgid "2012/2013"
msgstr "2012/2013"

#: queryparameteroptions_qpo.php:10
msgid "2013/2014"
msgstr "2013/2014"

#: queryparameteroptions_qpo.php:11
msgid "2014/2015"
msgstr "2014/2015"

#: queryparameteroptions_qpo.php:12
msgid "2015/2016"
msgstr "2015/2016"

#: queryparameteroptions_qpo.php:14
msgid "WorkEmail"
msgstr "工作電郵"

#: queryparameteroptions_qpo.php:16
msgid "Regular Attender"
msgstr "常規與會者"

#: queryparameteroptions_qpo.php:17
msgid "Guest"
msgstr "客人"

#: queryparameteroptions_qpo.php:18
msgid "Non-Attender"
msgstr "非與會者"

#: queryparameteroptions_qpo.php:19
msgid "Non-Attender (staff)"
msgstr "非與會者(員工)"

#: queryparameters_qrp.php:2
msgid "Minimum Age"
msgstr "最低年齡"

#: queryparameters_qrp.php:3
msgid "Maximum Age"
msgstr "最高年齡"

#: queryparameters_qrp.php:7
msgid "Beginning Date"
msgstr "開始日期"

#: queryparameters_qrp.php:8
msgid "Ending Date"
msgstr "結束日期"

#: queryparameters_qrp.php:9
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: queryparameters_qrp.php:10
msgid "Field"
msgstr "領域"

#: query_qry.php:9 query_qry.php:48 queryparameters_qrp.php:13
msgid "Registered students"
msgstr "註冊學生"

#: queryparameters_qrp.php:14
msgid "Volunteer opportunities"
msgstr "志願者機會"

#: queryparameters_qrp.php:15
msgid "Months"
msgstr "月"

#: queryparameters_qrp.php:16
msgid "First Fiscal Year"
msgstr "第一財年"

#: queryparameters_qrp.php:17
msgid "Second Fiscal Year"
msgstr "第二財年"

#: queryparameters_qrp.php:20
msgid "Custom field"
msgstr "自定義字段"

#: queryparameters_qrp.php:21
msgid "Field value"
msgstr "字段值"

#: queryparameters_qrp.php:22
msgid "The minimum age for which you want records returned."
msgstr "你想要返回的記錄的最小年齡。"

#: queryparameters_qrp.php:23
msgid "The maximum age for which you want records returned."
msgstr "你想要返回的記錄的最高年齡。"

#: queryparameters_qrp.php:24
msgid "The desired gender to search the database for."
msgstr "搜索數據庫所需的性別。"

#: queryparameters_qrp.php:25
msgid "Select the desired family role."
msgstr "選擇所需的家庭角色。"

#: queryparameters_qrp.php:26
msgid "The gender for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要記錄的性別。"

#: queryparameters_qrp.php:27
msgid "The property for which you would like person records returned."
msgstr "返回您想要記錄的人員。"

#: queryparameters_qrp.php:28
msgid "Please select the beginning date to calculate total contributions for each member (i.e. YYYY-MM-DD). NOTE: You can only choose dates that conatain donations."
msgstr "請選擇開始日期以計算每個成員的總貢獻（即YYYY-MM-DD）。注意：您只能選擇含捐贈的日期。"

#: queryparameters_qrp.php:29
msgid "Please enter the last date to calculate total contributions for each member (i.e. YYYY-MM-DD)."
msgstr "請輸入最後一個日期來計算每個成員的總貢獻（即YYYY-MM-DD）。"

#: queryparameters_qrp.php:30
msgid "Enter any part of the following: Name, City, State, Zip, Home Phone, Email, or Work Email."
msgstr "輸入以下任意欄：姓名，城市，州，郵編，家庭電話，電子郵件或工作電子郵件。"

#: queryparameters_qrp.php:31
msgid "Select field to search for."
msgstr "選擇要搜索的字段。"

#: queryparameters_qrp.php:32
msgid "The birthday month for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要記錄的生日月份。"

#: queryparameters_qrp.php:33
msgid "The sunday school class for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要記錄的主日學校課程。"

#: queryparameters_qrp.php:34
msgid "Group of registered students"
msgstr "已註冊學生組"

#: queryparameters_qrp.php:35
msgid "The membership anniversary month for which you would like records returned."
msgstr "返回您想要記錄的會員周年的月份。"

#: queryparameters_qrp.php:36
msgid "Choose a volunteer opportunity"
msgstr "選擇志願者機會"

#: queryparameters_qrp.php:37
msgid "Number of months since becoming a friend"
msgstr "自成為朋友以來的月數"

#: queryparameters_qrp.php:38
msgid "First fiscal year for comparison"
msgstr "比較第一個財政年度"

#: queryparameters_qrp.php:39
msgid "Second fiscal year for comparison"
msgstr "比較第二個財政年度"

#: queryparameters_qrp.php:40
msgid "Pledged this year"
msgstr "今年的承諾"

#: queryparameters_qrp.php:41
msgid "but not this year"
msgstr "但不是今年"

#: queryparameters_qrp.php:42
msgid "Fiscal Year."
msgstr "財政年度."

#: queryparameters_qrp.php:43
msgid "Member, Regular Attender, etc."
msgstr "會員，常規參加者等"

#: queryparameters_qrp.php:44
msgid "First volunteer opportunity choice"
msgstr "第一個志願者機會選擇"

#: queryparameters_qrp.php:45
msgid "Second volunteer opportunity choice"
msgstr "第二個志願者機會選擇"

#: queryparameters_qrp.php:46
msgid "Choose customer person field"
msgstr "選擇客戶人員字段"

#: queryparameters_qrp.php:47
msgid "Match custom field to this value"
msgstr "將自定義字段與此值匹配"

#: query_qry.php:2 query_qry.php:41
msgid "Family Member Count"
msgstr "家庭成員計數"

#: query_qry.php:3 query_qry.php:42
msgid "Person by Age"
msgstr "按年齡劃分的人員"

#: query_qry.php:4 query_qry.php:43
msgid "Total By Gender"
msgstr "按性別劃分的總數"

#: query_qry.php:5 query_qry.php:44
msgid "Person by Role and Gender"
msgstr "按角色和性別劃分的人員"

#: query_qry.php:6 query_qry.php:45
msgid "Person by Property"
msgstr "按財產劃分的人員"

#: query_qry.php:7 query_qry.php:46
msgid "Advanced Search"
msgstr "高級搜索"

#: ChurchCRM/SystemCalendars/BirthdaysCalendar.php:35 query_qry.php:8
#: query_qry.php:47
msgid "Birthdays"
msgstr "生日"

#: query_qry.php:10 query_qry.php:49
msgid "Membership anniversaries"
msgstr "會員紀念日"

#: query_qry.php:11 query_qry.php:50
msgid "Select database users"
msgstr "選擇數據庫用戶"

#: query_qry.php:12 query_qry.php:51
msgid "Select all members"
msgstr "選擇所有成員"

#: query_qry.php:13 query_qry.php:52
msgid "Volunteers"
msgstr "志願者"

#: query_qry.php:14 query_qry.php:53
msgid "Recent friends"
msgstr "最近的朋友"

#: query_qry.php:15 query_qry.php:54
msgid "Families to Canvass"
msgstr "家庭到佈道者"

#: query_qry.php:16 query_qry.php:55
msgid "Pledge comparison"
msgstr "比較承諾"

#: query_qry.php:17 query_qry.php:56
msgid "Missing pledges"
msgstr "遺失承諾"

#: query_qry.php:18 query_qry.php:57
msgid "Credit Card People"
msgstr "信用卡人員"

#: query_qry.php:19 query_qry.php:58
msgid "Family Pledge by Fiscal Year"
msgstr "財政年度的家庭承諾"

#: query_qry.php:20 query_qry.php:59
msgid "CustomSearch"
msgstr "定制搜索"

#: query_qry.php:21 query_qry.php:60
msgid "Returns each family and the total number of people assigned to them."
msgstr "返回每個家庭以及分配給他們的總人數。"

#: query_qry.php:22 query_qry.php:61
msgid "Returns any person records with ages between two given ages."
msgstr "返回年齡介於兩個給定年齡之間的所有人員記錄。"

#: query_qry.php:23 query_qry.php:62
msgid "Total of records matching a given gender."
msgstr "與給定性別匹配的記錄總數。"

#: query_qry.php:24 query_qry.php:63
msgid "Selects person records with the family role and gender specified."
msgstr "選擇具有指定的系列角色和性別的人員記錄。"

#: query_qry.php:25 query_qry.php:64
msgid "Returns person records which are assigned the given property."
msgstr "返回分配制定屬性的人員記錄。"

#: query_qry.php:26 query_qry.php:65
msgid "Search by any part of Name, City, State, Zip, Home Phone, Email, or Work Email."
msgstr "按名稱，城市，州，郵編，家庭電話，電子郵件或工作電子郵件的任意進行搜索。"

#: query_qry.php:27 query_qry.php:66
msgid "People with birthdays in a particular month"
msgstr "在特定月份生日的人"

#: query_qry.php:28 query_qry.php:67
msgid "Find Registered students"
msgstr "找到註冊學生"

#: query_qry.php:29 query_qry.php:68
msgid "Members who joined in a particular month"
msgstr "在特定月份加入的會員"

#: query_qry.php:30 query_qry.php:69
msgid "People who are registered as database users"
msgstr "註冊為數據庫用戶的人員"

#: query_qry.php:31 query_qry.php:70
msgid "People who are members"
msgstr "成為會員的人"

#: query_qry.php:32 query_qry.php:71
msgid "Find volunteers for a particular opportunity"
msgstr "為特定的機會尋找志願者"

#: query_qry.php:33 query_qry.php:72
msgid "Friends who signed up in previous months"
msgstr "在前幾個月註冊的朋友"

#: query_qry.php:34 query_qry.php:73
msgid "People in families that are ok to canvass."
msgstr "家庭中可以參與佈道的人。"

#: query_qry.php:35 query_qry.php:74
msgid "Compare pledges between two fiscal years"
msgstr "比較兩個財政年度之間的承諾"

#: query_qry.php:37 query_qry.php:76
msgid "People who are configured to pay by credit card."
msgstr "配置為使用信用卡付款的人。"

#: query_qry.php:38 query_qry.php:77
msgid "Pledge summary by family name for each fund for the selected fiscal year"
msgstr "通過姓氏刪選所選會計年度基金的承諾摘要"

#: query_qry.php:39 query_qry.php:78
msgid "Find volunteers for who match two specific opportunity codes"
msgstr "尋找符合兩個特定機會代碼的志願者"

#: query_qry.php:40 query_qry.php:79
msgid "Find people with a custom field value"
msgstr "查找具有自定義字段值的人員"

#: PrintView.php:497
msgid "Last Edited"
msgstr "最後編輯"

#: userconfig_ucfg.php:2
msgid "User permission to send email via mailto: links"
msgstr "用戶通過 郵件到：鏈接 發送電子郵件的權限"

#: userconfig_ucfg.php:3
msgid "Delimiter to separate emails in mailto: links"
msgstr "用於分隔 郵件到：鏈接 的電子郵件的分隔符"

#: userconfig_ucfg.php:4
msgid "User permission to create directories"
msgstr "用戶創建目錄的權限"

#: userconfig_ucfg.php:5
msgid "User permission to export CSV files"
msgstr "用戶導出CSV文件的權限"

#: userconfig_ucfg.php:6
msgid "User permission to use IST Address Verification"
msgstr "用戶使用IST地址驗證的權限"

#: userconfig_ucfg.php:7
msgid "Allow user to add new event"
msgstr "允許用戶添加新活動"

#: userconfig_ucfg.php:8
msgid "Allow user to see member privacy data, e.g. Birth Year, Age."
msgstr "允許用戶查看會員隱私數據，例如出生年份，年齡。"

#: Reports/CanvassReports.php:47
msgid "Canvass Progress Report"
msgstr "佈道進展報告"

#: Reports/CanvassReports.php:70
#: external/templates/registration/family-register-done.php:43
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: Reports/CanvassReports.php:71
msgid "Assigned"
msgstr "已指派"

#: Reports/CanvassReports.php:72
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: Reports/CanvassReports.php:127
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: Reports/CanvassReports.php:217
msgid "Pledge status"
msgstr "承諾狀態"

#: Reports/CanvassReports.php:323
msgid "Canvass Summary Report"
msgstr "佈道簡要報告"

#: Reports/CanvassReports.php:347
msgid "Suggestion"
msgstr "建議"

#: Reports/CanvassReports.php:347
msgid "WhyNotInterested"
msgstr "為什麼不感興趣"

#: Reports/CanvassReports.php:350
msgid "Comments"
msgstr "評價"

#: Reports/CanvassReports.php:377
msgid "Canvass Not Interested Report"
msgstr "佈道不感興趣報告"

#: EditEventTypes.php:89 EventNames.php:109
msgid "Weekly on"
msgstr "每週"

#: EditEventTypes.php:92 EventNames.php:112
msgid "Monthly on"
msgstr "每月"

#: EditEventTypes.php:95 EventNames.php:115
msgid "Yearly on"
msgstr "每年"

#: EventAttendance.php:54
msgid "All Events of Type"
msgstr "所有活動類型"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "There is"
msgstr "這是"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "There are"
msgstr "這些是"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "event"
msgstr "活動"

#: EventAttendance.php:97 ListEvents.php:199
msgid "events"
msgstr "活動"

#: EventAttendance.php:97
msgid " in this category."
msgstr "在本類別中"

#: EventNames.php:250
msgid "There currently is"
msgstr "目前是"

#: EventNames.php:250
msgid "There currently are"
msgstr "目前是"

#: EventNames.php:250
msgid "custom event type"
msgstr "自定義活動類型"

#: EventNames.php:250
msgid "custom event types"
msgstr "自定義活動類型"

#: GroupView.php:183
msgid "Press CTRL + C to copy all group members\\' phone numbers"
msgstr "按CTRL + C複製所有組成員\\'電話號碼"

#: OptionManager.php:64
msgid "Family Roles Editor"
msgstr "家庭角色編輯器"

#: OptionManager.php:70
msgid "Person Classification"
msgstr "人員分類"

#: OptionManager.php:71
msgid "Person Classifications"
msgstr "人員分類"

#: OptionManager.php:72
msgid "Person Classifications Editor"
msgstr "人員分類編輯器"

#: OptionManager.php:78
msgid "Group Type"
msgstr "組類型"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:107 OptionManager.php:79
msgid "Group Types"
msgstr "組類型"

#: OptionManager.php:80
msgid "Group Types Editor"
msgstr "組類型編輯器"

#: OptionManager.php:86
msgid "Security Group"
msgstr "安全組"

#: OptionManager.php:87
msgid "Security Groups"
msgstr "安全組"

#: OptionManager.php:88
msgid "Security Groups Editor"
msgstr "安全組編輯器"

#: OptionManager.php:94
msgid "Group Member Role"
msgstr "群組成員角色"

#: OptionManager.php:96
msgid "Group Member Roles Editor"
msgstr "群組成員角色編輯器"

#: OptionManager.php:115
msgid "Person Custom List Option"
msgstr "人員自定義列表選項"

#: OptionManager.php:116
msgid "Person Custom List Options"
msgstr "人員自定義列表選項"

#: OptionManager.php:117
msgid "Person Custom List Options Editor"
msgstr "人員自定義列表選項編輯器"

#: OptionManager.php:133
msgid "Custom List Option"
msgstr "自定義列表選項"

#: OptionManager.php:134
msgid "Custom List Options"
msgstr "自定義列表選項"

#: OptionManager.php:135
msgid "Custom List Options Editor"
msgstr "人員自定義列表選項編輯器"

#: OptionManager.php:151
msgid "Family Custom List Option"
msgstr "家庭自定義列表選項"

#: OptionManager.php:152
msgid "Family Custom List Options"
msgstr "家庭自定義列表選項"

#: OptionManager.php:153
msgid "Family Custom List Options Editor"
msgstr "家庭自定義列表選項編輯器"

#: OptionManager.php:308
msgid "are not allowed."
msgstr "是不允許的"

#: OptionManager.php:385
msgid "Name for New"
msgstr "新名稱"

#: CSVImport.php:636 CSVImport.php:709
msgid "Imported"
msgstr "已匯入"

#: FamilyEditor.php:422
msgid "Created via Family"
msgstr "通過家庭創建"

#: FamilyEditor.php:463
msgid "Updated via Family"
msgstr "通過家庭更新"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:188
msgid "Family Data Verified"
msgstr "家庭數據驗證"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:254
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:279
msgid "Profile Image Deleted"
msgstr "個人資料圖片已刪除"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:107
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:107
msgid "kilometers"
msgstr "公里"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:112
msgid "Vanco"
msgstr "Vanco"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:112
msgid "Authorize.NET"
msgstr "Authorize.NET"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:163
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:163
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: settings-countries.php:2
msgid "Afghanistan (‫افغانستان‬‎)"
msgstr "阿富汗（افغانستان）"

#: settings-countries.php:3
msgid "Åland Islands (Åland)"
msgstr "奧蘭群島 (Åland)"

#: settings-countries.php:4
msgid "Albania (Shqipëri)"
msgstr "阿爾巴尼亞（Shqipëri）"

#: settings-countries.php:5
msgid "Algeria (‫الجزائر‬‎)"
msgstr "阿爾及利亞（الجزائر）"

#: settings-countries.php:6
msgid "American Samoa"
msgstr "美屬薩摩亞"

#: settings-countries.php:7
msgid "Andorra"
msgstr "安道爾"

#: settings-countries.php:8
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: settings-countries.php:9
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: settings-countries.php:10
msgid "Antarctica"
msgstr "南極洲"

#: settings-countries.php:11
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布達"

#: settings-countries.php:12
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: settings-countries.php:13
msgid "Armenia (Հայաստան)"
msgstr "亞美尼亞（Հայաստան）"

#: settings-countries.php:14
msgid "Aruba"
msgstr "阿魯巴"

#: settings-countries.php:15
msgid "Ascension Island"
msgstr "阿森松島"

#: settings-countries.php:16
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: settings-countries.php:17
msgid "Austria (Österreich)"
msgstr "奧地利（Österreich）"

#: settings-countries.php:18
msgid "Azerbaijan (Azərbaycan)"
msgstr "阿塞拜疆（Azərbaycan）"

#: settings-countries.php:19
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈馬"

#: settings-countries.php:20
msgid "Bahrain (‫البحرين‬‎)"
msgstr "巴林（البحرين）"

#: settings-countries.php:21
msgid "Bangladesh (বাংলাদেশ)"
msgstr "孟加拉國（বাংলাদেশ）"

#: settings-countries.php:22
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

#: settings-countries.php:23
msgid "Belarus (Беларусь)"
msgstr "白俄羅斯（Беларусь）"

#: settings-countries.php:24
msgid "Belgium (België)"
msgstr "比利時（België）"

#: settings-countries.php:25
msgid "Belize"
msgstr "伯利茲"

#: settings-countries.php:26
msgid "Benin (Bénin)"
msgstr "貝寧（Bénin）"

#: settings-countries.php:27
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕大"

#: settings-countries.php:28
msgid "Bhutan (འབྲུག)"
msgstr "不丹（འབྲུག）"

#: settings-countries.php:29
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利維亞"

#: settings-countries.php:30
msgid "Bosnia and Herzegovina (Босна и Херцеговина)"
msgstr "波斯尼亞和黑塞哥維那（БоснаиХерцеговина）"

#: settings-countries.php:31
msgid "Botswana"
msgstr "博茨瓦納"

#: settings-countries.php:32
msgid "Bouvet Island"
msgstr "布維島"

#: settings-countries.php:33
msgid "Brazil (Brasil)"
msgstr "巴西（Brasil）"

#: settings-countries.php:34
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "英屬印度洋領地"

#: settings-countries.php:35
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "英屬維爾京群島"

#: settings-countries.php:36
msgid "Brunei"
msgstr "文萊"

#: settings-countries.php:37
msgid "Bulgaria (България)"
msgstr "保加利亞（България）"

#: settings-countries.php:38
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基納法索"

#: settings-countries.php:39
msgid "Burundi (Uburundi)"
msgstr "布隆迪（Uburundi）"

#: settings-countries.php:40
msgid "Cambodia (កម្ពុជា)"
msgstr "柬埔寨（កម្ពុជា）"

#: settings-countries.php:41
msgid "Cameroon (Cameroun)"
msgstr "喀麥隆（Cameroun）"

#: settings-countries.php:42
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: settings-countries.php:43
msgid "Canary Islands (islas Canarias)"
msgstr "加那利群島（islas Canarias）"

#: settings-countries.php:44
msgid "Cape Verde (Kabu Verdi)"
msgstr "佛得角（Kabu Verdi）"

#: settings-countries.php:45
msgid "Caribbean Netherlands"
msgstr "加勒比荷蘭"

#: settings-countries.php:46
msgid "Cayman Islands"
msgstr "開曼群島"

#: settings-countries.php:47
msgid "Central African Republic (République centrafricaine)"
msgstr "中非共和國（Républiquecentrafricaine）"

#: settings-countries.php:48
msgid "Ceuta and Melilla (Ceuta y Melilla)"
msgstr "休達和梅利利亞（Ceuta y Melilla）"

#: settings-countries.php:49
msgid "Chad (Tchad)"
msgstr "乍得（Tchad）"

#: settings-countries.php:50
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: settings-countries.php:51
msgid "China (中国)"
msgstr "中國"

#: settings-countries.php:52
msgid "Christmas Island"
msgstr "聖誕島"

#: settings-countries.php:53
msgid "Clipperton Island"
msgstr "克利珀頓島"

#: settings-countries.php:54
msgid "Cocos (Keeling) Islands (Kepulauan Cocos (Keeling))"
msgstr "科科斯（Keeling）群島（Kepulauan Cocos（Keeling)）"

#: settings-countries.php:55
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

#: settings-countries.php:56
msgid "Comoros (‫جزر القمر‬‎)"
msgstr "科摩羅（جزرالقمر）"

#: settings-countries.php:57
msgid "Congo (DRC) (Jamhuri ya Kidemokrasia ya Kongo)"
msgstr "剛果（金）（Jamhuri ya Kidemokrasia ya Kongo）"

#: settings-countries.php:58
msgid "Congo (Republic) (Congo-Brazzaville)"
msgstr "剛果（共和國）（Congo-Brazzaville）"

#: settings-countries.php:59
msgid "Cook Islands"
msgstr "庫克群島"

#: settings-countries.php:60
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯達黎加"

#: settings-countries.php:61
msgid "Côte d’Ivoire"
msgstr "科特迪瓦"

#: settings-countries.php:62
msgid "Croatia (Hrvatska)"
msgstr "克羅地亞（Hrvatska）"

#: settings-countries.php:63
msgid "Cuba"
msgstr "古巴"

#: settings-countries.php:64
msgid "Curaçao"
msgstr "庫拉索"

#: settings-countries.php:65
msgid "Cyprus (Κύπρος)"
msgstr "塞浦路斯（Κύπρος）"

#: settings-countries.php:66
msgid "Czech Republic (Česká republika)"
msgstr "捷克共和國（Českárepublika）"

#: settings-countries.php:67
msgid "Denmark (Danmark)"
msgstr "丹麥（Danmark）"

#: settings-countries.php:68
msgid "Diego Garcia"
msgstr "迪戈加西亞"

#: settings-countries.php:69
msgid "Djibouti"
msgstr "吉布提"

#: settings-countries.php:70
msgid "Dominica"
msgstr "多米尼加"

#: settings-countries.php:71
msgid "Dominican Republic (República Dominicana)"
msgstr "多米尼加共和國（RepúblicaDominicana）"

#: settings-countries.php:72
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多爾"

#: settings-countries.php:73
msgid "Egypt (‫مصر‬‎)"
msgstr "埃及（مصر）"

#: settings-countries.php:74
msgid "El Salvador"
msgstr "薩爾瓦多"

#: settings-countries.php:75
msgid "Equatorial Guinea (Guinea Ecuatorial)"
msgstr "赤道幾內亞（Guinea Ecuatorial）"

#: settings-countries.php:76
msgid "Eritrea"
msgstr "厄立特里亞"

#: settings-countries.php:77
msgid "Estonia (Eesti)"
msgstr "愛沙尼亞（Eesti）"

#: settings-countries.php:78
msgid "Ethiopia"
msgstr "埃塞俄比亞"

#: settings-countries.php:79
msgid "Falkland Islands (Islas Malvinas)"
msgstr "福克蘭群島（Islas Malvinas）"

#: settings-countries.php:80
msgid "Faroe Islands (Føroyar)"
msgstr "法羅群島（Føroyar）"

#: settings-countries.php:81
msgid "Fiji"
msgstr "斐濟"

#: settings-countries.php:82
msgid "Finland (Suomi)"
msgstr "芬蘭（Suomi）"

#: settings-countries.php:83
msgid "France"
msgstr "法國"

#: settings-countries.php:84
msgid "French Guiana (Guyane française)"
msgstr "法屬圭亞那（Guyane française）"

#: settings-countries.php:85
msgid "French Polynesia (Polynésie française)"
msgstr "法屬波利尼西亞（Polynésiefrançaise）"

#: settings-countries.php:86
msgid "French Southern Territories (Terres australes françaises)"
msgstr "法屬南部領土（Terresaustralesfrançaises）"

#: settings-countries.php:87
msgid "Gabon"
msgstr "加蓬"

#: settings-countries.php:88
msgid "Gambia"
msgstr "岡比亞"

#: settings-countries.php:89
msgid "Georgia (საქართველო)"
msgstr "格魯吉亞（საქართველო）"

#: settings-countries.php:90
msgid "Germany (Deutschland)"
msgstr "德國（Deutschland）"

#: settings-countries.php:91
msgid "Ghana (Gaana)"
msgstr "加納（Gaana）"

#: settings-countries.php:92
msgid "Gibraltar"
msgstr "直布羅陀"

#: settings-countries.php:93
msgid "Greece (Ελλάδα)"
msgstr "希臘（Ελλάδα）"

#: settings-countries.php:94
msgid "Greenland (Kalaallit Nunaat)"
msgstr "格陵蘭島（Kalaallit Nunaat）"

#: settings-countries.php:95
msgid "Grenada"
msgstr "格林納達"

#: settings-countries.php:96
msgid "Guadeloupe"
msgstr "瓜德羅普島"

#: settings-countries.php:97
msgid "Guam"
msgstr "關島"

#: settings-countries.php:98
msgid "Guatemala"
msgstr "危地馬拉"

#: settings-countries.php:99
msgid "Guernsey"
msgstr "根西島"

#: settings-countries.php:100
msgid "Guinea (Guinée)"
msgstr "幾內亞（Guinée）"

#: settings-countries.php:101
msgid "Guinea-Bissau (Guiné Bissau)"
msgstr "幾內亞比紹（GuinéBissau）"

#: settings-countries.php:102
msgid "Guyana"
msgstr "圭亞那"

#: settings-countries.php:103
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

#: settings-countries.php:104
msgid "Heard & McDonald Islands"
msgstr "赫德與麥當勞群島"

#: settings-countries.php:105
msgid "Honduras"
msgstr "洪都拉斯"

#: settings-countries.php:106
msgid "Hong Kong (香港)"
msgstr "香港"

#: settings-countries.php:107
msgid "Hungary (Magyarország)"
msgstr "匈牙利（Magyarország）"

#: settings-countries.php:108
msgid "Iceland (Ísland)"
msgstr "冰島（Ísland）"

#: settings-countries.php:109
msgid "India (भारत)"
msgstr "印度（भारत）"

#: settings-countries.php:110
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亞"

#: settings-countries.php:111
msgid "Iran (‫ایران‬‎)"
msgstr "伊朗（ایران）"

#: settings-countries.php:112
msgid "Iraq (‫العراق‬‎)"
msgstr "伊拉克（العراق）"

#: settings-countries.php:113
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

#: settings-countries.php:114
msgid "Isle of Man"
msgstr "馬恩島"

#: settings-countries.php:115
msgid "Israel (‫ישראל‬‎)"
msgstr "以色列（ישראל）"

#: settings-countries.php:116
msgid "Italy (Italia)"
msgstr "意大利（Italia）"

#: settings-countries.php:117
msgid "Jamaica"
msgstr "牙買加"

#: settings-countries.php:118
msgid "Japan (日本)"
msgstr "日本"

#: settings-countries.php:119
msgid "Jersey"
msgstr "新澤西"

#: settings-countries.php:120
msgid "Jordan (‫الأردن‬‎)"
msgstr "喬丹（الأردن）"

#: settings-countries.php:121
msgid "Kazakhstan (Казахстан)"
msgstr "哈薩克斯坦（Казахстан）"

#: settings-countries.php:122
msgid "Kenya"
msgstr "肯尼亞"

#: settings-countries.php:123
msgid "Kiribati"
msgstr "基里巴斯"

#: settings-countries.php:124
msgid "Kosovo (Kosovë)"
msgstr "科索沃（Kosovë）"

#: settings-countries.php:125
msgid "Kuwait (‫الكويت‬‎)"
msgstr "科威特（الكويت）"

#: settings-countries.php:126
msgid "Kyrgyzstan (Кыргызстан)"
msgstr "吉爾吉斯斯坦（Кыргызстан）"

#: settings-countries.php:127
msgid "Laos (ລາວ)"
msgstr "老撾（ລາວ）"

#: settings-countries.php:129
msgid "Lebanon (‫لبنان‬‎)"
msgstr "黎巴嫩（لبنان）"

#: settings-countries.php:130
msgid "Lesotho"
msgstr "萊索托"

#: settings-countries.php:131
msgid "Liberia"
msgstr "利比里亞"

#: settings-countries.php:132
msgid "Libya (‫ليبيا‬‎)"
msgstr "利比亞（ليبيا）"

#: settings-countries.php:133
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦士登"

#: settings-countries.php:134
msgid "Lithuania (Lietuva)"
msgstr "立陶宛（Lietuva）"

#: settings-countries.php:135
msgid "Luxembourg"
msgstr "盧森堡"

#: settings-countries.php:136
msgid "Macau (澳門)"
msgstr "澳門"

#: settings-countries.php:137
msgid "Macedonia (FYROM) (Македонија)"
msgstr "馬其頓（前南斯拉夫馬其頓共和國）（Македонија）"

#: settings-countries.php:138
msgid "Madagascar (Madagasikara)"
msgstr "馬達加斯加（馬達加斯加）"

#: settings-countries.php:139
msgid "Malawi"
msgstr "馬拉維"

#: settings-countries.php:140
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

#: settings-countries.php:141
msgid "Maldives"
msgstr "馬爾代夫"

#: settings-countries.php:142
msgid "Mali"
msgstr "馬里"

#: settings-countries.php:143
msgid "Malta"
msgstr "馬耳他"

#: settings-countries.php:144
msgid "Marshall Islands"
msgstr "馬紹爾群島"

#: settings-countries.php:145
msgid "Martinique"
msgstr "馬提尼克"

#: settings-countries.php:146
msgid "Mauritania (‫موريتانيا‬‎)"
msgstr "毛里塔尼亞（موريتانيا）"

#: settings-countries.php:147
msgid "Mauritius (Moris)"
msgstr "毛里求斯（Moris）"

#: settings-countries.php:148
msgid "Mayotte"
msgstr "馬約特"

#: settings-countries.php:149
msgid "Mexico (México)"
msgstr "墨西哥（México）"

#: settings-countries.php:150
msgid "Micronesia"
msgstr "密克羅尼西亞"

#: settings-countries.php:151
msgid "Moldova (Republica Moldova)"
msgstr "摩爾多瓦（Republica Moldova）"

#: settings-countries.php:152
msgid "Monaco"
msgstr "摩納哥"

#: settings-countries.php:153
msgid "Mongolia (Монгол)"
msgstr "蒙古（Монгол）"

#: settings-countries.php:154
msgid "Montenegro (Crna Gora)"
msgstr "黑山（Crna Gora）"

#: settings-countries.php:155
msgid "Montserrat"
msgstr "蒙特塞拉特"

#: settings-countries.php:156
msgid "Morocco (‫المغرب‬‎)"
msgstr "摩洛哥（المغرب）"

#: settings-countries.php:157
msgid "Mozambique (Moçambique)"
msgstr "莫桑比克（莫桑比克）"

#: settings-countries.php:158
msgid "Myanmar (Burma) (မြန်မာ)"
msgstr "緬甸（မြန်မာ）"

#: settings-countries.php:159
msgid "Namibia (Namibië)"
msgstr "納米比亞（Namibië）"

#: settings-countries.php:160
msgid "Nauru"
msgstr "瑙魯"

#: settings-countries.php:161
msgid "Nepal (नेपाल)"
msgstr "尼泊爾（नेपाल）"

#: settings-countries.php:162
msgid "Netherlands (Nederland)"
msgstr "荷蘭（Nederland)"

#: settings-countries.php:163
msgid "New Caledonia (Nouvelle-Calédonie)"
msgstr "新喀裡多尼亞（Nouvelle-Calédonie）"

#: settings-countries.php:164
msgid "New Zealand"
msgstr "新西蘭"

#: settings-countries.php:165
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: settings-countries.php:166
msgid "Niger (Nijar)"
msgstr "尼日爾（Nijar）"

#: settings-countries.php:167
msgid "Nigeria"
msgstr "尼日利亞"

#: settings-countries.php:168
msgid "Niue"
msgstr "紐埃"

#: settings-countries.php:169
msgid "Norfolk Island"
msgstr "諾福克島"

#: settings-countries.php:170
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北馬里亞納群島"

#: settings-countries.php:171
msgid "North Korea (조선 민주주의 인민 공화국)"
msgstr "朝鮮（조선민주주의인민공화국）"

#: settings-countries.php:172
msgid "Norway (Norge)"
msgstr "挪威（Norge）"

#: settings-countries.php:173
msgid "Oman (‫عُمان‬‎)"
msgstr "阿曼（عمان）"

#: settings-countries.php:174
msgid "Pakistan (‫پاکستان‬‎)"
msgstr "巴基斯坦（پاکستان）"

#: settings-countries.php:175
msgid "Palau"
msgstr "帕勞"

#: settings-countries.php:176
msgid "Palestine (‫فلسطين‬‎)"
msgstr "巴勒斯坦（فلسطين）"

#: settings-countries.php:177
msgid "Panama (Panamá)"
msgstr "巴拿馬（Panamá）"

#: settings-countries.php:178
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "巴布亞新幾內亞"

#: settings-countries.php:179
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: settings-countries.php:180
msgid "Peru (Perú)"
msgstr "秘魯（Perú）"

#: settings-countries.php:181
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

#: settings-countries.php:182
msgid "Pitcairn Islands"
msgstr "皮特凱恩群島"

#: settings-countries.php:183
msgid "Poland (Polska)"
msgstr "波蘭（Polska）"

#: settings-countries.php:184
msgid "Portugal"
msgstr "Polska"

#: settings-countries.php:185
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: settings-countries.php:186
msgid "Qatar (‫قطر‬‎)"
msgstr "卡塔爾（قطر）"

#: settings-countries.php:187
msgid "Réunion (La Réunion)"
msgstr "留尼旺（留尼汪島）"

#: settings-countries.php:188
msgid "Romania (România)"
msgstr "羅馬尼亞（România）"

#: settings-countries.php:189
msgid "Russia (Россия)"
msgstr "俄羅斯（Россия）"

#: settings-countries.php:190
msgid "Rwanda"
msgstr "盧旺達"

#: settings-countries.php:191
msgid "Saint Barthélemy (Saint-Barthélemy)"
msgstr "聖巴泰勒米（Saint-Barthélemy）"

#: settings-countries.php:192
msgid "Saint Helena"
msgstr "聖赫勒拿島"

#: settings-countries.php:193
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "聖基茨和尼維斯"

#: settings-countries.php:194
msgid "Saint Lucia"
msgstr "聖盧西亞"

#: settings-countries.php:195
msgid "Saint Martin (Saint-Martin (partie française))"
msgstr "聖馬丁（聖馬丁（partiefrançaise））"

#: settings-countries.php:196
msgid "Saint Pierre and Miquelon (Saint-Pierre-et-Miquelon)"
msgstr "聖皮埃爾和密克隆（Saint-Pierre-et-Miquelon）"

#: settings-countries.php:197
msgid "Samoa"
msgstr "薩摩亞"

#: settings-countries.php:198
msgid "San Marino"
msgstr "聖馬力諾"

#: settings-countries.php:199
msgid "São Tomé and Príncipe (São Tomé e Príncipe)"
msgstr "聖多美和普林西比（São Tomé e Príncipe）"

#: settings-countries.php:200
msgid "Saudi Arabia (‫المملكة العربية السعودية‬‎)"
msgstr "沙特阿拉伯（المملكةالعربيةالسعودية）"

#: settings-countries.php:201
msgid "Senegal (Sénégal)"
msgstr "塞內加爾（Sénégal）"

#: settings-countries.php:202
msgid "Serbia (Србија)"
msgstr "塞爾維亞（Србија）"

#: settings-countries.php:203
msgid "Seychelles"
msgstr "塞舌爾"

#: settings-countries.php:204
msgid "Sierra Leone"
msgstr "塞拉利昂"

#: settings-countries.php:205
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: settings-countries.php:206
msgid "Sint Maarten"
msgstr "聖馬丁島"

#: settings-countries.php:207
msgid "Slovakia (Slovensko)"
msgstr "斯洛伐克（Slovensko）"

#: settings-countries.php:208
msgid "Slovenia (Slovenija)"
msgstr "斯洛文尼亞（Slovenija）"

#: settings-countries.php:209
msgid "Solomon Islands"
msgstr "所羅門群島"

#: settings-countries.php:210
msgid "Somalia (Soomaaliya)"
msgstr "索馬里（Soomaaliya）"

#: settings-countries.php:211
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: settings-countries.php:212
msgid "South Georgia & South Sandwich Islands"
msgstr "南喬治亞島和南桑威奇群島"

#: settings-countries.php:213
msgid "South Korea (대한민국)"
msgstr "韓國（대한민국）"

#: settings-countries.php:214
msgid "South Sudan (‫جنوب السودان‬‎)"
msgstr "南蘇丹（جنوبالسودان）"

#: settings-countries.php:215
msgid "Spain (España)"
msgstr "西班牙（España）"

#: settings-countries.php:216
msgid "Sri Lanka (ශ්‍රී ලංකාව)"
msgstr "斯里蘭卡（ශ්‍රී ලංකාව） "

#: settings-countries.php:217
msgid "St. Vincent & Grenadines"
msgstr "聖文森特和格林納丁斯"

#: settings-countries.php:218
msgid "Sudan (‫السودان‬‎)"
msgstr "蘇丹（السودان）"

#: settings-countries.php:219
msgid "Suriname"
msgstr "蘇里南"

#: settings-countries.php:220
msgid "Svalbard and Jan Mayen (Svalbard og Jan Mayen)"
msgstr "斯瓦爾巴和揚馬延（Svalbard og Jan Mayen）"

#: settings-countries.php:221
msgid "Swaziland"
msgstr "斯威士蘭"

#: settings-countries.php:222
msgid "Sweden (Sverige)"
msgstr "瑞典（Sverige）"

#: settings-countries.php:223
msgid "Switzerland (Schweiz)"
msgstr "瑞士（Schweiz）"

#: settings-countries.php:224
msgid "Syria (‫سوريا‬‎)"
msgstr "敘利亞（سوريا）"

#: settings-countries.php:225
msgid "Taiwan (台灣)"
msgstr "台灣"

#: settings-countries.php:226
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: settings-countries.php:227
msgid "Tanzania"
msgstr "坦桑尼亞"

#: settings-countries.php:228
msgid "Thailand (ไทย)"
msgstr "泰國（ไทย）"

#: settings-countries.php:229
msgid "Timor-Leste"
msgstr "東帝汶"

#: settings-countries.php:230
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: settings-countries.php:231
msgid "Tokelau"
msgstr "托克勞"

#: settings-countries.php:232
msgid "Tonga"
msgstr "湯加"

#: settings-countries.php:233
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "特立尼達和多巴哥"

#: settings-countries.php:234
msgid "Tristan da Cunha"
msgstr "特里斯坦達庫尼亞"

#: settings-countries.php:235
msgid "Tunisia (‫تونس‬‎)"
msgstr "突尼斯（تونس）"

#: settings-countries.php:236
msgid "Turkey (Türkiye)"
msgstr "土耳其（Türkiye）"

#: settings-countries.php:237
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土庫曼斯坦"

#: settings-countries.php:238
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "特克斯和凱科斯群島"

#: settings-countries.php:239
msgid "Tuvalu"
msgstr "圖瓦盧"

#: settings-countries.php:240
msgid "U.S. Outlying Islands"
msgstr "美國離島"

#: settings-countries.php:241
msgid "U.S. Virgin Islands"
msgstr "美屬維爾京群島"

#: settings-countries.php:242
msgid "Uganda"
msgstr "烏干達"

#: settings-countries.php:243
msgid "Ukraine (Україна)"
msgstr "烏克蘭（Україна）"

#: settings-countries.php:244
msgid "United Arab Emirates (‫الإمارات العربية المتحدة‬‎)"
msgstr "阿拉伯聯合酋長國（الإماراتالعربيةالمتحدة）"

#: settings-countries.php:245
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

#: settings-countries.php:246
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: settings-countries.php:247
msgid "Uruguay"
msgstr "烏拉圭"

#: settings-countries.php:248
msgid "Uzbekistan (Oʻzbekiston)"
msgstr "烏茲別克斯坦（奧茲別克斯坦）"

#: settings-countries.php:249
msgid "Vanuatu"
msgstr "瓦努阿圖"

#: settings-countries.php:250
msgid "Vatican City (Città del Vaticano)"
msgstr "梵蒂岡城（CittàdelVaticano）"

#: settings-countries.php:251
msgid "Venezuela"
msgstr "委內瑞拉"

#: settings-countries.php:252
msgid "Vietnam (Việt Nam)"
msgstr "越南（ViệtNam）"

#: settings-countries.php:253
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "瓦利斯和富圖納群島"

#: settings-countries.php:254
msgid "Western Sahara (‫الصحراء الغربية‬‎)"
msgstr "西撒哈拉（الصحراءالغربية）"

#: settings-countries.php:255
msgid "Yemen (‫اليمن‬‎)"
msgstr "也門（اليمن）"

#: settings-countries.php:256
msgid "Zambia"
msgstr "贊比亞"

#: settings-countries.php:257
msgid "Zimbabwe"
msgstr "津巴布韋"

#: SelectList.php:526
msgid "By Zip Code"
msgstr "按郵政編碼"

#: ChurchCRM/Emails/verify/FamilyVerificationEmail.php:17
msgid "Please verify your family's information"
msgstr "請驗證您的家人的信息"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchAddress.php:22
msgid "Church Address is not Set."
msgstr "未設置教堂地址。"

#: ChurchCRM/tasks/ChurchNameTask.php:22
msgid "Church Name is set to default value"
msgstr "教會名稱設置為默認值"

#: ChurchCRM/tasks/EmailTask.php:32
msgid "SMTP Server info are blank"
msgstr "SMTP服務器信息為空"

#: ChurchCRM/tasks/HttpsTask.php:22
msgid "Your system could be more secure by installing an TLS/SSL Cert."
msgstr "安裝TLS / SSL證書可以使您的系統更安全。"

#: ChurchCRM/tasks/PersonClassificationDataCheck.php:39
msgid "Missing Classification Data"
msgstr "缺少分類數據"

#: ChurchCRM/tasks/PersonClassificationDataCheck.php:44
msgid "Missing Classification Data for Some People"
msgstr "缺少某些人的分類數據"

#: ChurchCRM/tasks/PersonGenderDataCheck.php:39
msgid "Missing Gender Data"
msgstr "缺少性別數據"

#: ChurchCRM/tasks/PersonGenderDataCheck.php:44
msgid "Missing Gender Data for Some People"
msgstr "缺少某些人的性別數據"

#: ChurchCRM/tasks/PersonRoleDataCheck.php:40
msgid "Missing Role Data"
msgstr "缺少角色數據"

#: ChurchCRM/tasks/RegisteredTask.php:33
msgid "Let us know that you are using the software"
msgstr "請告訴我們您正在使用該軟件"

#: external/routes/verify.php:29
msgid "Unable to load verification info"
msgstr "無法加載驗證信息"

#: external/routes/verify.php:43
msgid "No Changes"
msgstr "沒有變化"

#: external/templates/404.php:4 kiosk/templates/404.php:4
msgid "Page not fond"
msgstr "找不到頁面"

#: external/templates/404.php:14 kiosk/templates/404.php:14
msgid "Oops! Page not found."
msgstr "哎呀！找不到網頁。"

#: external/templates/password/enter-username.php:7
#: external/templates/password/password-check-email.php:7
#: external/templates/registration/family-register-done.php:6
#: external/templates/registration/family-register-members.php:6
#: external/templates/registration/family-register.php:7
msgid "Family Registration"
msgstr "家庭登記"

#: external/templates/verify/enter-info.php:17
msgid "Please enter the following to start your family's verification"
msgstr "請輸入以下內容以驗證您的家人"

#: v2/templates/people/family-list.php:35
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:9
msgid "Family Verification"
msgstr "驗證家庭"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:52
msgid "Family Member(s)"
msgstr "家庭成員"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:78
#: v2/templates/people/family-view.php:319
msgid "Work Email"
msgstr "工作電郵"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:131
msgid "Please let us know what information to update if any"
msgstr "如果有的話，請告訴我們要更新的信息"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:136
msgid "Your verification request is complete"
msgstr "您的驗證請求已完成"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:140
msgid "We encountered an error submitting with your verification data"
msgstr "我們在使用您的驗證數據時遇到錯誤"

#: external/templates/verify/verify-family-info.php:146
msgid "Visit our Site"
msgstr "訪問我們的網站"

#: FamilyView.php:925 v2/templates/people/family-view.php:561
msgid "Request Family Info Verification"
msgstr "申請家庭信息驗證"

#: FamilyView.php:928 v2/templates/people/family-view.php:564
msgid "Select how do you want to request the family information to be verified"
msgstr "選擇您想驗證家庭信息的方式"

#: FamilyView.php:949 v2/templates/people/family-view.php:583
msgid "Online Verification"
msgstr "在線驗證"

#: FamilyView.php:954 v2/templates/people/family-view.php:588
msgid "PDF Report"
msgstr "在線驗證"

#: FamilyView.php:956 v2/templates/people/family-view.php:590
msgid "Verified In Person"
msgstr "親自驗證"

#: PersonEditor.php:892
msgid "None State"
msgstr "無州"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:87
msgid "Unavailable person info inherited from assigned family for display?\rThis option causes certain info from a person's assigned family record to be\rdisplayed IF the corresponding info has NOT been entered for that person. "
msgstr "從指定的系列繼承的不可用的人員信息是否顯示？\ r \ n此選項會導致人員指定的家庭記錄中的某些信息被顯示，如果尚未為該人輸入相應的信息。"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:92
msgid "Backup archive does not contain a database"
msgstr "備份存檔不包含數據庫"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:104
msgid "Unknown File Type"
msgstr "未知的文件类型"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:104
msgid "from file"
msgstr "自文档"

#: ChurchCRM/tasks/UpdateFamilyCoordinatesTask.php:36
msgid "Missing Coordinates"
msgstr "缺少坐標"

#: ChurchCRM/tasks/UpdateFamilyCoordinatesTask.php:41
msgid "Family Coordinates Data for Some Families"
msgstr "一些家庭的家庭坐標數據"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:110
msgid "Make user-entered zip/postcodes UPPERCASE when saving to the database."
msgstr "將用戶輸入的邮编/邮政编码以大寫方式保存到數據庫。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:176
msgid "Google Analytics Tracking Code"
msgstr "Google Analytics跟踪代碼"

#: settings-locales.php:10
msgid "English - United States"
msgstr "英語-美國"

#: settings-locales.php:8
msgid "English - Canada"
msgstr "英語 - 加拿大"

#: settings-locales.php:7
msgid "English - Australia"
msgstr "英語 - 澳大利亞"

#: settings-locales.php:9
msgid "English - Great Britain"
msgstr "英語 - 英國"

#: settings-locales.php:12
msgid "German - Germany"
msgstr "德語 - 德國"

#: settings-locales.php:21
msgid "Spanish - Spain"
msgstr "西班牙語 - 西班牙"

#: settings-locales.php:11
msgid "French - France"
msgstr "法語 - 法國"

#: settings-locales.php:13
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: settings-locales.php:15
msgid "Italian - Italy"
msgstr "意大利語 - 意大利"

#: settings-locales.php:16
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

#: settings-locales.php:6
msgid "Dutch - Netherlands"
msgstr "荷蘭語 - 荷蘭"

#: settings-locales.php:17
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: settings-locales.php:18
msgid "Portuguese - Brazil"
msgstr "葡萄牙語 - 巴西"

#: settings-locales.php:19
msgid "Romanian - Romania"
msgstr "羅馬尼亞語-羅馬尼亞"

#: settings-locales.php:20
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: settings-locales.php:22
msgid "Sami (Northern) (Sweden)"
msgstr "薩米語（北部）（瑞典）"

#: settings-locales.php:2
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: settings-locales.php:24
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: settings-locales.php:4
msgid "Chinese - China"
msgstr "中文-中國"

#: settings-locales.php:5
msgid "Chinese - Taiwan"
msgstr "中文-台灣"

#: RestoreDatabase.php:39
msgid "Maximum upload size"
msgstr "最大上載大小"

#: RestoreDatabase.php:63 api/routes/system/system-database.php:43
msgid "The selected file exceeds this servers maximum upload size of"
msgstr "所選文件超過此服務器的最大上載大小"

#: ChurchCRM/tasks/PrerequisiteCheckTask.php:28
#: ChurchCRM/tasks/PrerequisiteCheckTask.php:33 IntegrityCheck.php:37
msgid "Unmet Application Prerequisites"
msgstr "未滿足應用程序的先決條件"

#: IntegrityCheck.php:30
msgid "All Application Prerequisites Satisfied"
msgstr "滿足所有應用程序先決條件"

#: IntegrityCheck.php:31
msgid "All components that ChurchCRM relies upon are present and correctly configured on this server"
msgstr "ChurchCRM所依賴的所有組件都存在並在此服務器上正確配置"

#: IntegrityCheck.php:38
msgid "Certain components that ChurchCRM relies upon are missing or improperly configured on this server.  The application may continue to function, but may produce unexpected behavior."
msgstr "ChurchCRM所依賴的某些組件在此服務器上丟失或配置不正確。 應用程序可能會繼續運行，但可能會產生意外行為。"

#: IntegrityCheck.php:42
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: IntegrityCheck.php:90
msgid "The previous integrity check passed.  All system file hashes match the expected values."
msgstr "已通過完整性檢查。所有系統文件都與預期值哈希匹配。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:90
msgid "Google map API requires a unique key"
msgstr "Google地圖API需要唯一的密鑰"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:160
msgid "Church Checking Account Number"
msgstr "教堂檢查帳號"

#: ChurchCRM/tasks/PersonRoleDataCheck.php:45
msgid "Missing Role Data for Some People"
msgstr "缺少某些人的角色數據"

#: ChurchCRM/tasks/CheckUploadSizeTask.php:35
msgid "PHP Max File size too small"
msgstr "PHP Max文件太小"

#: ChurchCRM/tasks/CheckUploadSizeTask.php:40
msgid "Increase the php upload limits to allow for mobile photo upload, and backup restore."
msgstr "增加php上傳限制以允許手機的照片上傳和備份恢復。"

#: api/routes/people/people-families.php:119
msgid "Deactivated the Family"
msgstr "停止的家庭"

#: api/routes/people/people-families.php:121
msgid "Activated the Family"
msgstr "激活的家庭"

#: Include/Functions.php:117 v2/templates/cart/cartlisting.php:6
msgid "families"
msgstr "家庭"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:178
msgid "Deposit ticket type.  QBDT - Quickbooks"
msgstr "存款票類型。 QBDT - Quickbooks"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:251
msgid "Financial Settings"
msgstr "財務設置"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:314 ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:326
#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:339
msgid "An invalid configuration name has been requested"
msgstr "提交了一個無效的配置名稱請求"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:357
msgid "An invalid configuration id has been requested"
msgstr "提交了一個無效的配置id請求"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:267
#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:303
msgid "Profile Image uploaded"
msgstr "個人資料圖片已上傳"

#: DepositSlipEditor.php:223
msgid "payments(s)?"
msgstr "付款？"

#: DepositSlipEditor.php:225
msgid "Please ensure this what you want to do.</p>"
msgstr "請確認這是你想要做的。"

#: FamilyView.php:176
msgid " This Family is Deactivated"
msgstr "這個家庭已停用"

#: FamilyView.php:341 v2/templates/people/family-view.php:108
msgid " this Family"
msgstr "這個家庭"

#: FamilyView.php:972
msgid "Confirm Deactivation"
msgstr "確認停用"

#: FamilyView.php:972
msgid "Confirm Activation"
msgstr "確認激活"

#: FamilyView.php:974
msgid "Please confirm deactivation of family"
msgstr "請確認停用家庭"

#: FamilyView.php:977
msgid "Please confirm activation of family"
msgstr "請確認激活家庭"

#: GeoPage.php:245
msgid "Show neighbors with these classifications:"
msgstr "顯示具有以下類別的鄰居："

#: GeoPage.php:274
msgid "Please select a Family."
msgstr "請選擇一個家庭。"

#: GeoPage.php:323
msgid "Coordinate data base file name:"
msgstr "協調數據庫文件名："

#: QueryView.php:253
msgid "Add To Cart"
msgstr "添加至購物車"

#: QueryView.php:255
msgid "Remove From Cart"
msgstr "從購物車中刪除"

#: external/templates/registration/family-register-members.php:31
msgid "Family Member"
msgstr "家庭成員"

#: FamilyView.php:621 PersonView.php:725 QueryView.php:318
#: v2/templates/people/family-view.php:407
msgid "select an option"
msgstr "選擇一個項目"

#: GeoPage.php:382
msgid "Direct me"
msgstr "指導我"

#: api/routes/cart.php:53
msgid "Your cart is empty"
msgstr "您的購物車是空的"

#: api/routes/people/people-properties.php:22
#: api/routes/people/people-properties.php:66
msgid "The record could not be found."
msgstr "無法找到記錄。"

#: api/routes/people/people-properties.php:32
msgid "The property is already assigned."
msgstr "屬性已經分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:37
#: api/routes/people/people-properties.php:47
msgid "The property is successfully assigned."
msgstr "屬性已經成功分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:39
#: api/routes/people/people-properties.php:50
msgid "The property could not be assigned."
msgstr "屬性無法分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:71
msgid "The property is successfully unassigned."
msgstr "屬性已成功取消分配。"

#: api/routes/people/people-properties.php:73
msgid "The property could not be unassigned."
msgstr "屬性無法取消分配。"

#: Checkin.php:90
msgid "Select event"
msgstr "選擇活動"

#: Checkin.php:136 Checkin.php:141
msgid "Person's Name"
msgstr "會員名稱"

#: Checkin.php:151
msgid "Adult Name(Optional)"
msgstr "Adult Name(可選)"

#: Checkin.php:156
msgid "Checked in By(Optional)"
msgstr "簽到名(可選)"

#: Checkin.php:192
msgid "Person has been already checked in for this event"
msgstr "此人已經對本事件簽到"

#: Checkin.php:238
msgid "CheckOut Person"
msgstr "簽退人員"

#: Checkin.php:238
msgid "Delete Checkin in Entry"
msgstr "刪除條目中的簽到"

#: Checkin.php:267
msgid "Adult Name (Optional)"
msgstr "Adult Name(可選)"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:175
msgid "Text before name in emails/reports"
msgstr "電子郵件/報告中姓名前的文字"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:179
msgid "Set true to allow empty lastname in Person Editor.  Set false to validate last name and inherit from family when left empty."
msgstr "設置為是將允許在Person Editor（人員編輯）中允許姓氏為空值。設置為false(否)將驗證姓氏，並在其空值時從家族繼承。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:181
msgid "Display bill counts on deposit slip"
msgstr "在存款單上顯示賬單計數"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:182
msgid "ChurchCRM Cloud Access URL"
msgstr "ChurchCRM雲訪問網址"

#: ChurchCRM/Emails/users/AccountDeletedEmail.php:11
msgid "Your Account was Deleted"
msgstr "您的帳戶已被刪除"

#: ChurchCRM/Emails/users/AccountDeletedEmail.php:16
msgid "Your ChurchCRM Account was Deleted."
msgstr "您的ChurchCRM帳戶已被刪除"

#: ChurchCRM/Emails/users/LockedEmail.php:11
msgid "Account Locked"
msgstr "帳戶被鎖定"

#: ChurchCRM/Emails/users/NewAccountEmail.php:18
msgid "Your New Account"
msgstr "您的新帳戶"

#: ChurchCRM/Emails/users/PasswordChangeEmail.php:17
msgid "Password Changed"
msgstr "密碼已更改"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordEmail.php:17
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: ChurchCRM/Emails/users/UnlockedEmail.php:11
msgid "Account Unlocked"
msgstr "帳戶已解鎖"

#: ChurchCRM/Service/PersonService.php:37
msgid "Part"
msgstr "部分"

#: FamilyView.php:190 PersonView.php:196
#: v2/templates/people/family-view.php:52
msgid "View Photo"
msgstr "查看照片"

#: 
msgid "Family Photo"
msgstr "家庭照片"

#: GroupView.php:213
msgid "Quick Settings"
msgstr "快速設置"

#: GroupView.php:217
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: GroupView.php:218
msgid "Email export"
msgstr "郵件導出"

#: GroupView.php:218
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: GroupView.php:218
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: GroupView.php:282
msgid "No property assignments"
msgstr "沒有財產分配"

#: 
msgid "View Cart"
msgstr "查看購物車"

#: 
msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "您的購物車是空的"

#: MapUsingGoogle.php:17
msgid "View on Map"
msgstr "在地圖上查看"

#: MapUsingGoogle.php:91 MapUsingGoogle.php:114
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

#: PersonView.php:746
msgid "assigned"
msgstr "已指派"

#: PersonView.php:990
msgid "Photo"
msgstr "圖片"

#: PledgeEditor.php:501
msgid "Payment Details"
msgstr "付款詳情"

#: PledgeEditor.php:707
msgid "Fund Split"
msgstr "基金拆分"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:197
msgid "Showing students with birthdays in"
msgstr "展示學員生日于"

#: UserList.php:53 v2/templates/people/family-list.php:30
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: UserList.php:144 UserList.php:165
msgid "Action Confirmation"
msgstr "確認操作"

#: UserList.php:146
msgid "Please confirm reset failed login count"
msgstr "請確認重置登錄失敗次數"

#: UserList.php:177
msgid "Password reset for"
msgstr "密碼重置為"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:66
msgid "View Active Families"
msgstr "查看活躍家庭"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:67
msgid "View Inactive Families"
msgstr "查看非活躍家庭"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:82
msgid "SMTP Server timeout in sec"
msgstr "SMTP服務器超時（秒）"

#: DirectoryReports.php:74
msgid "Exclude Inactive Families"
msgstr "排除非活躍家庭"

#: api/routes/people/people-person.php:79
msgid "The role is already assigned."
msgstr "角色已經分配。"

#: api/routes/people/people-person.php:84
msgid "The role is successfully assigned."
msgstr "角色已經成功分配。"

#: api/routes/people/people-person.php:86
msgid "The role could not be assigned."
msgstr "角色無法分配。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:91
msgid "Bing map API requires a unique key"
msgstr "Bing地圖API需要唯一的密鑰"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:92
msgid "Google Maps Zoom"
msgstr "Google地圖縮放"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:104
msgid "Select GeoCoder Provider"
msgstr "選擇GeoCoder Provider"

#: ChurchCRM/Emails/users/LockedEmail.php:16
msgid "Your ChurchCRM account was locked."
msgstr "您的ChurchCRM帳戶已被鎖定。"

#: ChurchCRM/Emails/users/NewAccountEmail.php:23
msgid "A ChurchCRM account was created for you"
msgstr "為您創建了一個ChurchCRM帳戶"

#: ChurchCRM/Emails/users/PasswordChangeEmail.php:22
msgid "Your ChurchCRM password was changed"
msgstr "您的ChurchCRM密碼已更改"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordTokenEmail.php:22
msgid "You can reset your ChurchCRM password by clicking this link"
msgstr "您可以通過單擊此鏈接重置您的ChurchCRM密碼"

#: ChurchCRM/Emails/users/UnlockedEmail.php:16
msgid "Your ChurchCRM account was unlocked."
msgstr "您的ChurchCRM帳戶已解鎖。"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:177
msgid "system user created"
msgstr "系統用戶已創建"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:180
msgid "system user updated"
msgstr "系統用戶已更新"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:183
msgid "system user deleted"
msgstr "系統用戶已刪除"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:186
msgid "system user password reset"
msgstr "系統用戶密碼重置"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:189
msgid "system user changed password"
msgstr "系統用戶已更改密碼"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:192
msgid "system user password changed by admin"
msgstr "系統用戶密碼由admin更改"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/User.php:195
msgid "system user login reset"
msgstr "系統用戶登錄重置"

#: MapUsingGoogle.php:26
msgid "Missing Families? Update Family Latitude or Longitude now."
msgstr "缺失家庭？立即更新家庭緯度或經度。"

#: UpdateAllLatLon.php:22
msgid "Families without Geo Info"
msgstr "沒有（Geo）地理信息的家庭"

#: ChurchCRM/dto/Notification.php:80
msgid "Notification for"
msgstr "通知"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:33
msgid "DEBUG"
msgstr "DEBUG"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:34
msgid "INFO"
msgstr "信息"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:35
msgid "NOTICE"
msgstr "通知"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:36
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:37
msgid "ERROR"
msgstr "錯誤"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:38
msgid "CRITICAL"
msgstr "危急"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:39
msgid "ALERT"
msgstr "警報"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:40
msgid "EMERGENCY"
msgstr "緊急事件"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:49
msgid "Title FirstName MiddleName LastName"
msgstr "Title FirstName MiddleName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:50
msgid "Title FirstName MiddleInitial. LastName"
msgstr "Title FirstName MiddleName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:51
msgid "LastName, Title FirstName MiddleName"
msgstr "LastName, Title FirstName MiddleName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:52
msgid "LastName, Title FirstName MiddleInitial"
msgstr "LastName, Title FirstName MiddleInitial"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:53
msgid "FirstName MiddleName LastName"
msgstr "FirstName MiddleName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:54
msgid "Title FirstName LastName"
msgstr "Title FirstName LastName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:55
msgid "LastName, Title FirstName"
msgstr "LastName, Title FirstName"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:65
msgid "Event Log severity to write, used by ORM and App Logs"
msgstr "要寫入的事件日誌嚴重性，由ORM和App Logs使用"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:108
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:183
msgid "Nexmo SMS API Key"
msgstr "Nexmo SMS API密鑰"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:184
msgid "Nexmo SMS API Secret"
msgstr "Nexmo SMS API保密"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:185
msgid "Nexmo SMS From Number"
msgstr "Nexmo SMS From Number"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:186
msgid "OpenLP URL"
msgstr "OpenLP 網址"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:187
msgid "OpenLP Username"
msgstr "OpenLP 用戶名"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:188
msgid "OpenLP Password"
msgstr "OpenLP 密碼"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:189
msgid "KioskVisibilityTimestamp"
msgstr "KioskVisibility時間戳"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:190
msgid "Show/Hide Lost Password Link on the login screen"
msgstr "在登錄屏幕上顯示/隱藏丟失密碼鏈接"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:254
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:256
msgid "Integration"
msgstr "集成"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:22
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:28
msgid "Guardian(s) of"
msgstr "監護人"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:29
msgid "A notification was triggered by the classroom teacher at"
msgstr "有一條通知已由課堂老師發出于"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NotificationEmail.php:29
msgid "Please go to this location"
msgstr "請到這個位置"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordEmail.php:22
msgid "You ChurchCRM updated password has been changed"
msgstr "您的ChurchCRM密碼更新已成功"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordTokenEmail.php:17
msgid "Password Reset Link"
msgstr "密碼重置鏈接"

#: ChurchCRM/Emails/users/ResetPasswordTokenEmail.php:29
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: ChurchCRM/Service/SystemService.php:112
msgid "As part of the restore, external backups have been disabled.  If you wish to continue automatic backups, you must manuall re-enable the bEnableExternalBackupTarget setting."
msgstr "外部備份作為還原的一部分已被禁用。如果要繼續自動備份，則必須手動重新啟用bEnableExternalBackupTarget設置。"

#: external/routes/password.php:43
msgid "Unable to reset password"
msgstr "無法重置密碼"

#: external/templates/password/enter-username.php:27
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密碼"

#: external/templates/password/enter-username.php:52
msgid "Check your email for a password reset link"
msgstr "請檢查您的電子郵件以獲取密碼重置鏈接"

#: external/templates/password/enter-username.php:58
msgid "Sorry, we are unable to process your request at this point in time."
msgstr "抱歉，我們目前無法處理您的請求。"

#: external/templates/password/enter-username.php:61
msgid "Login Name is Required"
msgstr "登錄名是必需的"

#: external/templates/password/password-check-email.php:27
msgid "A new password was sent to you. Please check your email"
msgstr "我們發送了一個新密碼。請查看你的郵箱"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:200 KioskManager.php:17 KioskManager.php:25
msgid "Kiosk Manager"
msgstr "Kiosk Manager"

#: Include/Header.php:88
msgid "Your Cart"
msgstr "您的購物車"

#: Include/Header.php:97
msgid "Your settings and more"
msgstr "您的設置等等"

#: Include/Header.php:138 Include/Header.php:139
msgid "Report an issue"
msgstr "報告問題"

#: Include/Header.php:159
msgid "Your tasks"
msgstr "你的任務"

#: KioskManager.php:29
msgid "Enable New Kiosk Registration"
msgstr "啟用新的Kiosk Manager註冊"

#: KioskManager.php:38
msgid "Active Kiosks"
msgstr "激活Kiosk"

#: Login.php:205
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘記了我的密碼"

#: Menu.php:254
msgid "Attendees Checked In"
msgstr "與會者簽到"

#: AutoPaymentEditor.php:828
msgid "Bank Draft "
msgstr "銀行匯票"

#: AutoPaymentEditor.php:832
msgid "Credit Card "
msgstr "信用卡"

#: AutoPaymentEditor.php:836
msgid "Disable "
msgstr "禁用"

#: AutoPaymentEditor.php:1014
msgid "Store Private Data at Vanco"
msgstr "在Vanco存儲私人數據"

#: v2/templates/cart/cartfunctions.php:47
msgid "Text Cart"
msgstr "Text Cart"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:191
msgid "Your Church's Website"
msgstr "您教會的網站"

#: ChurchCRM/Service/TimelineService.php:119
msgid "Self Verification"
msgstr "自助驗證"

#: FamilyView.php:341 v2/templates/people/family-view.php:108
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: FamilyView.php:341 v2/templates/people/family-view.php:108
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: 
msgid "Stack Trace"
msgstr "堆棧跟踪"

#: 
msgid "Check Number"
msgstr "檢查號碼"

#: 
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:192
msgid "Verification email sent"
msgstr "驗證電郵已發出"

#: 
msgid "Failed to send verification email"
msgstr "無法發送驗證郵件"

#: 
msgid "Failed to add verification"
msgstr "無法添加驗證"

#: 
msgid "Confirm Enable Group Specific Properties"
msgstr "確認啟用組特定屬性"

#: 
msgid "This will create a group-specific properties table for this group.  You should then add needed properties with the Group-Specific Properties Form Editor."
msgstr "這將為該組創建組特定的屬性。然後，您應該使用組特定的屬性表編輯器添加所需的屬性。"

#: 
msgid "Confirm Disable Group Specific Properties"
msgstr "確認啟用組特定屬性"

#: 
msgid "Are you sure you want to remove the group-specific person properties?  All group member properties data will be lost!"
msgstr "您確定要刪除特定組的人員屬性嗎？所有組成員屬性數據都將丟失！"

#: 
msgid "Role Name"
msgstr "角色名稱"

#: 
msgid "Sequence"
msgstr "序號"

#: 
msgid "Checking Cart Status"
msgstr "檢查購物車狀態"

#: 
msgid "All members of this group are in the cart"
msgstr "該群組的所有成員都在購物車中"

#: 
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

#: 
msgid "Not all members of this group are in the cart"
msgstr "並非該群組的所有成員都在購物車中"

#: 
msgid "Add all"
msgstr "全部添加"

#: 
msgid "Are you sure you want to remove the selected group members?"
msgstr "您確定要刪除所選的群組成員嗎？"

#: 
msgid "Successfully submitted Issue"
msgstr "成功提交了問題"

#: 
msgid "View Issue on GitHub"
msgstr "查看GitHub上的問題"

#: 
msgid "Do you want to delete this person?  This cannot be undone."
msgstr "你想刪除此人嗎？這不能被撤消。"

#: 
msgid "Are you sure you want to unassign this property?"
msgstr "您確定要取消分配此屬性嗎？"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:40
msgid "Head of Household"
msgstr "戶主"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:43
msgid "Spouse"
msgstr "伴侶"

#: ChurchCRM/Dashboard/PersonDemographicDashboardItem.php:46
msgid "Child"
msgstr "孩子"

#: GeoPage.php:213
msgid "Select a family"
msgstr "選擇一個家庭"

#: UpgradeCRM.php:61
msgid "Release Notes"
msgstr "釋放說明"

#: 
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: settings-locales.php:3
msgid "Arabic - Egypt"
msgstr "阿拉伯語 - 埃及"

#: settings-locales.php:23
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:192
msgid "Your Church's Facebook Page"
msgstr "您的教會的Facebook頁面"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:193
msgid "Your Church's Twitter Page"
msgstr "您的會的Facebook頁面"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:194
msgid "lookup user images on Google when no local image is present"
msgstr "當沒有本地圖像時，在谷歌上查找用戶圖像"

#: PeopleDashboard.php:255
msgid "Self Update"
msgstr "自助更新"

#: PeopleDashboard.php:263
msgid "Self Register"
msgstr "自助登記"

#: PeopleDashboard.php:265
msgid "List families that were created via self registration."
msgstr "列出自助註冊創建的家庭清單。"

#: PeopleDashboard.php:269
msgid "Self Verify Updates"
msgstr "自助驗證更新"

#: PeopleDashboard.php:269
msgid "Families who commented via self verify links"
msgstr "通過自助驗證鏈接評價的家庭"

#: PeopleDashboard.php:273 members/online-pending-verify.php:13
msgid "Pending Self Verify"
msgstr "待自助驗證"

#: PeopleDashboard.php:273
msgid "Families with valid self verify links"
msgstr "擁有有效自助驗證鏈接的家庭"

#: members/self-verify-updates.php:13
msgid "Self Verify"
msgstr "自助驗證"

#: settings-locales.php:14
msgid "Indonesian - Indonesia"
msgstr "印尼語 - 印尼"

#: api/routes/cart.php:20
msgid "POST to cart requires a Persons array, FamilyID, or GroupID"
msgstr "過賬到購物車需要Persons array，家庭ID或組ID"

#: api/routes/cart.php:30
msgid "records(s) successfully added to selected Group."
msgstr "記錄已成功添加到選定的組。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:122
msgid "To export to another For european CharSet use ;"
msgstr "導出到另一個用於歐洲的CharSet使用;"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:123
msgid "Default is UTF-8, For european CharSet use Windows-1252 for example for French language."
msgstr "默認值為UTF-8，對於歐洲CharSet，請使用Windows-1252例如法國。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:124
msgid "For defining the date in Date-Picker, per default : yyyy-mm-dd, In French : dd/mm/yyyy for example."
msgstr "要在日期選取器中定義日期，默認情況下：yyyy-mm-dd，在法國：dd / mm / yyyy。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:125
msgid "For defining the date in Date-Picker, per default : Y-m-d, In French : d/m/Y for example."
msgstr "要在日期選取器中定義日期，默認情況下：Y-m-d，在法國：d/m/Y。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:195
msgid "Comma Separated list of PersonIDs of people to notify when a new family or person is added"
msgstr "添加新家庭或人員時要通知的人員ID列表用逗號分隔"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:196
msgid "Allow unauthenticated reads of events from the external calendar API"
msgstr "允許從外部日曆API中進行未經身份驗證的事件讀取"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:41
#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:70
msgid "New Person Added"
msgstr "新增人員"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:45
#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:59
msgid "New Family Added"
msgstr "新增家庭"

#: ChurchCRM/Emails/notifications/NewPersonOrFamilyEmail.php:53
msgid "Church Greeter"
msgstr "教會迎賓員"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PublicCalendarAPIMiddleware.php:21
msgid "External Calendar API is disabled"
msgstr "外部日曆API已禁用"

#: GroupEditor.php:66
msgid "Special Group Settings : Sunday School Type"
msgstr "\n"
"特定組設置：主日學校類型"

#: GroupEditor.php:109
msgid "Sunday School group can't be modified, only in this two cases :"
msgstr "主日學校小組不能修改，僅在這兩種情況下："

#: GroupEditor.php:112
msgid "You can create/delete sunday school group. "
msgstr "你可以創建/刪除主日學校組。"

#: GroupEditor.php:115
msgid "Add new roles, but not modify or rename the Student and the Teacher roles."
msgstr "添加新角色，但不能修改或重命名學生和教師角色。"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:177
msgid "E"
msgstr "E"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:175
msgid "ENE"
msgstr "ENE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:179
msgid "ESE"
msgstr "ESE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:169
msgid "N"
msgstr "N"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:173
msgid "NE"
msgstr "NE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:171
msgid "NNE"
msgstr "NNE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:167
msgid "NNW"
msgstr "NNW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:165
msgid "NW"
msgstr "網絡"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:153 ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:185
msgid "S"
msgstr "S"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:181
msgid "SE"
msgstr "SE"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:155
msgid "SSW"
msgstr "SSW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:157
msgid "SW"
msgstr "SW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:161
msgid "W"
msgstr "W"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:163
msgid "WNW"
msgstr "WNW"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:159
msgid "WSW"
msgstr "WSW"

#: api/routes/search.php:59 members/self-register.php:39
msgid "Persons"
msgstr "人員"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:198
msgid "Search Family"
msgstr "搜索家庭"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:200
msgid "Search Groups"
msgstr "搜索組"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:201
msgid "Search Deposits"
msgstr "搜索存款"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:202
msgid "Search Payments"
msgstr "搜索付款"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:253
msgid "Quick Search"
msgstr "快速搜索"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:203
msgid "Search Addresses"
msgstr "搜索地址"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:205
msgid "Maximum number of Families"
msgstr "最大家庭數量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:206
msgid "Maximum number of Family H.O.H Names"
msgstr "家庭H.O.H姓名的最大數量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:207
msgid "Maximum number of Groups"
msgstr "最大組數"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:208
msgid "Maximum number of Deposits"
msgstr "最大存款數量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:209
msgid "Maximum number of Payments"
msgstr "最大付款數量"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:210
msgid "Maximum number of Addresses"
msgstr "最大地址數量"

#: GroupList.php:32
msgid "Show type of group:"
msgstr "顯示組的類型："

#: api/routes/search.php:230
msgid "Deposits"
msgstr "存款"

#: api/routes/search.php:260
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:115
msgid "Add Students"
msgstr "添加學生"

#: sundayschool/SundaySchoolClassView.php:117
msgid "Edit this Class"
msgstr "編輯此課程"

#: 
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: 
msgid "Please select target Role for members"
msgstr "請為會員選擇目標角色"

#: 
msgid "GroupID required for role selection prompt"
msgstr "角色選擇提示需要GroupID"

#: 
msgid "Select Group and Role"
msgstr "選擇組和角色"

#: 
msgid "Are you sure you want to remove this person's membership from"
msgstr "您確定要從中刪除此人的會員資格嗎？"

#: Reports/ClassAttendance.php:207
msgid "All Members"
msgstr "所有會員"

#: Reports/PhotoBook.php:126 Reports/PhotoBook.php:138
msgid "PhotoBook"
msgstr "相簿"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:199
msgid "With Photos"
msgstr "相片"

#: sundayschool/SundaySchoolReports.php:281
msgid "Create PhotoBook"
msgstr "創建相簿"

#: ChurchCRM/utils/GeoUtils.php:183
msgid "SSE"
msgstr "SSE"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:211
msgid "Height to use for images"
msgstr "圖像的高度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:212
msgid "Width to use for images"
msgstr "圖像的寬度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:213
msgid "Width to use for thumbnails"
msgstr "縮略圖的寬度"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:214
msgid "Point size to use for initials thumbnails"
msgstr "縮略圖的磅值"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:215
msgid "Client cache seconds for images"
msgstr "客戶端緩存圖像的秒數"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:216
msgid "Server cache time for remote images"
msgstr "遠程圖片的服務器緩存時間"

#: LettersAndLabels.php:67
msgid "Recipient Naming Method"
msgstr "收件人命名方法"

#: LettersAndLabels.php:70
msgid "Salutation Utility"
msgstr "Salutation Utility"

#: 
msgid "Add A Group Name"
msgstr "新增群組名"

#: 
msgid "Default Name Group"
msgstr "預設群組名"

#: 
msgid "Group Role"
msgstr "群組角色"

#: 
msgid "Members from group"
msgstr "小組成員"

#: 
msgid "Members to another group"
msgstr "成員到另一組"

#: 
msgid "Members to cart"
msgstr "添加至購物車"

#: CartToGroup.php:93
msgid "OR Create a Group and add the CART in ONE ACTION"
msgstr "或創建一個組並在一個動作中添加購物車"

#: CartToGroup.php:94
msgid "Create Group + ADD Cart"
msgstr "建立群組＋新增購物車\n"
""

#: PersonEditor.php:1074 PersonEditor.php:1076 PersonView.php:331
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: PersonEditor.php:1093 PersonView.php:337
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: PersonEditor.php:1108 PersonView.php:343
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: 
msgid "Calendar description"
msgstr "行事曆描述"

#: 
msgid "Visitors"
msgstr "受訪者"

#: 
msgid "Move Event"
msgstr "移動事件"

#: 
msgid "Resize Event"
msgstr "調整事件大小"

#: GetText.php:24
msgid "Text from"
msgstr "文字來自"

#: Include/Header.php:119
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: ListEvents.php:254
msgid "Sermon Text"
msgstr "佈道文字"

#: Include/Header.php:115 PersonView.php:376
msgid "Change Settings"
msgstr "更變設定\n"
""

#: SystemSettings.php:218
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知類別"

#: ChurchCRM/dto/Cart.php:26 ChurchCRM/dto/Cart.php:85
msgid "PersonID for Cart must be numeric"
msgstr "購物車中的個人ID必需是數字"

#: ChurchCRM/dto/Cart.php:46 ChurchCRM/dto/Cart.php:106
msgid "GroupID for Cart must be numeric"
msgstr "購物車中的群組ID必需是數字"

#: ChurchCRM/dto/Cart.php:61
msgid "FamilyID for Cart must be numeric"
msgstr "購物車的家庭ID必須是數字"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:197
msgid "Search People"
msgstr "搜索人物"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:204
msgid "Maximum number of People"
msgstr "人數上限"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:217
msgid "Field where Father Of Confession is listed, must be a people of group type"
msgstr "Father Of Confession出現的字段，必須是群體類型中的人"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:218
msgid "Field where last Confession is stored, must be a date type"
msgstr "Confession最後字段的存儲，必須是一個數據類型"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:219
msgid "Require that this ChurchCRM Database is accessed over HTTPS"
msgstr "要求通過HTTPS訪問此ChurchCRM數據庫"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:257
msgid "Church Services"
msgstr "教堂服務"

#: LettersAndLabels.php:54
msgid "People Reports"
msgstr "人員報告"

#: PeopleDashboard.php:17
msgid "People Dashboard"
msgstr "人員儀錶板"

#: PeopleDashboard.php:79
msgid "People Functions"
msgstr "人員功能"

#: PeopleDashboard.php:233
msgid "People Directory"
msgstr "人員目錄"

#: PeopleDashboard.php:233
msgid "Printable directory of all people, grouped by family where assigned"
msgstr "所有人員的打印目錄，按分配的家庭分組"

#: SystemDBUpdate.php:29
msgid "System Upgrade"
msgstr "系統升級"

#: SystemDBUpdate.php:42
msgid "Upgrade Required"
msgstr "要求升級"

#: SystemDBUpdate.php:44
msgid "Current DB Version: "
msgstr "現運作資料庫版本"

#: SystemDBUpdate.php:45
msgid "Current Software Version: "
msgstr "現運作軟件版本"

#: SystemDBUpdate.php:56
msgid "Upgrade database"
msgstr "資料庫升級"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:220
msgid "Show Birthdates Anniversaries on start up of the CRM"
msgstr "在啟動CRM時顯示出生日期"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:221
msgid "Number of seconds after page load until the banner disappears, default 10 seconds"
msgstr "從頁面加載到橫幅消失的秒數，默認為10秒"

#: Include/Header.php:128
msgid "Help & Support"
msgstr "幫助及支援"

#: Include/Header.php:133 Include/Header.php:134
msgid "Help & Manual"
msgstr "幫助&手冊"

#: Include/Header.php:148 Include/Header.php:149
msgid "Contributing"
msgstr "奉獻"

#: Menu.php:64
msgid "Birthdates of the day"
msgstr "出生日"

#: Menu.php:115
msgid "Anniversaries of the day"
msgstr "紀念日"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:222
msgid "Automatically enable SMTP encryption if offered by the relaying server."
msgstr "如果由中繼服務器提供，則自動啟用SMTP加密。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:223
msgid "Set the encryption system to use - ssl (deprecated) or tls"
msgstr "將加密系統設置為使用 - ssl（不建議使用）或tls"

#: Include/Header.php:117
msgid "Lock"
msgstr "鎖"

#: Login.php:289
msgid "Enter your password to retrieve your session"
msgstr "輸入您的密碼以檢索您的會話"

#: Login.php:292
msgid "Or sign in as a different user"
msgstr "或以其他用戶身份登錄"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:224
msgid "Dashboard Service dynamic asynchronous refresh interval, default 60 second"
msgstr "儀表板服務動態異步刷新間隔，默認為60秒"

#: FindDepositSlip.php:84
msgid "Generate Deposit Slip for Selected Rows (PDF)"
msgstr "為選定的行生成存款單（PDF）"

#: GeoPage.php:417 SelectList.php:759
msgid "Add All to Cart"
msgstr "全部添加至購物車"

#: GeoPage.php:424 SelectList.php:761
msgid "Remove All from Cart"
msgstr "從購物車中刪除全部"

#: SelectList.php:774
msgid " record returned"
msgstr "記錄已返回"

#: SelectList.php:776
msgid " records returned"
msgstr "記錄已返回"

#: api/routes/cart.php:39
msgid "records(s) successfully deleted from the selected Group."
msgstr "順利將紀綠從所選的群組中刪除"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:8
#: v2/templates/common/not-found-view.php:16
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:16
msgid "Oops!"
msgstr "哎吔！"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:20
msgid "Meanwhile, you may"
msgstr "同時，你可以"

#: BackupDatabase.php:50
msgid "Database Only (.sql)"
msgstr "只是資料庫(.sql)"

#: BackupDatabase.php:51
msgid "Database and Photos (.tar.gz)"
msgstr "資料庫和相片(.tar.gz)"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/AdminRoleAuthMiddleware.php:15
msgid "User must be an Admin"
msgstr "使用者必需是管理員"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/AuthMiddleware.php:38
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/BaseAuthRoleMiddleware.php:21
msgid "No logged in user"
msgstr "沒有登錄用戶"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:225
msgid "Set the standard profile picture icon size in pixels to be used in people lists, default 85 pixels."
msgstr "設置要在人員列表中使用的標準配置文件圖片圖標大小（以像素為單位），默認為85像素。"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/FamilyAPIMiddleware.php:21
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/GroupAPIMiddleware.php:21
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PersonAPIMiddleware.php:21
msgid "not found"
msgstr "找不到"

#: api/routes/people/people-groups.php:135
msgid "Deleted from group"
msgstr "從群組中刪除"

#: api/routes/people/people-groups.php:164
msgid "Added to group"
msgstr "增加至群組"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:19
msgid "We could not find the person(s) you were looking for."
msgstr "我們找不到您要找的人。"

#: v2/templates/common/not-found-view.php:20
msgid "return to People Dashboard"
msgstr "返回人員儀錶盤"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/MenuOptionsRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have MenuOptions permission"
msgstr "用戶必須具有MenuOptions權限"

#: FamilyView.php:170
msgid "Try out the Beta family view"
msgstr "試用Beta系列視圖"

#: v2/routes/email.php:61
msgid "SMTP Host is not setup, please visit the settings page"
msgstr "未設置SMTP主機，請訪問設置頁面"

#: v2/routes/email.php:66
msgid "Debug Email Connection"
msgstr "Debug郵件連接"

#: v2/templates/people/family-view.php:29
msgid "This Family is Deactivated"
msgstr "這個家庭已停用"

#: v2/templates/people/family-view.php:121
msgid "Metadata"
msgstr "元數據"

#: api/routes/system/system-database.php:87
msgid "The database has been cleared."
msgstr "資料庫已被清理"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/AddEventsRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have bAddEvent permissions"
msgstr "使用者必需有bAddEvent 權限"

#: ChurchCRM/SystemCalendars/AnniversariesCalendar.php:35
msgid "Anniversaries"
msgstr "紀念日"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Family.php:91
msgid "New Family Notification Email Error"
msgstr "新家庭通知電子郵件錯誤"

#: ChurchCRM/model/ChurchCRM/Person.php:150
msgid "New Person Notification Email Error"
msgstr "新人員通知電子郵件錯誤"

#: PersonView.php:406 PersonView.php:411
msgid "View User"
msgstr "查看用戶"

#: api/routes/calendar/calendar.php:139 api/routes/calendar/calendar.php:154
#: api/routes/calendar/calendar.php:181
msgid "Invalid request: Missing calendar id"
msgstr "請求無效：缺少日曆ID"

#: api/routes/calendar/calendar.php:144 api/routes/calendar/calendar.php:159
#: api/routes/calendar/calendar.php:186
msgid "Not Found: Unknown calendar id"
msgstr "找不到：未知的日曆ID"

#: api/routes/public/public-user.php:51
msgid "no found or user without an email"
msgstr "沒有找到或沒有電子郵件的用戶"

#: api/routes/public/public-user.php:54
msgid "UserName not set"
msgstr "用戶名未設置"

#: api/routes/system/system-database.php:133
msgid "The people and families has been cleared from the database."
msgstr "人員和家庭已從數據庫中清除。"

#: members/self-register.php:13
msgid "Self Registrations"
msgstr "自助註冊"

#: mysql/upgrade/3.0.0.php:14
msgid "Public Calendar"
msgstr "公共日曆"

#: mysql/upgrade/3.0.0.php:20
msgid "Private Calendar"
msgstr "私人日曆"

#: v2/templates/admin/user.php:20
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: v2/templates/calendar/calendar.php:23
msgid "User Calendars"
msgstr "使用者日曆"

#: v2/templates/calendar/calendar.php:33
msgid "System Calendars"
msgstr "系統日曆"

#: 
msgid "Are you sure you want to move"
msgstr "您是否肯定想移走"

#: 
msgid "from"
msgstr "由"

#: 
msgid "to"
msgstr "至"

#: 
msgid "Are you sure you want to change the end time for "
msgstr "您是否想更變結束時間於␣"

#: 
msgid "Pinned Calendars"
msgstr "固定日曆"

#: 
msgid "Event Description"
msgstr "活動描述"

#: 
msgid "Event Text"
msgstr "活動文字"

#: 
msgid "Access Token"
msgstr "訪問令牌"

#: 
msgid "New Access Token"
msgstr "新的訪問令牌"

#: 
msgid "Delete Access Token"
msgstr "刪除訪問令牌"

#: 
msgid "ICS URL"
msgstr "ICS URL"

#: 
msgid "JSON URL"
msgstr "JSON URL"

#: 
msgid "Foreground Color"
msgstr "前景色"

#: 
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: 
msgid "Delete Calendar"
msgstr "刪除日曆"

#: 
msgid "Invalid Entry"
msgstr "輸入無效"

#: 
msgid "Calendar Name"
msgstr "日曆名稱"

#: 
msgid "New Calendar"
msgstr "新日曆"

#: 
msgid "Warning: bEnableExternalCalendarAPI disabled, but some calendars have access tokens"
msgstr "警告：已禁用bEnableExternalCalendarAPI，但某些日曆具有訪問令牌"

#: 
msgid "For calendars to be shared, the bEnableExternalCalendarAPI setting must be enabled in addition to the calendar having a specific access token"
msgstr "對於要共享的日曆，除了具有特定訪問令牌的日曆之外，還必須啟用bEnableExternalCalendarAPI設置"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:208
msgid "Links"
msgstr "連接"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:226
msgid "Show custom links on the left menu."
msgstr "在左側菜單中顯示自定義鏈接。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:227
msgid "Enable Sunday School left menu."
msgstr "啟用主日學校左側菜單。"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:228
msgid "Enable Finance menu"
msgstr "啟用財務菜單"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:229
msgid "Enable Events menu."
msgstr "啟用事件菜單"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:230
msgid "Enable Calendar menu."
msgstr "啟用日曆菜單"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:231
msgid "Enable Fundraiser menu."
msgstr "啟用籌款人菜單"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:232
msgid "Enable Email menu."
msgstr "啟用郵件菜單"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:248
msgid "Enabled Features"
msgstr "啟用功能"

#: api/routes/public/public-register.php:30
#: api/routes/public/public-register.php:48
#: api/routes/system/system-custom-menu.php:38
msgid "Validation Error"
msgstr "驗證錯誤"

#: api/routes/system/system-custom-menu.php:46
msgid "Link Not found"
msgstr "鏈接未找到"

#: v2/templates/email/dashboard.php:12
msgid "Email Functions"
msgstr "電郵功能"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:201 v2/routes/admin/admin.php:19
#: v2/templates/email/dashboard.php:19
msgid "Debug"
msgstr "Debug"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:72
msgid "Family Custom Fields"
msgstr "家庭自定義字段"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:74
msgid "Person Custom Fields"
msgstr "人員自定義字段"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:148
msgid "Donation Funds"
msgstr "捐款基金"

#: ChurchCRM/SQLUtils.php:22
msgid "Unable to open file"
msgstr "無法打開文件"

#: ChurchCRM/Service/UpgradeService.php:50
msgid "Invalid upgrade file specified"
msgstr "指定的升級文件無效"

#: ChurchCRM/Service/UpgradeService.php:60
msgid "Failure executing upgrade script"
msgstr "執行升級腳本失敗"

#: ChurchCRM/Service/UpgradeService.php:70
msgid "Databse upgrade failed"
msgstr "數據庫升級失敗"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/AuthMiddleware.php:23
msgid "logged via API Key."
msgstr "通過API密鑰記錄。"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/AuthMiddleware.php:26
msgid "logged via InValid API Key."
msgstr "通過無效的API密鑰記錄。"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PublicCalendarAPIMiddleware.php:26
msgid "Missing calendar access token"
msgstr "缺少日曆訪問令牌"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PublicCalendarAPIMiddleware.php:33
msgid "Calendar access token not found"
msgstr "未找到日曆訪問令牌"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/DeleteRecordRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Delete Records permission"
msgstr "用戶必須具有刪除記錄權限"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:233
msgid "ChurchCRM Central Notifications URL"
msgstr "ChurchCRM中央通知URL"

#: Include/Footer.php:28
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "在推特上關注我們"

#: api/routes/calendar/events.php:128
msgid "invalid event type id"
msgstr "無效的事件類型ID"

#: api/routes/calendar/events.php:135
msgid "invalid calendar pinning"
msgstr "無效的日曆pinning"

#: api/routes/people/people-groups.php:250
#: api/routes/people/people-groups.php:267
msgid "invalid group id"
msgstr "無效的組ID"

#: api/routes/people/people-groups.php:254
msgid "invalid status value"
msgstr "無效的狀態值"

#: api/routes/people/people-groups.php:271
msgid "invalid export value"
msgstr "無效的匯出值"

#: api/routes/public/public-user.php:27
msgid "Invalid User/Password"
msgstr "無效的用戶/密碼"

#: api/routes/users.php:29 api/routes/users.php:45 api/routes/users.php:63
#: api/routes/users.php:84
msgid "Bad userId"
msgstr "用戶ID不好"

#: v2/templates/email/dashboard.php:16
msgid "Find Duplicate Emails"
msgstr "查找重複的電子郵件"

#: v2/routes/email.php:76 v2/templates/email/duplicate.php:14
msgid "Duplicate Emails"
msgstr "重複的電子郵件"

#: 
msgid "HTML URL"
msgstr "HTML URL"

#: Menu.php:355
msgid "Latest Persons"
msgstr "最新人員"

#: Menu.php:389
msgid "Updated Persons"
msgstr "更新人員"

#: ChurchCRM/Config/Menu/Menu.php:202 v2/routes/admin/admin.php:30
msgid "Custom Menus"
msgstr "自定義菜單"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/ManageGroupRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Manage Groups permission"
msgstr "用戶必須具有“管理組”權限"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/FamilyAPIMiddleware.php:16
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/GroupAPIMiddleware.php:16
#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/PersonAPIMiddleware.php:16
msgid "Missing"
msgstr "丟失"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/EditRecordsRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Edit Records permission"
msgstr "用戶必須具有編輯記錄權限"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Auth/FinanceRoleAuthMiddleware.php:14
msgid "User must have Finance permission"
msgstr "用戶必須擁有財務許可"

#: api/routes/people/people-person.php:40
msgid "Can't delete yourself"
msgstr "無法刪除自己"

#: api/routes/people/people-person.php:43
msgid "success"
msgstr "成功"

#: api/routes/people/people-person.php:75
msgid "The role could not be found."
msgstr "找不到這個角色。"

#: v2/templates/admin/menus.php:14
msgid "Add Menu"
msgstr "添加菜單"

#: v2/templates/admin/menus.php:19
msgid "Menu Name"
msgstr "菜單名稱"

#: v2/templates/admin/menus.php:22
msgid "Max 20 char"
msgstr "最多20個字符"

#: v2/templates/admin/menus.php:25
msgid "Link Address"
msgstr "鏈接地址"

#: v2/templates/admin/menus.php:28
msgid "Start with http:// or https://"
msgstr "從http：//或https：//開始"

#: v2/templates/admin/menus.php:42
msgid "Menus"
msgstr "菜單"

#: ChurchCRM/Slim/Middleware/Request/Setting/BaseAuthSettingMiddleware.php:15
msgid "is disabled"
msgstr "被禁用"

#: v2/templates/admin/debug.php:17
msgid "System Information"
msgstr "系統信息"

#: v2/templates/admin/debug.php:22
msgid "Software Version"
msgstr "軟件版本"

#: v2/templates/admin/debug.php:30
msgid "Valid Mail Server Settings"
msgstr "有效的郵件服務器設置"

#: v2/templates/admin/debug.php:40
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: v2/templates/admin/debug.php:45 v2/templates/admin/debug.php:49
msgid "Database Version"
msgstr "數據庫版本"

#: v2/templates/admin/debug.php:90
msgid "Application Prerequisites"
msgstr "應用程序的先決條件"

#: v2/templates/admin/debug.php:107
msgid "WebServer Modules"
msgstr "網頁服務器模塊"

#: ChurchCRM/data/Countries.php:308
msgid "Invalid country name supplied"
msgstr "提供的國家名稱無效"

#: ChurchCRM/dto/SystemConfig.php:56
msgid "LastName FirstName"
msgstr "姓氏 名字"

#: ChurchCRM/SystemCalendars/HolidayCalendar.php:45
msgid "Holidays"
msgstr "假日"

